{
    "Sem Ano": {
        "AI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anima\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AI500",
                    "turmac": "AI500",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Anima\u00e7\u00e3o I"
        },
        "AS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arte Sonora",
                    "sigla": "AS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AS500",
                    "turmac": "AS500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "PT",
                    "prof": "Pedro Tudela"
                }
            ],
            "nome": "Arte Sonora"
        },
        "CN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cenografia",
                    "sigla": "CN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CN500",
                    "turmac": "CN500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE201",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Cenografia"
        },
        "C": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cer\u00e2mica",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "C500",
                    "turmac": "C500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT101",
                    "profsig": "LDLFM",
                    "prof": "Leonor Marques"
                }
            ],
            "nome": "Cer\u00e2mica"
        },
        "DP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho e Projecto",
                    "sigla": "DP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DP211",
                    "turmac": "DP211",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Desenho e Projecto"
        },
        "DSC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenhos do Corpo",
                    "sigla": "DSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DSC500",
                    "turmac": "DSC500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                }
            ],
            "nome": "Desenhos do Corpo"
        },
        "ECM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estudos Complementares de Mosaico",
                    "sigla": "ECM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECM502",
                    "turmac": "ECM502",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT207",
                    "profsig": "TMCA",
                    "prof": "Teresa Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Estudos Complementares de Mosaico"
        },
        "GC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gravura: Calcografia",
                    "sigla": "GC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GC501",
                    "turmac": "GC501",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT303",
                    "profsig": "MGCM",
                    "prof": "Graciela Machado"
                }
            ],
            "nome": "Gravura: Calcografia"
        },
        "GTRS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gravura: T\u00e9cnicas de Relevo e Serigrafia",
                    "sigla": "GTRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GTRS500",
                    "turmac": "GTRS500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT303",
                    "profsig": "MGCM",
                    "prof": "Graciela Machado"
                }
            ],
            "nome": "Gravura: T\u00e9cnicas de Relevo e Serigrafia"
        },
        "LF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Fotografia",
                    "sigla": "LF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "LF500",
                    "turmac": "LF500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS45",
                    "profsig": "SLM",
                    "prof": "Susana Louren\u00e7o Marques"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Fotografia"
        },
        "PE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas da Escultura",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PE500",
                    "turmac": "PE500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "SMCSP",
                    "prof": "Susana Piteira"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas da Escultura"
        },
        "PFG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Fotografia",
                    "sigla": "PFG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PF501",
                    "turmac": "PF501",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS45",
                    "profsig": "SLM",
                    "prof": "Susana Louren\u00e7o Marques"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Fotografia"
        },
        "PM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Modela\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PM211",
                    "turmac": "PM211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Modela\u00e7\u00e3o"
        },
        "PP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas da Pintura",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PP500",
                    "turmac": "PP500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE303",
                    "profsig": "FAVTL",
                    "prof": "Francisco Laranjo"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas da Pintura"
        },
        "PVII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas do Video II",
                    "sigla": "PVII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PVII211",
                    "turmac": "PVII211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "FJP",
                    "prof": "Fernando Jos\u00e9 Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas do Video II"
        },
        "PVI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas do Video I",
                    "sigla": "PVI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PVI211",
                    "turmac": "PVI211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "AECMC",
                    "prof": "Aida Castro"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas do Video I"
        },
        "TC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00eaxteis Constru\u00eddos",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "TC500",
                    "turmac": "TC500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE201",
                    "profsig": "Isabel Quaresma",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "T\u00eaxteis Constru\u00eddos"
        },
        "THCN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria do Cinema",
                    "sigla": "THCN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "THCN500",
                    "turmac": "THCN500",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria do Cinema"
        },
        "V": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Vitral",
                    "sigla": "V",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "V504",
                    "turmac": "V504",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT207",
                    "profsig": "TMCA",
                    "prof": "Teresa Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Vitral"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "ICC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "ICC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "MISAM",
                    "prof": "In\u00eas Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "ICC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "MISAM",
                    "prof": "In\u00eas Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea"
        },
        "AP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                }
            ],
            "nome": "Artes Pl\u00e1sticas"
        },
        "MD": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Meios Digitais",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "AJCFR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Meios Digitais",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS45",
                    "profsig": "Ricardo_Megre",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Meios Digitais",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS45",
                    "profsig": "TBA",
                    "prof": "Tiago Assis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Meios Digitais",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "RACN",
                    "prof": "Rita Castro Neves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Meios Digitais",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LAP05",
                    "turmac": "1LAP05",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "Ricardo_Megre",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Meios Digitais"
        },
        "HAI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte I",
                    "sigla": "HAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MJGM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte I"
        },
        "MI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "DMACR",
                    "prof": "Dinis Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "DMACR",
                    "prof": "Dinis Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                }
            ],
            "nome": "Desenho I"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MTT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Meios e T\u00e9cnicas da Tridimensionalidade",
                    "sigla": "MTT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(E)",
                    "turmac": "2LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "AMDGC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ],
            "nome": "Meios e T\u00e9cnicas da Tridimensionalidade"
        },
        "API": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(E)",
                    "turmac": "2LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(E)",
                    "turmac": "2LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(P)",
                    "turmac": "2LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE301",
                    "profsig": "RJBPL",
                    "prof": "Ricardo Leite"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(P)",
                    "turmac": "2LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE301",
                    "profsig": "RJBPL",
                    "prof": "Ricardo Leite"
                }
            ],
            "nome": "Atelier I - Pintura"
        },
        "LIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Imagem e Som",
                    "sigla": "LIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(M)",
                    "turmac": "2LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "PT",
                    "prof": "Pedro Tudela"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Imagem e Som"
        },
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(M)",
                    "turmac": "2LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS21",
                    "profsig": "MMDSC",
                    "prof": "Maria Mire"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(M)",
                    "turmac": "2LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS21",
                    "profsig": "MMDSC",
                    "prof": "Maria Mire"
                }
            ],
            "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia"
        },
        "MTP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mat\u00e9rias e T\u00e9cnicas da Pintura",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(P)",
                    "turmac": "2LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "Arlindo Silva",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mat\u00e9rias e T\u00e9cnicas da Pintura"
        },
        "HAIII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte III",
                    "sigla": "HAIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MJGM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte III"
        },
        "DII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP02",
                    "turmac": "2LAP02+2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP02",
                    "turmac": "2LAP02+2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP03",
                    "turmac": "2LAP03+2LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Lu\u00eds Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP03",
                    "turmac": "2LAP03+2LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Lu\u00eds Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP04",
                    "turmac": "2LAP04+2LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP04",
                    "turmac": "2LAP04+2LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP05",
                    "turmac": "2LAP05+2LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP05",
                    "turmac": "2LAP05+2LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Desenho II"
        },
        "EI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Est\u00e9tica I",
                    "sigla": "EI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "HMJG",
                    "prof": "Helder Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica I"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AEII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Escultura",
                    "sigla": "AEII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(E)",
                    "turmac": "3LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE105",
                    "profsig": "RRR",
                    "prof": "Rute Rosas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Escultura",
                    "sigla": "AEII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(E)",
                    "turmac": "3LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE105",
                    "profsig": "RRR",
                    "prof": "Rute Rosas"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Escultura"
        },
        "AE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arte e espa\u00e7o",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(E)",
                    "turmac": "3LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE201",
                    "profsig": "SMCSP",
                    "prof": "Susana Piteira"
                }
            ],
            "nome": "Arte e espa\u00e7o"
        },
        "AMII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(M)",
                    "turmac": "3LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 A",
                    "profsig": "SJMS",
                    "prof": "Samuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(M)",
                    "turmac": "3LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 A",
                    "profsig": "SJMS",
                    "prof": "Samuel Silva"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia"
        },
        "LM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "LM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(M)",
                    "turmac": "3LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "ARM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Rangel"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia"
        },
        "APII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Pintura",
                    "sigla": "APII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(P)",
                    "turmac": "3LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE303",
                    "profsig": "STG",
                    "prof": "Sofia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Pintura",
                    "sigla": "APII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(P)",
                    "turmac": "3LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE303",
                    "profsig": "STG",
                    "prof": "Sofia Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Pintura"
        },
        "C": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LAP(P)",
                    "turmac": "3LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS12",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                }
            ],
            "nome": "Composi\u00e7\u00e3o"
        },
        "SC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LAP01",
                    "turmac": "3LAP01+3LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "MDFCN",
                    "prof": "Madalena Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LAP02",
                    "turmac": "3LAP02+3LDC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "MDFCN",
                    "prof": "Madalena Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Cultura"
        },
        "EAMC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "EAMC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LAP01",
                    "turmac": "3LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MJGM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea I"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "P": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(E)",
                    "turmac": "4LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE203",
                    "profsig": "FMAC",
                    "prof": "Fernando Amaral da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(E)",
                    "turmac": "4LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE203",
                    "profsig": "FMAC",
                    "prof": "Fernando Amaral da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(M)",
                    "turmac": "4LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 B",
                    "profsig": "ml",
                    "prof": "Miguel Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(M)",
                    "turmac": "4LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 B",
                    "profsig": "ml",
                    "prof": "Miguel Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(P)",
                    "turmac": "4LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA402",
                    "profsig": "DFSL",
                    "prof": "Domingos Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(P)",
                    "turmac": "4LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA402",
                    "profsig": "DFSL",
                    "prof": "Domingos Loureiro"
                }
            ],
            "nome": "Projeto"
        },
        "MP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Metodologia de Projecto",
                    "sigla": "MP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(E)",
                    "turmac": "4LAP(E)",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "ASLP",
                    "prof": "Sofia Ponte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Metodologia de Projecto",
                    "sigla": "MP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(M)",
                    "turmac": "4LAP(M)",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "RACN",
                    "prof": "Rita Castro Neves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Metodologia de Projecto",
                    "sigla": "MP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(P)",
                    "turmac": "4LAP(P)",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "TMCA",
                    "prof": "Teresa Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia de Projecto"
        },
        "CA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Critica de Arte",
                    "sigla": "CA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LAP01",
                    "turmac": "4LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "HMJG",
                    "prof": "Helder Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Critica de Arte"
        }
    }
}