{
    "Sem Ano": {
        "DED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design Editorial",
                    "sigla": "DED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DED500",
                    "turmac": "DED500",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "MASM",
                    "prof": "M\u00e1rio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Design Editorial"
        },
        "I2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ilustra\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "I2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "I502",
                    "turmac": "I502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Ilustra\u00e7\u00e3o II"
        },
        "SDII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Design II",
                    "sigla": "SDII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "SDII211",
                    "turmac": "SDII211",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Design II"
        },
        "SDI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Design I",
                    "sigla": "SDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "SDI211",
                    "turmac": "SDI211",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Design I"
        },
        "VD 2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Video II",
                    "sigla": "VD 2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "VD502",
                    "turmac": "VD502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Video II"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "ITD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JD",
                    "prof": "J\u00falio Dolbeth"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JD",
                    "prof": "J\u00falio Dolbeth"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "RPVS",
                    "prof": "Rui Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "RPVS",
                    "prof": "Rui Santos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                }
            ],
            "nome": "Desenho I"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "DSG 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Design I"
        },
        "F 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fotografia I",
                    "sigla": "F 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC03",
                    "turmac": "2LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "JC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carneiro"
                }
            ],
            "nome": "Fotografia I"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DSG 2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "AMCN",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Modesto Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "AMCN",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Modesto Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "EA",
                    "prof": "Eduardo Aires"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "EA",
                    "prof": "Eduardo Aires"
                }
            ],
            "nome": "Design II"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "ED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estudos de Design",
                    "sigla": "ED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LDC01",
                    "turmac": "4LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "MASM",
                    "prof": "M\u00e1rio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Estudos de Design"
        }
    }
}