{
    "Sem Ano": {
        "AII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anima\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "AII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AII500",
                    "turmac": "AII500",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Anima\u00e7\u00e3o II"
        },
        "AU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1udio",
                    "sigla": "AU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AU201",
                    "turmac": "AU201",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "PT",
                    "prof": "Pedro Tudela"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1udio"
        },
        "CN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cenografia",
                    "sigla": "CN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CN500",
                    "turmac": "CN500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE201",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Cenografia"
        },
        "C": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cer\u00e2mica",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "C500",
                    "turmac": "C500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT101",
                    "profsig": "LDLFM",
                    "prof": "Leonor Marques"
                }
            ],
            "nome": "Cer\u00e2mica"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho e Ilustra\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DI211",
                    "turmac": "DI211",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Desenho e Ilustra\u00e7\u00e3o"
        },
        "ECC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estudos Complementares de Cer\u00e2mica",
                    "sigla": "ECC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECC500",
                    "turmac": "ECC500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT101",
                    "profsig": "LDLFM",
                    "prof": "Leonor Marques"
                }
            ],
            "nome": "Estudos Complementares de Cer\u00e2mica"
        },
        "GC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gravura: Calcografia",
                    "sigla": "GC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GC501",
                    "turmac": "GC501",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT303",
                    "profsig": "MGCM",
                    "prof": "Graciela Machado"
                }
            ],
            "nome": "Gravura: Calcografia"
        },
        "GTRS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gravura: T\u00e9cnicas de Relevo e Serigrafia",
                    "sigla": "GTRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GTRS500",
                    "turmac": "GTRS500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT303",
                    "profsig": "MGCM",
                    "prof": "Graciela Machado"
                }
            ],
            "nome": "Gravura: T\u00e9cnicas de Relevo e Serigrafia"
        },
        "LF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Fotografia",
                    "sigla": "LF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "LF500",
                    "turmac": "LF500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT306",
                    "profsig": "SLM",
                    "prof": "Susana Louren\u00e7o Marques"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Fotografia"
        },
        "MA3D": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D",
                    "sigla": "MA3D",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MA3D211",
                    "turmac": "MA3D211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "Ricardo Megre",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D"
        },
        "MF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Moldagem e Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MF500",
                    "turmac": "MF500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "RF+NJ",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Moldagem e Fundi\u00e7\u00e3o"
        },
        "MM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MM211",
                    "turmac": "MM211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE102",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                }
            ],
            "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem"
        },
        "M": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mosaico",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M503",
                    "turmac": "M503",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT207",
                    "profsig": "TMCA",
                    "prof": "Teresa Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Mosaico"
        },
        "PAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Psicologia da Arte",
                    "sigla": "PAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "PAT500",
                    "turmac": "PAT500",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "DMACR",
                    "prof": "Dinis Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia da Arte"
        },
        "PCS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos Construtivos e Subtrativos",
                    "sigla": "PCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PCS500",
                    "turmac": "PCS500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PM102",
                    "profsig": "SMCSP",
                    "prof": "Susana Piteira"
                }
            ],
            "nome": "Processos Construtivos e Subtrativos"
        },
        "PD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas do Desenho",
                    "sigla": "PD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PD500",
                    "turmac": "PD500",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas do Desenho"
        },
        "PE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas da Escultura",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PE500",
                    "turmac": "PE500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "SMCSP",
                    "prof": "Susana Piteira"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas da Escultura"
        },
        "PP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas da Pintura",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PP500",
                    "turmac": "PP500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "FAVTL",
                    "prof": "Francisco Laranjo"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas da Pintura"
        },
        "PVI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas do Video I",
                    "sigla": "PVI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "PVI211",
                    "turmac": "PVI211",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "AECMC",
                    "prof": "Aida Castro"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas do Video I"
        },
        "TC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00eaxteis Constru\u00eddos",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "TC500",
                    "turmac": "TC500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT205",
                    "profsig": "MIFSQN",
                    "prof": "ISABEL QUARESMA"
                }
            ],
            "nome": "T\u00eaxteis Constru\u00eddos"
        },
        "TFV": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Fus\u00e3o em Vidro",
                    "sigla": "TFV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "TFV500",
                    "turmac": "TFV500",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PT207",
                    "profsig": "TMCA",
                    "prof": "Teresa Almeida"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Fus\u00e3o em Vidro"
        },
        "THF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria da Fotografia",
                    "sigla": "THF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "THF500",
                    "turmac": "THF500",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "SLM",
                    "prof": "Susana Louren\u00e7o Marques"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria da Fotografia"
        },
        "THP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria da Performance",
                    "sigla": "THP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "THP500",
                    "turmac": "THP500",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS12",
                    "profsig": "RACN",
                    "prof": "Rita Castro Neves"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria da Performance"
        },
        "THV": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria do V\u00eddeo",
                    "sigla": "THV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "THV211",
                    "turmac": "THV211",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Hist\u00f3ria do V\u00eddeo"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "AP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "CM",
                    "prof": "Cristina Mateus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PE103",
                    "profsig": "ARFM",
                    "prof": "Rui Ferro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA202",
                    "profsig": "JARCV",
                    "prof": "Jos\u00e9 Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Artes Pl\u00e1sticas",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA302",
                    "profsig": "JMBC",
                    "prof": "Joana Costa"
                }
            ],
            "nome": "Artes Pl\u00e1sticas"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LAP06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                }
            ],
            "nome": "Desenho I"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AEI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Escultura",
                    "sigla": "AEI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(E)",
                    "turmac": "2LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Escultura",
                    "sigla": "AEI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(E)",
                    "turmac": "2LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE101",
                    "profsig": "NSJ",
                    "prof": "Norberto Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Atelier I - Escultura"
        },
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(M)",
                    "turmac": "2LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS21",
                    "profsig": "MMDSC",
                    "prof": "Maria Mire"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(M)",
                    "turmac": "2LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS21",
                    "profsig": "MMDSC",
                    "prof": "Maria Mire"
                }
            ],
            "nome": "Atelier I - Multim\u00e9dia"
        },
        "API": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(P)",
                    "turmac": "2LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE301",
                    "profsig": "RJBPL",
                    "prof": "Ricardo Leite"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier I - Pintura",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP(P)",
                    "turmac": "2LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE301",
                    "profsig": "RJBPL",
                    "prof": "Ricardo Leite"
                }
            ],
            "nome": "Atelier I - Pintura"
        },
        "DIII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP02",
                    "turmac": "2LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Lu\u00eds Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP02",
                    "turmac": "2LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Lu\u00eds Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP03",
                    "turmac": "2LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho III",
                    "sigla": "DIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LAP03",
                    "turmac": "2LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Desenho III"
        },
        "EII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Est\u00e9tica II",
                    "sigla": "EII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LAP01",
                    "turmac": "2LAP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "HMJG",
                    "prof": "Helder Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica II"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AEII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Escultura",
                    "sigla": "AEII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(E)",
                    "turmac": "3LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE105",
                    "profsig": "RRR",
                    "prof": "Rute Rosas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Escultura",
                    "sigla": "AEII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(E)",
                    "turmac": "3LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE105",
                    "profsig": "RRR",
                    "prof": "Rute Rosas"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Escultura"
        },
        "AMII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(M)",
                    "turmac": "3LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 A",
                    "profsig": "SJMS",
                    "prof": "Samuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(M)",
                    "turmac": "3LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 A",
                    "profsig": "SJMS",
                    "prof": "Samuel Silva"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Multim\u00e9dia"
        },
        "APII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Pintura",
                    "sigla": "APII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(P)",
                    "turmac": "3LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE303",
                    "profsig": "STG",
                    "prof": "Sofia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier II - Pintura",
                    "sigla": "APII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LAP(P)",
                    "turmac": "3LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE303",
                    "profsig": "STG",
                    "prof": "Sofia Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Atelier II - Pintura"
        },
        "EAMCII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "EAMCII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LAP01",
                    "turmac": "3LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "LAM",
                    "prof": "L\u00facia Matos"
                }
            ],
            "nome": "Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea II"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "P": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(E)",
                    "turmac": "4LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE203",
                    "profsig": "FMAC",
                    "prof": "Fernando Amaral da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(E)",
                    "turmac": "4LAP(E)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PE203",
                    "profsig": "FMAC",
                    "prof": "Fernando Amaral da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(M)",
                    "turmac": "4LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 B",
                    "profsig": "ml",
                    "prof": "Miguel Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(M)",
                    "turmac": "4LAP(M)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PS22 B",
                    "profsig": "ml",
                    "prof": "Miguel Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(P)",
                    "turmac": "4LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA402",
                    "profsig": "DFSL",
                    "prof": "Domingos Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LAP(P)",
                    "turmac": "4LAP(P)",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "PA402",
                    "profsig": "DFSL",
                    "prof": "Domingos Loureiro"
                }
            ],
            "nome": "Projeto"
        },
        "SCA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte",
                    "sigla": "SCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LAP01",
                    "turmac": "4LAP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "BAFPA",
                    "prof": "Bernardo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte",
                    "sigla": "SCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LAP02",
                    "turmac": "4LAP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MJGM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte",
                    "sigla": "SCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LAP03",
                    "turmac": "4LAP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "HMJG",
                    "prof": "Helder Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte"
        }
    }
}