{
    "Sem Ano": {
        "DED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Design Editorial",
                    "sigla": "DED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DED500",
                    "turmac": "DED500",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "EA",
                    "prof": "Eduardo Aires"
                }
            ],
            "nome": "Design Editorial"
        },
        "F 2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fotografia II",
                    "sigla": "F 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F502",
                    "turmac": "F502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "JAFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rangel"
                }
            ],
            "nome": "Fotografia II"
        },
        "ICI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Identidade Corporativa Institucional",
                    "sigla": "ICI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ICI211",
                    "turmac": "ICI211",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS12",
                    "profsig": "AJLMQ",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"
                }
            ],
            "nome": "Identidade Corporativa Institucional"
        },
        "I2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ilustra\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "I2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "I502",
                    "turmac": "I502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Ilustra\u00e7\u00e3o II"
        },
        "NV": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Narrativas Visuais",
                    "sigla": "NV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "NV211",
                    "turmac": "NV211",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Narrativas Visuais"
        },
        "VD 2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Video II",
                    "sigla": "VD 2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "VD502",
                    "turmac": "VD502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Video II"
        },
        "WD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Web Design II",
                    "sigla": "WD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "WD502",
                    "turmac": "WD502",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "Jorge_Ribeiro",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Web Design II"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "ICC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "ICC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MISAM",
                    "prof": "In\u00eas Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "ICC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PA101",
                    "profsig": "MISAM",
                    "prof": "In\u00eas Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea"
        },
        "G": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geometria",
                    "sigla": "G",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "VMBSPC",
                    "prof": "Vasco Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geometria",
                    "sigla": "G",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "VMBSPC",
                    "prof": "Vasco Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geometria",
                    "sigla": "G",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC03",
                    "turmac": "1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "VMBSPC",
                    "prof": "Vasco Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geometria",
                    "sigla": "G",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC04",
                    "turmac": "1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "VMBSPC",
                    "prof": "Vasco Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Geometria"
        },
        "ITD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JD",
                    "prof": "J\u00falio Dolbeth"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JD",
                    "prof": "J\u00falio Dolbeth"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "RPVS",
                    "prof": "Rui Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design",
                    "sigla": "ITD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "RPVS",
                    "prof": "Rui Santos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Design"
        },
        "HAI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte I",
                    "sigla": "HAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "MJGM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte I"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LAP01+1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "MB",
                    "prof": "M\u00e1rio Bismarck"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LAP02+1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC03",
                    "turmac": "1LAP03+1LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "CA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Amandi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC04",
                    "turmac": "1LAP04+1LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC05",
                    "turmac": "1LAP05+1LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "RMON",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho I",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC06",
                    "turmac": "1LAP06+1LDC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PT203",
                    "profsig": "EAFR",
                    "prof": "Em\u00edlio Remelhe"
                }
            ],
            "nome": "Desenho I"
        },
        "IFD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ferramentas Digitais",
                    "sigla": "IFD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC01",
                    "turmac": "1LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ferramentas Digitais",
                    "sigla": "IFD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LDC02",
                    "turmac": "1LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ferramentas Digitais"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "DII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PLFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LAP02+2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LAP02+2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC03",
                    "turmac": "2LAP03+2LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC03",
                    "turmac": "2LAP03+2LDC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS33",
                    "profsig": "JJM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC04",
                    "turmac": "2LAP04+2LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC04",
                    "turmac": "2LAP04+2LDC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "SPMS",
                    "prof": "S\u00edlvia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC05",
                    "turmac": "2LAP05+2LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho II",
                    "sigla": "DII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC05",
                    "turmac": "2LAP05+2LDC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS34",
                    "profsig": "PFFSM",
                    "prof": "Pedro Maia"
                }
            ],
            "nome": "Desenho II"
        },
        "M": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Media",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Media",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Media"
        },
        "V 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Video I",
                    "sigla": "V 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Video I",
                    "sigla": "V 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS42",
                    "profsig": "VARA",
                    "prof": "Vitor Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Video I"
        },
        "DSG 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design I",
                    "sigla": "DSG 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LDC02",
                    "turmac": "2LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Design I"
        },
        "EI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Est\u00e9tica I",
                    "sigla": "EI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LDC01",
                    "turmac": "2LAP01+2LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PC201",
                    "profsig": "HMJG",
                    "prof": "Helder Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica I"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DSG 2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "AMCN",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Modesto Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "AMCN",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Modesto Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design II",
                    "sigla": "DSG 2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS13 B",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cruz"
                }
            ],
            "nome": "Design II"
        },
        "SC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LAP01+3LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "MDFCN",
                    "prof": "Madalena Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LAP02+3LDC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "MDFCN",
                    "prof": "Madalena Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Cultura"
        },
        "TPG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "TPG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "TPG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS13 A",
                    "profsig": "JAMF",
                    "prof": "Antero Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"
        },
        "CD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Cr\u00edtica do Design",
                    "sigla": "CD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS01",
                    "profsig": "MASM",
                    "prof": "M\u00e1rio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Cr\u00edtica do Design"
        },
        "GE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Grafismos Especializados",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC01",
                    "turmac": "3LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS45",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Grafismos Especializados",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LDC02",
                    "turmac": "3LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Grafismos Especializados"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "DM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Design Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LDC01",
                    "turmac": "4LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "MC",
                    "prof": "Miguel Carvalhais"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LDC02",
                    "turmac": "4LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "MC",
                    "prof": "Miguel Carvalhais"
                }
            ],
            "nome": "Design Multim\u00e9dia"
        },
        "ED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estudos de Design",
                    "sigla": "ED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4LDC01",
                    "turmac": "4LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "MASM",
                    "prof": "M\u00e1rio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Estudos de Design"
        },
        "MP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Metodologias de Projecto",
                    "sigla": "MP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LDC01",
                    "turmac": "4LDC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "PS43",
                    "profsig": "PJCC",
                    "prof": "Pedro Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Metodologias de Projecto"
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design da Imagem",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LDC01",
                    "turmac": "4LDC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "JAFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rangel"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Design da Imagem",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4LDC02",
                    "turmac": "4LDC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "PS32",
                    "profsig": "JAFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rangel"
                }
            ],
            "nome": "Design da Imagem"
        }
    }
}