{
    "1\u00ba Ano": {
        "MAIA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala1",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                }
            ],
            "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "1P1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "CIPNA",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Cec\u00edlia Morais"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o da Ingest\u00e3o Alimentar",
                    "sigla": "MAIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "1P5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "06B214",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Cec\u00edlia Morais"
                }
            ]
        },
        "ANTH I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "1P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Anatomia",
                    "profsig": "ASF",
                    "prof": "Andr\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Anatomia",
                    "profsig": "ASF",
                    "prof": "Andr\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Anatomia",
                    "profsig": "ASF",
                    "prof": "Andr\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Anatomia",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Anatomia Humana I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Anatomia Humana I",
                    "sigla": "ANTH I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "ARP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pinho"
                }
            ]
        },
        "QORG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MJRCM",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Martins"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Bioquim",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Bioquim",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "QORG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03Bioquim",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                }
            ]
        },
        "BCMOL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B003",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "HMA",
                    "prof": "Henrique Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Biologia Celular e Molecular",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "1P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "AMMG",
                    "prof": "Alexandra Gouveia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "LRCM",
                    "prof": "Liliana Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "AMMG",
                    "prof": "Alexandra Gouveia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "AMMG",
                    "prof": "Alexandra Gouveia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "1P5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "04Micro",
                    "profsig": "LRCM",
                    "prof": "Liliana Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "1P6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "LRCM",
                    "prof": "Liliana Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Biologia Celular e Molecular",
                    "sigla": "BCMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "1P7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "AMMG",
                    "prof": "Alexandra Gouveia"
                }
            ]
        },
        "BIOEST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "1P1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Bioestat\u00edstica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "BIOEST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "BMPMO",
                    "prof": "Bruno Oliveira"
                }
            ]
        },
        "HABA I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P5",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P6",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1P7",
                    "turmac": "teoricas1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                }
            ],
            "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P1",
                    "turmac": "1P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P2",
                    "turmac": "1P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P3",
                    "turmac": "1P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "H\u00e1bitos Alimentares - Abordagem Integrada I",
                    "sigla": "HABA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1P4",
                    "turmac": "1P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "VMCV",
                    "prof": "Victor Viana"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CNAL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B017",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B017",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B017",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B017",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B312",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B302",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B302",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B312",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B306",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Composi\u00e7\u00e3o Nutricional de Alimentos",
                    "sigla": "CNAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B306",
                    "profsig": "VHCGMT",
                    "prof": "Vitor Teixeira"
                }
            ]
        },
        "MICROB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "02Micros",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia B\u00e1sica",
                    "sigla": "MICROB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "PSCA",
                    "prof": "Patr\u00edcia Antunes"
                }
            ]
        },
        "NUTHUM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "PAASM",
                    "prof": "Pedro Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B311",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B303",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B311",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B306",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B309",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B306",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Humana",
                    "sigla": "NUTHUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "RSCOB",
                    "prof": "Renata Barros"
                }
            ]
        },
        "BIOQII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B015",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B015",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B015",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B015",
                    "profsig": "MNA",
                    "prof": "Manuel Nuno Al\u00e7ada"
                }
            ],
            "nome": "Bioqu\u00edmica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B323",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B323",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "JARS",
                    "prof": "Alejandro Santos"
                }
            ]
        },
        "FISIOI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "RLFRA",
                    "prof": "Roberto Roncon Albuquerque"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "RLFRA",
                    "prof": "Roberto Roncon Albuquerque"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "RLFRA",
                    "prof": "Roberto Roncon Albuquerque"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "teoricas2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B026",
                    "profsig": "RLFRA",
                    "prof": "Roberto Roncon Albuquerque"
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B214",
                    "profsig": "CBS",
                    "prof": "Carmen Br\u00e1s Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "CAVSP",
                    "prof": "Carla Pedrosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "CAVSP",
                    "prof": "Carla Pedrosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia I",
                    "sigla": "FISIOI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B214",
                    "profsig": "CAVSP",
                    "prof": "Carla Pedrosa"
                }
            ]
        },
        "PROJCO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projecto de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROJCO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P1",
                    "turmac": "2P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B310",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Projecto de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROJCO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P2",
                    "turmac": "2P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B313",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projecto de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROJCO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P3",
                    "turmac": "2P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B302",
                    "profsig": "MJBG",
                    "prof": "Maria Greg\u00f3rio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Projecto de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROJCO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2P4",
                    "turmac": "2P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B302",
                    "profsig": "MJBG",
                    "prof": "Maria Greg\u00f3rio"
                }
            ],
            "nome": "Projecto de Comunica\u00e7\u00e3o"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "GASTR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Gastrotecnia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "3P5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gastrotecnia",
                    "sigla": "GASTR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "3P6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "01GASTRO",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Patr\u00edcia Padr\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "BROMA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "02ANFIT",
                    "profsig": "JOSEFER",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Bromatologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "04Bromo",
                    "profsig": "OP_OV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "OMSV",
                    "prof": "Olga Viegas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "04Bromo",
                    "profsig": "OP_OV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "OMSV",
                    "prof": "Olga Viegas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "04Bromo",
                    "profsig": "OP_OV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "04Bromo",
                    "profsig": "OP_OV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bromatologia",
                    "sigla": "BROMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B216",
                    "profsig": "OMCP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pinho"
                }
            ]
        },
        "TOXICA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                }
            ],
            "nome": "Toxicologia Alimentar",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "03Toxicol",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "03Toxicol",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "03Toxicol",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Toxicologia Alimentar",
                    "sigla": "TOXICA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "03Toxicol",
                    "profsig": "DPMT",
                    "prof": "Duarte Torres"
                }
            ]
        },
        "PGNUT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PGNUT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PGNUT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1_P2_P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PGNUT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P1_P2_P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PGNUT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P1_P2_P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PGNUT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P1_P2_P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B002",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Patologia Geral e da Nutri\u00e7\u00e3o"
        },
        "FARMA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P5",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B035",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3P6",
                    "turmac": "teoricas3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                }
            ],
            "nome": "Farmacodinamia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Farmacodinamia",
                    "sigla": "FARMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "NB",
                    "prof": "Nuno Borges"
                }
            ]
        },
        "MAENII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional II",
                    "sigla": "MAENII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P1",
                    "turmac": "3P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B306",
                    "profsig": "SSPR",
                    "prof": "Sara Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional II",
                    "sigla": "MAENII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P2",
                    "turmac": "3P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "SSPR",
                    "prof": "Sara Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional II",
                    "sigla": "MAENII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P3",
                    "turmac": "3P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B303",
                    "profsig": "SSPR",
                    "prof": "Sara Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional II",
                    "sigla": "MAENII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3P4",
                    "turmac": "3P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B309",
                    "profsig": "SSPR",
                    "prof": "Sara Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Metodologias de Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional II"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "EPIDEM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                }
            ],
            "nome": "Epidemiologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B310",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B305",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Epidemiologia",
                    "sigla": "EPIDEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B308",
                    "profsig": "TMSPFA",
                    "prof": "Teresa Amaral"
                }
            ]
        },
        "NUTPED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B020",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                }
            ],
            "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1_P2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B024",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P1_P2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B024",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B016",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P3_P4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B016",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "NUTPED",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "4P5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "DMVS",
                    "prof": "Diana Silva"
                }
            ]
        },
        "QUALA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                }
            ],
            "nome": "Qualidade Alimentar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B214",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B219",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B225",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qualidade Alimentar",
                    "sigla": "QUALA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B225",
                    "profsig": "MCTS",
                    "prof": "Maria Santos"
                }
            ]
        },
        "NUTCOM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "TC41",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "TC42",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "TC43",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "TC44",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                }
            ],
            "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria",
                    "sigla": "NUTCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "BMFCMO",
                    "prof": "Bela Franchini"
                }
            ]
        },
        "POLNUT": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B304",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B308",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B309",
                    "profsig": "MJBG",
                    "prof": "Maria Greg\u00f3rio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B309",
                    "profsig": "MJBG",
                    "prof": "Maria Greg\u00f3rio"
                }
            ],
            "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Nutricional",
                    "sigla": "POLNUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B004",
                    "profsig": "APSRG",
                    "prof": "Pedro Gra\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "PATDI2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "4P1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "SCGPC",
                    "prof": "S\u00edlvia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "4P10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "SCGPC",
                    "prof": "S\u00edlvia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "4P11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "SCGPC",
                    "prof": "S\u00edlvia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "4P12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "4P2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "SCGPC",
                    "prof": "S\u00edlvia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "4P3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "4P4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "SCGPC",
                    "prof": "S\u00edlvia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "4P5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "4P6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "4P7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "4P8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "CPBARA",
                    "prof": "Cristina Antelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "4P9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "03HSJ01",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "teoricas4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "MFFSCC",
                    "prof": "Flora Correia"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P1",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P10",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P11",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P12",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P2",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P3",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P4",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P5",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P6",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P7",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P8",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Patologia e Dietoterapia II",
                    "sigla": "PATDI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4P9",
                    "turmac": "P4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "06B029",
                    "profsig": "FC_SP",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}