{
    "1\u00ba Ano": {
        "M1021": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Elementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1021",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1021_T",
                    "turmac": "M1021_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Elementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1021",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1021_T",
                    "turmac": "M1021_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Matem\u00e1tica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Elementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1021",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1021_TP1",
                    "turmac": "M1021_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Elementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1021",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1021_TP2",
                    "turmac": "M1021_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "M1022": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Elementos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1022",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1022_T",
                    "turmac": "M1022_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Elementos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1022",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1022_TP1",
                    "turmac": "M1022_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Elementos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1022",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1022_TP2",
                    "turmac": "M1022_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ]
        },
        "Q2015": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2015_T",
                    "turmac": "Q2015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2015_T",
                    "turmac": "Q2015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2015_T",
                    "turmac": "Q2015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2015_TP1",
                    "turmac": "Q2015_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2015_TP2",
                    "turmac": "Q2015_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2015_TP3",
                    "turmac": "Q2015_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        },
        "Q2018": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2018_PL1",
                    "turmac": "Q2018_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2023",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2018_PL2",
                    "turmac": "Q2018_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2018_PL3",
                    "turmac": "Q2018_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-111",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2018_PL4",
                    "turmac": "Q2018_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2018_PL5",
                    "turmac": "Q2018_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-101",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2018_T",
                    "turmac": "Q2018_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q2018",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2018_T",
                    "turmac": "Q2018_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "Q2020": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2020_PL1",
                    "turmac": "Q2020_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2020_PL2",
                    "turmac": "Q2020_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2020_PL3",
                    "turmac": "Q2020_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2020_PL4",
                    "turmac": "Q2020_PL4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2020_T",
                    "turmac": "Q2020_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2020_T",
                    "turmac": "Q2020_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2020_TP1",
                    "turmac": "Q2020_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2020",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2020_TP2",
                    "turmac": "Q2020_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "BIOL\/Q3001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomembranas",
                    "sigla": "BIOL\/Q3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL\/Q3001_T",
                    "turmac": "BIOL\/Q3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MMHMB+EJFM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biomembranas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Biomembranas",
                    "sigla": "BIOL\/Q3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "BIOL\/Q3001_TP",
                    "turmac": "BIOL\/Q3001_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MMHMB+EJFM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}