{
    "1\u00ba Ano": {
        "BIOL1010": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1010_PL1",
                    "turmac": "BIOL1010_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "AMC+HA+MF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1010_PL2",
                    "turmac": "BIOL1010_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "AMC+HA+MF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1010_PL3",
                    "turmac": "BIOL1010_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "AMC+HA+MF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fisiologia das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1010_PL4",
                    "turmac": "BIOL1010_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "AMC+HA+MF+MS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia das Plantas",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1010_T",
                    "turmac": "BIOL1010_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "MFF",
                    "prof": "Manuel Ferreira"
                }
            ]
        },
        "Q1013": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL1",
                    "turmac": "Q1013_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL2",
                    "turmac": "Q1013_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL3",
                    "turmac": "Q1013_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL4",
                    "turmac": "Q1013_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL5",
                    "turmac": "Q1013_PL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1013_PL6",
                    "turmac": "Q1013_PL6",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "Q2016": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2016",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2016_PL1",
                    "turmac": "Q2016_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2016",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2016_PL2",
                    "turmac": "Q2016_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q2016",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2016_PL3",
                    "turmac": "Q2016_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica"
        },
        "Q2017": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2017_PL1",
                    "turmac": "Q2017_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-118+FC2-101",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2017_PL2",
                    "turmac": "Q2017_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-118+FC2-101",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2017_PL3",
                    "turmac": "Q2017_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-118+FC2-103",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Paula Gameiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2017_PL4",
                    "turmac": "Q2017_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-118+FC2-103",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Paula Gameiro"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2017_T",
                    "turmac": "Q2017_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q2017",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2017_T",
                    "turmac": "Q2017_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                }
            ]
        }
    }
}