{
    "1\u00ba Ano": {
        "AMB1001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB1001_PL1",
                    "turmac": "AMB1001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC3-123",
                    "profsig": "LG+ADJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB1001_PL2",
                    "turmac": "AMB1001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC3-123",
                    "profsig": "LG+ADJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB1001_PL3",
                    "turmac": "AMB1001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC3-123",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB1001_TP1",
                    "turmac": "AMB1001_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC3-123",
                    "profsig": "LG+ADJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB1001_TP2",
                    "turmac": "AMB1001_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC3-123",
                    "profsig": "LG+ADJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "M1030": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1030",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1030_T",
                    "turmac": "M1030_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1030",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1030_T",
                    "turmac": "M1030_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1030",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1030_TP1",
                    "turmac": "M1030_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1030",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1030_TP2",
                    "turmac": "M1030_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M1030",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1030_TP3",
                    "turmac": "M1030_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ]
        },
        "Q1007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1007_PL1",
                    "turmac": "Q1007_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2010",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1007_PL2",
                    "turmac": "Q1007_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC1005",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1007_PL3",
                    "turmac": "Q1007_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2-104",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1007_PL4",
                    "turmac": "Q1007_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2010",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1007_T",
                    "turmac": "Q1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1007_T",
                    "turmac": "Q1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AMB2002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "AMB2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2002_PL",
                    "turmac": "AMB2002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "TMS+MASS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Climatologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "AMB2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB2002_T",
                    "turmac": "AMB2002_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "TMS+MASS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB2003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2003_PL1",
                    "turmac": "AMB2003_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2003_PL2",
                    "turmac": "AMB2003_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2003_PL3",
                    "turmac": "AMB2003_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB2003_T",
                    "turmac": "AMB2003_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB2003_TP1",
                    "turmac": "AMB2003_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB2003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB2003_TP2",
                    "turmac": "AMB2003_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "CG+IB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB2004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
                    "sigla": "AMB2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2004_PL1",
                    "turmac": "AMB2004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JES+RMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
                    "sigla": "AMB2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2004_PL2",
                    "turmac": "AMB2004_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JES+RMM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
                    "sigla": "AMB2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB2004_T",
                    "turmac": "AMB2004_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JES+RMM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB2005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2005_PL1",
                    "turmac": "AMB2005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-116+FC2011",
                    "profsig": "CG_PA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB2005_PL2",
                    "turmac": "AMB2005_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-116+FC2011",
                    "profsig": "CG_PA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de An\u00e1lise Ambiental",
                    "sigla": "AMB2005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB2005_TP1",
                    "turmac": "AMB2005_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "CG_PA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EGEO1001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO1001_PL1",
                    "turmac": "EGEO1001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO1001_PL2",
                    "turmac": "EGEO1001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO1001_PL3",
                    "turmac": "EGEO1001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO1001_T",
                    "turmac": "EGEO1001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AMB3005": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qualidade do Ar",
                    "sigla": "AMB3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3005_T",
                    "turmac": "AMB3005_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JES+CG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qualidade do Ar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qualidade do Ar",
                    "sigla": "AMB3005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3005_TP",
                    "turmac": "AMB3005_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qualidade do Ar",
                    "sigla": "AMB3005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3005_TP2",
                    "turmac": "AMB3005_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB3006": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impacte Ambiental",
                    "sigla": "AMB3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3006_T",
                    "turmac": "AMB3006_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impacte Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impacte Ambiental",
                    "sigla": "AMB3006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3006_TP",
                    "turmac": "AMB3006_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB3007": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Oceanografia",
                    "sigla": "AMB3007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3007_T",
                    "turmac": "AMB3007_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Oceanografia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Oceanografia",
                    "sigla": "AMB3007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3007_TP",
                    "turmac": "AMB3007_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "AMB3008": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "AMB3008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3008_T",
                    "turmac": "AMB3008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "AMB3008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3008_TP",
                    "turmac": "AMB3008_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ]
        },
        "ARQTP3001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "ARQTP3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ARQTP3001_TP1",
                    "turmac": "ARQTP3001_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "ARQTP3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ARQTP3001_TP2",
                    "turmac": "ARQTP3001_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "ARQTP3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ARQTP3001_T1",
                    "turmac": "ARQTP3001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "ARQTP3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ARQTP3001_T2",
                    "turmac": "ARQTP3001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                }
            ]
        }
    }
}