{
    "1\u00ba Ano": {
        "M1010": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1010_T",
                    "turmac": "M1010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1010_T",
                    "turmac": "M1010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1010_T",
                    "turmac": "M1010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1010_TP1",
                    "turmac": "M1010_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1010_TP1",
                    "turmac": "M1010_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1010_TP2",
                    "turmac": "M1010_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M1010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1010_TP2",
                    "turmac": "M1010_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MGFAC",
                    "prof": "Gabriela Chaves"
                }
            ]
        },
        "M1011": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1011_T",
                    "turmac": "M1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1011_T",
                    "turmac": "M1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1011_T",
                    "turmac": "M1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Rocha"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Real I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP1",
                    "turmac": "M1011_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP1",
                    "turmac": "M1011_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP2",
                    "turmac": "M1011_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP2",
                    "turmac": "M1011_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP3",
                    "turmac": "M1011_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "JMMR+PVA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1011_TP3",
                    "turmac": "M1011_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "JMMR+PVA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "M1012": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP1",
                    "turmac": "M1012_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP2",
                    "turmac": "M1012_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP3",
                    "turmac": "M1012_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP4",
                    "turmac": "M1012_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SBY",
                    "prof": "Semyon Yakubovich"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP5",
                    "turmac": "M1012_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP6",
                    "turmac": "M1012_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SBY",
                    "prof": "Semyon Yakubovich"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_TP7",
                    "turmac": "M1012_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "APSD+FJSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_T2",
                    "turmac": "M1012_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1012_T2",
                    "turmac": "M1012_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1012_T1",
                    "turmac": "M1012_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1012_T1",
                    "turmac": "M1012_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                }
            ]
        },
        "M1014": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1014",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1014_T",
                    "turmac": "M1014_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1014",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1014_T",
                    "turmac": "M1014_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1014",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1014_TP",
                    "turmac": "M1014_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1014",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1014_TP",
                    "turmac": "M1014_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ]
        },
        "M1024": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1024_T",
                    "turmac": "M1024_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "AJOM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machiavelo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1024_T",
                    "turmac": "M1024_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "AJOM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machiavelo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1024_T",
                    "turmac": "M1024_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "AJOM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machiavelo"
                }
            ],
            "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1024_TP1",
                    "turmac": "M1024_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AJOM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machiavelo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1024_TP1",
                    "turmac": "M1024_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AJOM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machiavelo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1024_TP2",
                    "turmac": "M1024_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar",
                    "sigla": "M1024",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1024_TP2",
                    "turmac": "M1024_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                }
            ]
        },
        "M1025": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1025",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M1025_PL1",
                    "turmac": "M1025_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1025",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M1025_PL2",
                    "turmac": "M1025_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "M1025",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M1025_PL3",
                    "turmac": "M1025_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Matem\u00e1tica"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "M2007": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Algoritmos em Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "M2007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2007_T",
                    "turmac": "M2007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "SASDL",
                    "prof": "Samuel Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Algoritmos em Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "M2007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2007_T",
                    "turmac": "M2007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1030",
                    "profsig": "SASDL",
                    "prof": "Samuel Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Algoritmos em Matem\u00e1tica Discreta",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Algoritmos em Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "M2007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2007_TP1",
                    "turmac": "M2007_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1006",
                    "profsig": "SASDL",
                    "prof": "Samuel Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Algoritmos em Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "M2007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2007_TP2",
                    "turmac": "M2007_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "SASDL",
                    "prof": "Samuel Lopes"
                }
            ]
        },
        "M2010": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Real III",
                    "sigla": "M2010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2010_T",
                    "turmac": "M2010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1030",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Real III",
                    "sigla": "M2010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2010_T",
                    "turmac": "M2010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Real III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real III",
                    "sigla": "M2010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2010_TP1",
                    "turmac": "M2010_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Real III",
                    "sigla": "M2010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2010_TP2",
                    "turmac": "M2010_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "M2015": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M2015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2015_T",
                    "turmac": "M2015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M2015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2015_T",
                    "turmac": "M2015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2015_TP1",
                    "turmac": "M2015_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2015_TP2",
                    "turmac": "M2015_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M2015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2015_TP3",
                    "turmac": "M2015_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ]
        },
        "M2022": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2022",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2022_T",
                    "turmac": "M2022_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "MHPRMM",
                    "prof": "Maria Helena Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2022",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2022_T",
                    "turmac": "M2022_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MHPRMM",
                    "prof": "Maria Helena Matos"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2022",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2022_TP",
                    "turmac": "M2022_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MHPRMM",
                    "prof": "Maria Helena Matos"
                }
            ]
        },
        "M2025": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria de Grupos",
                    "sigla": "M2025",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2025_T",
                    "turmac": "M2025_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria de Grupos",
                    "sigla": "M2025",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2025_T",
                    "turmac": "M2025_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Teoria de Grupos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria de Grupos",
                    "sigla": "M2025",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2025_TP1",
                    "turmac": "M2025_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria de Grupos",
                    "sigla": "M2025",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2025_TP2",
                    "turmac": "M2025_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                }
            ]
        },
        "M3004": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de Geometria",
                    "sigla": "M3004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3004_TP",
                    "turmac": "M3004_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1108",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Complementos de Geometria",
                    "sigla": "M3004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3004_TP",
                    "turmac": "M3004_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1108",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Geometria"
        },
        "M3008": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia",
                    "sigla": "M3008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3008_TP",
                    "turmac": "M3008_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1108",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia",
                    "sigla": "M3008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3008_TP",
                    "turmac": "M3008_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1108",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia"
        },
        "M3009": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "L\u00f3gica e Fundamentos",
                    "sigla": "M3009",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3009_TP",
                    "turmac": "M3009_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica e Fundamentos",
                    "sigla": "M3009",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3009_TP",
                    "turmac": "M3009_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica e Fundamentos"
        },
        "M3010": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Computacional",
                    "sigla": "M3010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3010_TP",
                    "turmac": "M3010_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1118",
                    "profsig": "MAFD+MZRAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Computacional",
                    "sigla": "M3010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3010_TP",
                    "turmac": "M3010_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1118",
                    "profsig": "MAFD+MZRAR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica Computacional"
        },
        "M3012": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos Matem\u00e1ticos nas Ci\u00eancias",
                    "sigla": "M3012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3012_TP",
                    "turmac": "M3012_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1006",
                    "profsig": "MFTPC",
                    "prof": "Maria Pires de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Modelos Matem\u00e1ticos nas Ci\u00eancias",
                    "sigla": "M3012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3012_TP",
                    "turmac": "M3012_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "MFTPC",
                    "prof": "Maria Pires de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Modelos Matem\u00e1ticos nas Ci\u00eancias"
        },
        "M3013": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Otimiza\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "M3013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3013_TP",
                    "turmac": "M3013_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1006",
                    "profsig": "JNDT",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Otimiza\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "M3013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M3013_TP",
                    "turmac": "M3013_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "JNDT",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Otimiza\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00f5es"
        }
    }
}