{
    "1\u00ba Ano": {
        "FIS1008": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS1008_T",
                    "turmac": "FIS1008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS1008_T",
                    "turmac": "FIS1008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1008_TP1",
                    "turmac": "FIS1008_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1008_TP2",
                    "turmac": "FIS1008_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1008_TP3",
                    "turmac": "FIS1008_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FIS1008",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1008_TP4",
                    "turmac": "FIS1008_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                }
            ]
        },
        "Q1001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP1",
                    "turmac": "Q1001_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP2",
                    "turmac": "Q1001_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP3",
                    "turmac": "Q1001_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP4",
                    "turmac": "Q1001_TP4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP5",
                    "turmac": "Q1001_TP5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1001_TP6",
                    "turmac": "Q1001_TP6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T1",
                    "turmac": "Q1001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T1",
                    "turmac": "Q1001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T1",
                    "turmac": "Q1001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T2",
                    "turmac": "Q1001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T2",
                    "turmac": "Q1001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1001_T2",
                    "turmac": "Q1001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ]
        },
        "Q1006": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1006_PL1",
                    "turmac": "Q1006_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-111",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1006_PL2",
                    "turmac": "Q1006_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-111",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1006_PL3",
                    "turmac": "Q1006_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-111",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1006_PL4",
                    "turmac": "Q1006_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-104",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II"
        },
        "Q1011": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1011_T",
                    "turmac": "Q1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1011_T",
                    "turmac": "Q1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1011_T",
                    "turmac": "Q1011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1011_TP1",
                    "turmac": "Q1011_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Paula Gameiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1011_TP2",
                    "turmac": "Q1011_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Manuel Azenha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1011_TP3",
                    "turmac": "Q1011_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Manuel Azenha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1011_TP4",
                    "turmac": "Q1011_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Manuel Azenha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q1011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1011_TP5",
                    "turmac": "Q1011_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "Q2005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2005_PL1",
                    "turmac": "Q2005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2005_PL3",
                    "turmac": "Q2005_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
        },
        "Q2006": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2006_PL1",
                    "turmac": "Q2006_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2019",
                    "profsig": "LMNBFS",
                    "prof": "Lu\u00eds Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2006_PL2",
                    "turmac": "Q2006_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2019",
                    "profsig": "LMNBFS",
                    "prof": "Lu\u00eds Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2006_PL3",
                    "turmac": "Q2006_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-111",
                    "profsig": "LMNBFS",
                    "prof": "Lu\u00eds Santos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica"
        },
        "Q2009": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2009",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2009_T",
                    "turmac": "Q2009_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2009",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2009_T",
                    "turmac": "Q2009_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2009",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2009_T",
                    "turmac": "Q2009_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2009",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2009_TP1",
                    "turmac": "Q2009_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q2009",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2009_TP2",
                    "turmac": "Q2009_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ]
        },
        "Q2012": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q2012",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2012_PL1",
                    "turmac": "Q2012_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                }
            ],
            "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q2012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2012_T",
                    "turmac": "Q2012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q2012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2012_T",
                    "turmac": "Q2012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                }
            ]
        },
        "Q2013": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "M\u00e9todos de An\u00e1lise Estrutural",
                    "sigla": "Q2013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2013_PL1",
                    "turmac": "Q2013_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "-113+-116+010",
                    "profsig": "APLMGS+MFMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "M\u00e9todos de An\u00e1lise Estrutural",
                    "sigla": "Q2013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2013_PL2",
                    "turmac": "Q2013_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "-113+-116+010",
                    "profsig": "APLMGS+MFMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de An\u00e1lise Estrutural",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos de An\u00e1lise Estrutural",
                    "sigla": "Q2013",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2013_T",
                    "turmac": "Q2013_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MFMB+APLMGS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos de An\u00e1lise Estrutural",
                    "sigla": "Q2013",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2013_T",
                    "turmac": "Q2013_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MFMB+APLMGS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q2019": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2019",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2019_T",
                    "turmac": "Q2019_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2019",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2019_T",
                    "turmac": "Q2019_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2019",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2019_TP1",
                    "turmac": "Q2019_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2019",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2019_TP2",
                    "turmac": "Q2019_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AST2001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estrelas",
                    "sigla": "AST2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2001_T",
                    "turmac": "AST2001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrelas",
                    "sigla": "AST2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2001_T",
                    "turmac": "AST2001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Estrelas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Estrelas",
                    "sigla": "AST2001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST2001_TP",
                    "turmac": "AST2001_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ]
        },
        "BIOL1004": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "BIOL1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1004_T",
                    "turmac": "BIOL1004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NF+SA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "BIOL1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1004_T",
                    "turmac": "BIOL1004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NF+SA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "BIOL1004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "BIOL1004_TP1",
                    "turmac": "BIOL1004_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LFC+LOT+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "BIOL1004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "BIOL1004_TP2",
                    "turmac": "BIOL1004_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LFC+LOT+PE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOL2001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiologia Geral",
                    "sigla": "BIOL2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL2001_PL",
                    "turmac": "BIOL2001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMP+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiologia Geral",
                    "sigla": "BIOL2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL2001_T",
                    "turmac": "BIOL2001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4012",
                    "profsig": "AMP+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOL2002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "BIOL2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL2002_PL1",
                    "turmac": "BIOL2002_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "BIOL2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL2002_PL2",
                    "turmac": "BIOL2002_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "BIOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL2002_T",
                    "turmac": "BIOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "BIOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL2002_T",
                    "turmac": "BIOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q2007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL1",
                    "turmac": "Q2007_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "MFABAPM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL2",
                    "turmac": "Q2007_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL3",
                    "turmac": "Q2007_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL4",
                    "turmac": "Q2007_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL5",
                    "turmac": "Q2007_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2007_PL6",
                    "turmac": "Q2007_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2007_T",
                    "turmac": "Q2007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q2007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2007_T",
                    "turmac": "Q2007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ]
        },
        "Q3005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q3005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3005_PL1",
                    "turmac": "Q3005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2013",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Manuel Azenha"
                }
            ],
            "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q3005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3005_TP",
                    "turmac": "Q3005_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CMMP+MAA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q3006": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q3006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3006_PL",
                    "turmac": "Q3006_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-112+FC2-103",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q3006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3006_T",
                    "turmac": "Q3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3006_T",
                    "turmac": "Q3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "LMAR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "Q3019": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletroqu\u00edmica Industrial",
                    "sigla": "Q3019",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3019_PL",
                    "turmac": "Q3019_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-104",
                    "profsig": "MJEFS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Sottomayor"
                }
            ],
            "nome": "Eletroqu\u00edmica Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletroqu\u00edmica Industrial",
                    "sigla": "Q3019",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3019_T",
                    "turmac": "Q3019_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-105+FC2-104",
                    "profsig": "MJEFS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Sottomayor"
                }
            ]
        },
        "Q3020": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q3020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3020_PL1",
                    "turmac": "Q3020_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q3020",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3020_PL2",
                    "turmac": "Q3020_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                }
            ],
            "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q3020",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3020_T",
                    "turmac": "Q3020_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MFABAPM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Martins"
                }
            ]
        },
        "Q3021": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q3021",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3021_PL1",
                    "turmac": "Q3021_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q3021",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3021_PL2",
                    "turmac": "Q3021_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q3021",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3021_T",
                    "turmac": "Q3021_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos"
        },
        "Q3022": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos",
                    "sigla": "Q3022",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3022_PL",
                    "turmac": "Q3022_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2013+FC2019",
                    "profsig": "CMMP+JAMR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos",
                    "sigla": "Q3022",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3022_TP",
                    "turmac": "Q3022_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "CMMP+JAMR",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}