{
    "1\u00ba Ano": {
        "CC1004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL1",
                    "turmac": "CC1004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL2",
                    "turmac": "CC1004_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL3",
                    "turmac": "CC1004_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "LFCA",
                    "prof": "Lu\u00eds Antunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL4",
                    "turmac": "CC1004_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6137",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL5",
                    "turmac": "CC1004_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL6",
                    "turmac": "CC1004_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "ECGM",
                    "prof": "Eva Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL7",
                    "turmac": "CC1004_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "ECGM",
                    "prof": "Eva Maia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL8",
                    "turmac": "CC1004_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6137",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1004_PL9",
                    "turmac": "CC1004_PL9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "LFCA",
                    "prof": "Lu\u00eds Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1004_T1",
                    "turmac": "CC1004_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1004_T1",
                    "turmac": "CC1004_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1004_T2",
                    "turmac": "CC1004_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos de Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1004_T2",
                    "turmac": "CC1004_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                }
            ]
        },
        "CC1005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL1",
                    "turmac": "CC1005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL2",
                    "turmac": "CC1005_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL3",
                    "turmac": "CC1005_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL4",
                    "turmac": "CC1005_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL5",
                    "turmac": "CC1005_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL6",
                    "turmac": "CC1005_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL7",
                    "turmac": "CC1005_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL8",
                    "turmac": "CC1005_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1005_PL9",
                    "turmac": "CC1005_PL9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "BLFP",
                    "prof": "Bernardo Portela"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1005_T1",
                    "turmac": "CC1005_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1005_T1",
                    "turmac": "CC1005_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1005_T2",
                    "turmac": "CC1005_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Funcional",
                    "sigla": "CC1005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1005_T2",
                    "turmac": "CC1005_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                }
            ]
        },
        "CC1006": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP1",
                    "turmac": "CC1006_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP2",
                    "turmac": "CC1006_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP3",
                    "turmac": "CC1006_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP4",
                    "turmac": "CC1006_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP5",
                    "turmac": "CC1006_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP6",
                    "turmac": "CC1006_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP7",
                    "turmac": "CC1006_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP8",
                    "turmac": "CC1006_TP8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "CC1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC1006_TP9",
                    "turmac": "CC1006_TP9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "BLFP",
                    "prof": "Bernardo Portela"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores"
        },
        "CC1007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL1",
                    "turmac": "CC1007_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL10",
                    "turmac": "CC1007_PL10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "PRVS",
                    "prof": "Patr\u00edcia Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL11",
                    "turmac": "CC1007_PL11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PRVS",
                    "prof": "Patr\u00edcia Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL2",
                    "turmac": "CC1007_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "JLAB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL3",
                    "turmac": "CC1007_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "ERBM",
                    "prof": "Eduardo Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL4",
                    "turmac": "CC1007_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JLAB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL5",
                    "turmac": "CC1007_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL6",
                    "turmac": "CC1007_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL7",
                    "turmac": "CC1007_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL8",
                    "turmac": "CC1007_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "JFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1007_PL9",
                    "turmac": "CC1007_PL9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "ERBM",
                    "prof": "Eduardo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Dados",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1007_T1",
                    "turmac": "CC1007_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1007_T1",
                    "turmac": "CC1007_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1007_T2",
                    "turmac": "CC1007_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estruturas de Dados",
                    "sigla": "CC1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1007_T2",
                    "turmac": "CC1007_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "DPI1001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica",
                    "sigla": "DPI1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI1001_TP1",
                    "turmac": "DPI1001_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica",
                    "sigla": "DPI1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI1001_TP2",
                    "turmac": "DPI1001_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "MTC",
                    "prof": "Miguel Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica",
                    "sigla": "DPI1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI1001_TP3",
                    "turmac": "DPI1001_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "MTC",
                    "prof": "Miguel Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica",
                    "sigla": "DPI1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI1001_TP4",
                    "turmac": "DPI1001_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"
        },
        "M1003": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1003_TP1",
                    "turmac": "M1003_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1003_TP2",
                    "turmac": "M1003_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1003_TP3",
                    "turmac": "M1003_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1003_TP4",
                    "turmac": "M1003_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1003_TP5",
                    "turmac": "M1003_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "C\u00e1lculo II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1003_T1",
                    "turmac": "M1003_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1003_T1",
                    "turmac": "M1003_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1003_T2",
                    "turmac": "M1003_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "C\u00e1lculo II",
                    "sigla": "M1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1003_T2",
                    "turmac": "M1003_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CC2004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL1",
                    "turmac": "CC2004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Rolando Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL2",
                    "turmac": "CC2004_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL3",
                    "turmac": "CC2004_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Rolando Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL4",
                    "turmac": "CC2004_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL5",
                    "turmac": "CC2004_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "MJGA",
                    "prof": "Miguel Areias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL6",
                    "turmac": "CC2004_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "MJGA",
                    "prof": "Miguel Areias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL7",
                    "turmac": "CC2004_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2004_PL8",
                    "turmac": "CC2004_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2004_T1",
                    "turmac": "CC2004_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2004_T1",
                    "turmac": "CC2004_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2004_T2",
                    "turmac": "CC2004_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2004_T2",
                    "turmac": "CC2004_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                }
            ]
        },
        "CC2005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL1",
                    "turmac": "CC2005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL2",
                    "turmac": "CC2005_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL3",
                    "turmac": "CC2005_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "FMAS",
                    "prof": "Fernando Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL4",
                    "turmac": "CC2005_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL5",
                    "turmac": "CC2005_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "FMAS",
                    "prof": "Fernando Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2005_PL6",
                    "turmac": "CC2005_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "PMAADO",
                    "prof": "Pedro dOrey"
                }
            ],
            "nome": "Bases de Dados",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2005_T",
                    "turmac": "CC2005_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "FMAS",
                    "prof": "Fernando Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "CC2005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2005_T",
                    "turmac": "CC2005_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "FMAS",
                    "prof": "Fernando Silva"
                }
            ]
        },
        "CC2006": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL1",
                    "turmac": "CC2006_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL2",
                    "turmac": "CC2006_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL3",
                    "turmac": "CC2006_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL4",
                    "turmac": "CC2006_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL5",
                    "turmac": "CC2006_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2006_PL6",
                    "turmac": "CC2006_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2006_T",
                    "turmac": "CC2006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "CC2006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2006_T",
                    "turmac": "CC2006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "ICD",
                    "prof": "In\u00eas Dutra"
                }
            ]
        },
        "CC3007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CC3007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3007_PL1",
                    "turmac": "CC3007_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CC3007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3007_PL2",
                    "turmac": "CC3007_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "PMAADO",
                    "prof": "Pedro dOrey"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CC3007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3007_PL3",
                    "turmac": "CC3007_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CC3007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3007_T",
                    "turmac": "CC3007_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                }
            ]
        },
        "CC3013": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "CC3013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3013_PL1",
                    "turmac": "CC3013_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "CC3013",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3013_PL2",
                    "turmac": "CC3013_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "CC3013",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3013_T",
                    "turmac": "CC3013_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ]
        },
        "CC3034": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquitetura de Software",
                    "sigla": "CC3034",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3034_PL1",
                    "turmac": "CC3034_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquitetura de Software",
                    "sigla": "CC3034",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3034_PL2",
                    "turmac": "CC3034_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquitetura de Software",
                    "sigla": "CC3034",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3034_PL3",
                    "turmac": "CC3034_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                }
            ],
            "nome": "Arquitetura de Software",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquitetura de Software",
                    "sigla": "CC3034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3034_T",
                    "turmac": "CC3034_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitetura de Software",
                    "sigla": "CC3034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3034_T",
                    "turmac": "CC3034_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CC3003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "CC3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3003_PL1",
                    "turmac": "CC3003_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "CC3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3003_PL2",
                    "turmac": "CC3003_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "CC3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3003_T",
                    "turmac": "CC3003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "CC3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3003_T",
                    "turmac": "CC3003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                }
            ]
        },
        "CC3004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computabilidade e Complexidade",
                    "sigla": "CC3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3004_PL1",
                    "turmac": "CC3004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6142",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computabilidade e Complexidade",
                    "sigla": "CC3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3004_PL2",
                    "turmac": "CC3004_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                }
            ],
            "nome": "Computabilidade e Complexidade",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computabilidade e Complexidade",
                    "sigla": "CC3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3004_T",
                    "turmac": "CC3004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Computabilidade e Complexidade",
                    "sigla": "CC3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3004_T",
                    "turmac": "CC3004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                }
            ]
        }
    }
}