{
    "1\u00ba Ano": {
        "AP1003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Arquitetura Paisagista II",
                    "sigla": "AP1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1003_PL1",
                    "turmac": "AP1003_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6063+051",
                    "profsig": "IMHMS",
                    "prof": "Isabel Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Arquitetura Paisagista II",
                    "sigla": "AP1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1003_PL2",
                    "turmac": "AP1003_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6047",
                    "profsig": "ACDSA",
                    "prof": "Ana Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Arquitetura Paisagista II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Arquitetura Paisagista II",
                    "sigla": "AP1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP1003_T",
                    "turmac": "AP1003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6063+051",
                    "profsig": "IMHMS",
                    "prof": "Isabel Silva"
                }
            ]
        },
        "AP3004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1003_PL2",
                    "turmac": "AP1003_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6059",
                    "profsig": "NMSLLC",
                    "prof": "Nuno Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1003_PL2",
                    "turmac": "AP1003_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6063",
                    "profsig": "NMSLLC",
                    "prof": "Nuno Costa"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II"
        },
        "AP1004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise e Interpreta\u00e7\u00e3o da Paisagem\u00a0",
                    "sigla": "AP1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1004_PL1",
                    "turmac": "AP1004_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "PJRFM",
                    "prof": "Paulo Farinha Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise e Interpreta\u00e7\u00e3o da Paisagem\u00a0",
                    "sigla": "AP1004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP1004_PL2",
                    "turmac": "AP1004_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "NMSLLC",
                    "prof": "Nuno Costa"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise e Interpreta\u00e7\u00e3o da Paisagem\u00a0",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise e Interpreta\u00e7\u00e3o da Paisagem\u00a0",
                    "sigla": "AP1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP1004_T",
                    "turmac": "AP1004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "PJRFM",
                    "prof": "Paulo Farinha Marques"
                }
            ]
        },
        "BIOL1008": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1008_PL1",
                    "turmac": "BIOL1008_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "AS",
                    "prof": "Ana S\u00e9neca"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1008_PL2",
                    "turmac": "BIOL1008_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "AS",
                    "prof": "Ana S\u00e9neca"
                }
            ],
            "nome": "Diversidade das Plantas",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "BIOL1008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1008_T",
                    "turmac": "BIOL1008_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AS+RS",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AP2004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP2004_PL1",
                    "turmac": "AP2004_PL1",
                    "duracao": "10",
                    "sala": "FC6063+051",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP2004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP2004_PL2",
                    "turmac": "AP2004_PL2",
                    "duracao": "10",
                    "sala": "FC063+047",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Projeto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Projeto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP2004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP2004_T",
                    "turmac": "AP2004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                }
            ]
        },
        "AP2005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes",
                    "sigla": "AP2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP2005_PL1",
                    "turmac": "AP2005_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes",
                    "sigla": "AP2005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP2005_PL2",
                    "turmac": "AP2005_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6047",
                    "profsig": "ACDSA",
                    "prof": "Ana Antunes"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes",
                    "sigla": "AP2005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP2005_T",
                    "turmac": "AP2005_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ]
        },
        "GEOL1006": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "GEOL1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1006 TP2",
                    "turmac": "GEOL1006 TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "GEOL1006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1006_TP1",
                    "turmac": "GEOL1006_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Pedologia e Hidrologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "GEOL1006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL1006_T",
                    "turmac": "GEOL1006_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AP3003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
                    "sigla": "AP3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3003_PL1",
                    "turmac": "AP3003_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
                    "sigla": "AP3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3003_PL2",
                    "turmac": "AP3003_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
                    "sigla": "AP3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP3003_T",
                    "turmac": "AP3003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ]
        },
        "AP3004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3004_PL1",
                    "turmac": "AP3004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6063+055",
                    "profsig": "PJRFM",
                    "prof": "Paulo Farinha Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3004_PL1",
                    "turmac": "AP3004_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "PJRFM",
                    "prof": "Paulo Farinha Marques"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP3004_T",
                    "turmac": "AP3004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "PJRFM",
                    "prof": "Paulo Farinha Marques"
                }
            ]
        },
        "AP3005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "AP3005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3005_PL1",
                    "turmac": "AP3005_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "CACG",
                    "prof": "Carla Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "AP3005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP3005_PL2",
                    "turmac": "AP3005_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6063",
                    "profsig": "ACDSA",
                    "prof": "Ana Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "AP3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP3005_T",
                    "turmac": "AP3005_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "CACG",
                    "prof": "Carla Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "CAGR1002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Agricultura II",
                    "sigla": "CAGR1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CAGR1002_PL",
                    "turmac": "CAGR1002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MC+AA+IC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Agricultura II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Agricultura II",
                    "sigla": "CAGR1002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CAGR1002_T",
                    "turmac": "CAGR1002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MC+AA+IC",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}