{
    "1\u00ba Ano": {
        "M1015": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise II",
                    "sigla": "M1015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1015_TP3",
                    "turmac": "M1015_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise II",
                    "sigla": "M1015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1015_TP3",
                    "turmac": "M1015_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise II",
                    "sigla": "M1015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1015_TP4",
                    "turmac": "M1015_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise II",
                    "sigla": "M1015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1015_TP4",
                    "turmac": "M1015_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Alberto Pinto"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise II"
        },
        "Q1005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL1",
                    "turmac": "Q1005_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL2",
                    "turmac": "Q1005_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL3",
                    "turmac": "Q1005_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL4",
                    "turmac": "Q1005_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL5",
                    "turmac": "Q1005_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL6",
                    "turmac": "Q1005_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL7",
                    "turmac": "Q1005_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL8",
                    "turmac": "Q1005_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral",
                    "sigla": "Q1005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1005_PL9",
                    "turmac": "Q1005_PL9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-108",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Geral"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AST2003": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2003_T",
                    "turmac": "AST2003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2003_T",
                    "turmac": "AST2003_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Astrof\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST2003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST2003_TP1",
                    "turmac": "AST2003_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ]
        },
        "FIS2011": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "FIS2011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2011_T",
                    "turmac": "FIS2011_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "FIS2011",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2011_T",
                    "turmac": "FIS2011_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "FIS2011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS2011_TP1",
                    "turmac": "FIS2011_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "FIS2011",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS2011_TP2",
                    "turmac": "FIS2011_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ]
        },
        "M2026": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2026",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2026_T",
                    "turmac": "M2026_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2026",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2026_T",
                    "turmac": "M2026_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2026",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2026_TP1",
                    "turmac": "M2026_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2026",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2026_TP2",
                    "turmac": "M2026_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AST3006": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Astrof\u00edsica\u00a0Relativista\u00a0e\u00a0Cosmologia\u00a0",
                    "sigla": "AST3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3006_T",
                    "turmac": "AST3006_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astrof\u00edsica\u00a0Relativista\u00a0e\u00a0Cosmologia\u00a0",
                    "sigla": "AST3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3006_T",
                    "turmac": "AST3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                }
            ],
            "nome": "Astrof\u00edsica\u00a0Relativista\u00a0e\u00a0Cosmologia\u00a0",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Astrof\u00edsica\u00a0Relativista\u00a0e\u00a0Cosmologia\u00a0",
                    "sigla": "AST3006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3006_TP",
                    "turmac": "AST3006_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                }
            ]
        },
        "AST3010": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos\u00a0Radiativos\u00a0em\u00a0Astrof\u00edsica\u00a0",
                    "sigla": "AST3010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3010_T",
                    "turmac": "AST3010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "Jgameiro+NunoS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos\u00a0Radiativos\u00a0em\u00a0Astrof\u00edsica\u00a0",
                    "sigla": "AST3010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3010_T",
                    "turmac": "AST3010_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "Jgameiro+NunoS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos\u00a0Radiativos\u00a0em\u00a0Astrof\u00edsica\u00a0",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos\u00a0Radiativos\u00a0em\u00a0Astrof\u00edsica\u00a0",
                    "sigla": "AST3010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3010_TP",
                    "turmac": "AST3010_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "Jgameiro+NunoS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FIS3006": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica do N\u00facleo e das Part\u00edculas",
                    "sigla": "FIS3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3006_T",
                    "turmac": "FIS3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica do N\u00facleo e das Part\u00edculas",
                    "sigla": "FIS3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3006_T",
                    "turmac": "FIS3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica do N\u00facleo e das Part\u00edculas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica do N\u00facleo e das Part\u00edculas",
                    "sigla": "FIS3006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS3006_TP",
                    "turmac": "FIS3006_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ]
        },
        "FIS3012": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Quantica II",
                    "sigla": "FIS3012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3012_T",
                    "turmac": "FIS3012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Quantica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Quantica II",
                    "sigla": "FIS3012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS3012_T",
                    "turmac": "FIS3012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Quantica II",
                    "sigla": "FIS3012",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS3012_TP",
                    "turmac": "FIS3012_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ]
        }
    }
}