{
    "1\u00ba Ano": {
        "CC1015": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL1",
                    "turmac": "CC1015_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL2",
                    "turmac": "CC1015_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL3",
                    "turmac": "CC1015_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL4",
                    "turmac": "CC1015_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL5",
                    "turmac": "CC1015_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL6",
                    "turmac": "CC1015_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1015_PL7",
                    "turmac": "CC1015_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1015_T",
                    "turmac": "CC1015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "Rita+PBV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "CC1015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1015_T",
                    "turmac": "CC1015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "Rita+PBV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "M1004": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1004_T",
                    "turmac": "M1004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1004_T",
                    "turmac": "M1004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1004_TP1",
                    "turmac": "M1004_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1004_TP2",
                    "turmac": "M1004_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ]
        },
        "M1017": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1017_T",
                    "turmac": "M1017_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1017_T",
                    "turmac": "M1017_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1017_T",
                    "turmac": "M1017_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Real I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP1",
                    "turmac": "M1017_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP1",
                    "turmac": "M1017_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP2",
                    "turmac": "M1017_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SBY",
                    "prof": "Semyon Yakubovich"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP2",
                    "turmac": "M1017_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "SBY",
                    "prof": "Semyon Yakubovich"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP3",
                    "turmac": "M1017_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Real I",
                    "sigla": "M1017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1017_TP3",
                    "turmac": "M1017_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "PBG",
                    "prof": "Peter Gothen"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AST3005": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3005_T",
                    "turmac": "AST3005_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST3005_T",
                    "turmac": "AST3005_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                }
            ],
            "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST3005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3005_TP",
                    "turmac": "AST3005_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ]
        },
        "AST3007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Astronomia\u00a0Computacional\u00a0",
                    "sigla": "AST3007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AST3007_PL",
                    "turmac": "AST3007_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "MJM+JG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astronomia\u00a0Computacional\u00a0",
                    "sigla": "AST3007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AST3007_TP",
                    "turmac": "AST3007_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJM+JG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Astronomia\u00a0Computacional\u00a0"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "FIS3001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Eletrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "FIS3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3001_T",
                    "turmac": "FIS3001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "FIS3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3001_T",
                    "turmac": "FIS3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                }
            ],
            "nome": "Eletrodin\u00e2mica e Relatividade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "FIS3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS3001_TP",
                    "turmac": "FIS3001_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                }
            ]
        }
    }
}