{
    "1\u00ba Ano": {
        "BIOL1007": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
                    "sigla": "BIOL1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1007_PL1",
                    "turmac": "BIOL1007_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
                    "sigla": "BIOL1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1007_PL2",
                    "turmac": "BIOL1007_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
                    "sigla": "BIOL1007",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "BIOL1007_PL3",
                    "turmac": "BIOL1007_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
                    "sigla": "BIOL1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1007_T",
                    "turmac": "BIOL1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Microbiologia",
                    "sigla": "BIOL1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL1007_T",
                    "turmac": "BIOL1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GEOL1001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001 TP2 CTA",
                    "turmac": "GEOL1001 TP2 CTA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001_T",
                    "turmac": "GEOL1001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001_T",
                    "turmac": "GEOL1001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001_TP1 CTA",
                    "turmac": "GEOL1001_TP1 CTA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AMB2001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "AMB2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB2001_T",
                    "turmac": "AMB2001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MASS+BVV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "AMB2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB2001_T",
                    "turmac": "AMB2001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MASS+BVV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia e Ambiente"
        },
        "GEOL2005": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "GEOL2005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2005_T",
                    "turmac": "GEOL2005_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AG+RM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia e Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "GEOL2005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2005_TP1",
                    "turmac": "GEOL2005_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "AJGD",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guerner Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "GEOL2005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2005_TP2",
                    "turmac": "GEOL2005_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "GEOL2005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2005_TP3",
                    "turmac": "GEOL2005_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "AJGD",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guerner Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "GEOL2005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2005_TP4",
                    "turmac": "GEOL2005_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ]
        },
        "Q1008": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q1008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1008_PL1",
                    "turmac": "Q1008_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-101",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q1008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1008_PL2",
                    "turmac": "Q1008_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-101",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q1008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1008_PL3",
                    "turmac": "Q1008_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-101",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q1008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1008_T",
                    "turmac": "Q1008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q1008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1008_T",
                    "turmac": "Q1008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ]
        },
        "Q2010": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2010_PL1",
                    "turmac": "Q2010_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2010_PL2",
                    "turmac": "Q2010_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2010_PL3",
                    "turmac": "Q2010_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2010_T",
                    "turmac": "Q2010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2010_T",
                    "turmac": "Q2010_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2010_TP1",
                    "turmac": "Q2010_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q2010",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2010_TP2",
                    "turmac": "Q2010_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AMB3001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Res\u00edduos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "AMB3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3001_T",
                    "turmac": "AMB3001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "AG+JES",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Res\u00edduos S\u00f3lidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Res\u00edduos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "AMB3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3001_TP1",
                    "turmac": "AMB3001_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025+FC2 -112",
                    "profsig": "AG+JES",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Res\u00edduos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "AMB3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3001_TP2",
                    "turmac": "AMB3001_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025+FC2 -112",
                    "profsig": "AG+JES",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB3002_PL1",
                    "turmac": "AMB3002_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG+MPB+MTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB3002_PL2",
                    "turmac": "AMB3002_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG+MPB+MTB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3002_T",
                    "turmac": "AMB3002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JES+CARG+MTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3002_T",
                    "turmac": "AMB3002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "JES+CARG+MTB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3002_TP1",
                    "turmac": "AMB3002_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG+MPB+MTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos de Tratamento de \u00c1gua e de Efluentes L\u00edquidos",
                    "sigla": "AMB3002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3002_TP2",
                    "turmac": "AMB3002_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007+FC2-112",
                    "profsig": "JES+CG+MPB+MTB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB3003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qualidade dos Solos",
                    "sigla": "AMB3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB3003_PL1",
                    "turmac": "AMB3003_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120+FC2 021",
                    "profsig": "JES+ROP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qualidade dos Solos",
                    "sigla": "AMB3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB3003_PL2",
                    "turmac": "AMB3003_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120+FC2 021",
                    "profsig": "JES+ROP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qualidade dos Solos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qualidade dos Solos",
                    "sigla": "AMB3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3003_T",
                    "turmac": "AMB3003_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JES+ROP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qualidade dos Solos",
                    "sigla": "AMB3003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3003_TP",
                    "turmac": "AMB3003_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120+FC2 021",
                    "profsig": "JES+ROP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB3004": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o da \u00c1gua",
                    "sigla": "AMB3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3004_T",
                    "turmac": "AMB3004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JE+NF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o da \u00c1gua",
                    "sigla": "AMB3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB3004_T",
                    "turmac": "AMB3004_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JE+NF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da \u00c1gua",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o da \u00c1gua",
                    "sigla": "AMB3004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3004_TP1",
                    "turmac": "AMB3004_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "JE+NF+SA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o da \u00c1gua",
                    "sigla": "AMB3004",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB3004_TP2",
                    "turmac": "AMB3004_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "JE+NF+SA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOL3016": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "BIOL3016",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL3016_T",
                    "turmac": "BIOL3016_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "BIOL3016",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "BIOL3016_T",
                    "turmac": "BIOL3016_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Naturais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "BIOL3016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "BIOL3016_TP1",
                    "turmac": "BIOL3016_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4039",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "BIOL3016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "BIOL3016_TP2",
                    "turmac": "BIOL3016_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4039",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}