{
    "1\u00ba Ano": {
        "EB105": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB105_PL1",
                    "turmac": "EB105_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "MIPPA",
                    "prof": "Maria Isabel Amorim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB105_PL2",
                    "turmac": "EB105_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "MIPPA",
                    "prof": "Maria Isabel Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Biologia Molecular e Celular",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB105_T",
                    "turmac": "EB105_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+IA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB105_T",
                    "turmac": "EB105_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+IA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECC101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL3",
                    "turmac": "ECC101_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL4",
                    "turmac": "ECC101_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL5",
                    "turmac": "ECC101_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL7",
                    "turmac": "ECC101_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC101_T",
                    "turmac": "ECC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC101_T",
                    "turmac": "ECC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECC101_TP1",
                    "turmac": "ECC101_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECC101_TP2",
                    "turmac": "ECC101_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "EF158": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EF158_PL",
                    "turmac": "EF158_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_T",
                    "turmac": "EF158_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_T",
                    "turmac": "EF158_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF158_TP1",
                    "turmac": "EF158_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF158_TP2",
                    "turmac": "EF158_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ]
        },
        "EF159": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF159_T",
                    "turmac": "EF159_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF159_T",
                    "turmac": "EF159_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF159_TP1",
                    "turmac": "EF159_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF159_TP2",
                    "turmac": "EF159_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ]
        },
        "EM191": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM191_PL1",
                    "turmac": "EM191_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM191_PL2",
                    "turmac": "EM191_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM191_PL3",
                    "turmac": "EM191_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM191_T",
                    "turmac": "EM191_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM191_T",
                    "turmac": "EM191_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                }
            ]
        },
        "EP101": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Projecto Introdut\u00f3rio",
                    "sigla": "EP101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EP101_TP1",
                    "turmac": "EP101_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "AT+SF+SC+PL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projecto Introdut\u00f3rio"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AGR101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura Geral",
                    "sigla": "AGR101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR101_PL",
                    "turmac": "AGR101_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Agricultura Geral",
                    "sigla": "AGR101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR101_T",
                    "turmac": "AGR101_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ]
        },
        "AGR3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR3001_PL",
                    "turmac": "AGR3001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Horticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR3001_T",
                    "turmac": "AGR3001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "AGR3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR3002_PL",
                    "turmac": "AGR3002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Viticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR3002_T",
                    "turmac": "AGR3002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "AGR3005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR3005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR3005_PL",
                    "turmac": "AGR3005_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR3005_T",
                    "turmac": "AGR3005_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EAGR20": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR201_PL",
                    "turmac": "EAGR201_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR201_T",
                    "turmac": "EAGR201_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ]
        },
        "AGI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura Geral I",
                    "sigla": "AGI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR221_PL",
                    "turmac": "EAGR221_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Agricultura Geral I",
                    "sigla": "AGI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR221_T",
                    "turmac": "EAGR221_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura Geral I"
        },
        "BFPV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
                    "sigla": "BFPV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR231_PL",
                    "turmac": "EAGR231_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
                    "sigla": "BFPV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR231_T",
                    "turmac": "EAGR231_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ]
        },
        "EB231": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL1",
                    "turmac": "EB231_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL2",
                    "turmac": "EB231_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL3",
                    "turmac": "EB231_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL4",
                    "turmac": "EB231_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL5",
                    "turmac": "EB231_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL6",
                    "turmac": "EB231_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAPS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Am\u00e9rico Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB231_T",
                    "turmac": "EB231_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB231_T",
                    "turmac": "EB231_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EEG241": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EEG241",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG241_PL",
                    "turmac": "EEG241_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Topografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EEG241",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG241_T",
                    "turmac": "EEG241_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EGEO3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EGEO3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO3001_PL",
                    "turmac": "EGEO3001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "D.Convidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EGEO3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO3001_T",
                    "turmac": "EGEO3001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "D.Convidado",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EGEO3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO3002_PL",
                    "turmac": "EGEO3002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO3002_T",
                    "turmac": "EGEO3002_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EGEO3003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EGEO3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO3003_PL",
                    "turmac": "EGEO3003_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EGEO3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO3003_T",
                    "turmac": "EGEO3003_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EG113": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EG113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG113_T",
                    "turmac": "EG113_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+HS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EG113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG113_T",
                    "turmac": "EG113_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+HS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica"
        },
        "EG183": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "EG183",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG183_T",
                    "turmac": "EG183_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Pedologia e Hidrologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "EG183",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG183_TP",
                    "turmac": "EG183_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        },
        "EG241": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EG241",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG241_PL",
                    "turmac": "EG241_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Topografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EG241",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG241_T",
                    "turmac": "EG241_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EM171": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL1",
                    "turmac": "EM171_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL2",
                    "turmac": "EM171_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL3",
                    "turmac": "EM171_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM171_T",
                    "turmac": "EM171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM171_T",
                    "turmac": "EM171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ]
        },
        "EM215": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM215_T",
                    "turmac": "EM215_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM215_T",
                    "turmac": "EM215_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM215_TP",
                    "turmac": "EM215_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ]
        },
        "EM271": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM271_T",
                    "turmac": "EM271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM271_T",
                    "turmac": "EM271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1030",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM271_TP",
                    "turmac": "EM271_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ]
        },
        "EQ223": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ223_T",
                    "turmac": "EQ223_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ223_T",
                    "turmac": "EQ223_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ223_TP",
                    "turmac": "EQ223_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ]
        },
        "EQ243": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL1",
                    "turmac": "EQ243_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2010",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL2",
                    "turmac": "EQ243_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-121",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL3",
                    "turmac": "EQ243_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL4",
                    "turmac": "EQ243_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL5",
                    "turmac": "EQ243_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ243_T",
                    "turmac": "EQ243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ243_T",
                    "turmac": "EQ243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ]
        },
        "EQ253": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL1",
                    "turmac": "EQ253_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL2",
                    "turmac": "EQ253_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL3",
                    "turmac": "EQ253_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL4",
                    "turmac": "EQ253_PL4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ253_T",
                    "turmac": "EQ253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ253_T",
                    "turmac": "EQ253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ253_TP1",
                    "turmac": "EQ253_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ253_TP2",
                    "turmac": "EQ253_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AGR201": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "AGR201",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR201_PL",
                    "turmac": "AGR201_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "AGR201",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR201_T",
                    "turmac": "AGR201_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ]
        },
        "AGR208": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "AGR208",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR208_PL",
                    "turmac": "AGR208_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Silvicultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "AGR208",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR208_T",
                    "turmac": "AGR208_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ]
        },
        "AGR209": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR209",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR209_PL",
                    "turmac": "AGR209_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Viticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR209",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR209_T",
                    "turmac": "AGR209_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "AGR211": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR211",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR211_T",
                    "turmac": "AGR211_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Horticultura Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR211",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AGR211_TP",
                    "turmac": "AGR211_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "AGR212": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR212_PL",
                    "turmac": "AGR212_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR212_T",
                    "turmac": "AGR212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AGR213": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "AGR213",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR213_PL",
                    "turmac": "AGR213_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Enologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "AGR213",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR213_T",
                    "turmac": "AGR213_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "EAGR20": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Marketing Agro-Alimentar",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR202_T",
                    "turmac": "EAGR202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "LMC",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Marketing Agro-Alimentar",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR202_T",
                    "turmac": "EAGR202_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LMC",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR208_T",
                    "turmac": "EAGR208_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR209_T",
                    "turmac": "EAGR209_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Viticultura Geral",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR208_PL",
                    "turmac": "EAGR208_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR209_PL",
                    "turmac": "EAGR209_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "EAGR21": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR21",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR211_PL",
                    "turmac": "EAGR211_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Horticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR21",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR211_T",
                    "turmac": "EAGR211_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "ZOOG": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR212_PL",
                    "turmac": "EAGR212_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR212_T",
                    "turmac": "EAGR212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ENOL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "ENOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR213_PL2",
                    "turmac": "EAGR213_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Enologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "ENOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR213_T",
                    "turmac": "EAGR213_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "CA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
                    "sigla": "CA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR382_PL",
                    "turmac": "EAGR382_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
                    "sigla": "CA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR382_T",
                    "turmac": "EAGR382_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ]
        },
        "ECC303": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC303_PL1",
                    "turmac": "ECC303_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC303_PL2",
                    "turmac": "ECC303_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC303_PL3",
                    "turmac": "ECC303_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "SALC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Cris\u00f3stomo"
                }
            ],
            "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC303_T",
                    "turmac": "ECC303_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC303_T",
                    "turmac": "ECC303_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ]
        },
        "ECE221": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE221_PL7",
                    "turmac": "ECE221_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "AS+IA+SP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biotecnologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE221_T",
                    "turmac": "ECE221_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "IA+SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE221_T",
                    "turmac": "ECE221_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "IA+SP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECE235": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE235_PL",
                    "turmac": "ECE235_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE235_T",
                    "turmac": "ECE235_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE235_T",
                    "turmac": "ECE235_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ]
        },
        "ECE311": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ECE311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE311_PL",
                    "turmac": "ECE311_PL",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o II"
        },
        "EEG352": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EEG352",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG352_PL",
                    "turmac": "EEG352_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EEG352",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG352_T",
                    "turmac": "EEG352_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EEG362": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG362",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG362_PL",
                    "turmac": "EEG362_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG362_T",
                    "turmac": "EEG362_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EG351": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EG351",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG351_T",
                    "turmac": "EG351_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EG351",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG351_TP",
                    "turmac": "EG351_TP",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EM363": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "EM363",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "EM363_OT",
                    "turmac": "EM363_OT",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "FC1111",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "EM363",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM363_T",
                    "turmac": "EM363_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1111",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "EM363",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM363_T",
                    "turmac": "EM363_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1111",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "EM363",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM363_TP",
                    "turmac": "EM363_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1111",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Mar\u00e7al"
                }
            ]
        },
        "EQ283": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ283_TP1",
                    "turmac": "EQ283_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ283_TP2",
                    "turmac": "EQ283_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ283_TP3",
                    "turmac": "EQ283_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        }
    }
}