{
    "1\u00ba Ano": {
        "B121": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B121_PL1",
                    "turmac": "B121_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "JP+RS+SC+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B121_PL2",
                    "turmac": "B121_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "JP+RS+SC+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B121_PL3",
                    "turmac": "B121_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "JP+RS+SC+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B121_PL4",
                    "turmac": "B121_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "JP+RS+SC+AMC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia das Plantas",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B121_T",
                    "turmac": "B121_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JP+RS+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Biologia das Plantas",
                    "sigla": "B121",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B121_T",
                    "turmac": "B121_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JP+RS+SC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B163": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B163_PL1",
                    "turmac": "B163_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B163_PL2",
                    "turmac": "B163_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B163_PL3",
                    "turmac": "B163_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B163_PL4",
                    "turmac": "B163_PL4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zoologia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B163_T",
                    "turmac": "B163_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Zoologia Geral",
                    "sigla": "B163",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B163_T",
                    "turmac": "B163_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AS+JAS+MJS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "F155": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F155_PL1",
                    "turmac": "F155_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F155_PL2",
                    "turmac": "F155_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F155_T",
                    "turmac": "F155_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F155_T",
                    "turmac": "F155_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F155_TP1",
                    "turmac": "F155_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I",
                    "sigla": "F155",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F155_TP2",
                    "turmac": "F155_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ]
        },
        "G111": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "G111",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G111_T",
                    "turmac": "G111_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+HS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "G111",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G111_T",
                    "turmac": "G111_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+HS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica"
        },
        "G141": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia I",
                    "sigla": "G141",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G141_PL1",
                    "turmac": "G141_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "AM+AA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia I",
                    "sigla": "G141",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G141_PL2",
                    "turmac": "G141_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AM+AA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia I"
        },
        "M193": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M193",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M193_T",
                    "turmac": "M193_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M193",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M193_T",
                    "turmac": "M193_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M193",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M193_TP1",
                    "turmac": "M193_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MRMLSP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M193",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M193_TP2",
                    "turmac": "M193_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M193",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M193_TP3",
                    "turmac": "M193_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "GEOL2001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "GEOL2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2001_T",
                    "turmac": "GEOL2001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ],
            "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "GEOL2001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2001_TP",
                    "turmac": "GEOL2001_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ]
        },
        "GEOL2002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2002_T",
                    "turmac": "GEOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2002_T",
                    "turmac": "GEOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2002_TP",
                    "turmac": "GEOL2002_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GEOL3001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3001_T",
                    "turmac": "GEOL3001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3001_TP",
                    "turmac": "GEOL3001_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ]
        },
        "GEOL3002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "GEOL3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3002_T",
                    "turmac": "GEOL3002_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Geoqu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "GEOL3002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3002_TP",
                    "turmac": "GEOL3002_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ]
        },
        "GEOL3003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
                    "sigla": "GEOL3003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3003_PL",
                    "turmac": "GEOL3003_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
                    "sigla": "GEOL3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3003_T",
                    "turmac": "GEOL3003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GEOL3004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3004_PL",
                    "turmac": "GEOL3004_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "AL+HC+IB+AM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3004_T",
                    "turmac": "GEOL3004_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AL+HC+IB+AM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GEOL3005": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOL3005",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3005_PL",
                    "turmac": "GEOL3005_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "AMCL",
                    "prof": "Alexandre Lima"
                }
            ],
            "nome": "Geomorfologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOL3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3005_T",
                    "turmac": "GEOL3005_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "AMCL",
                    "prof": "Alexandre Lima"
                }
            ]
        },
        "G100": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "G100",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G100_T",
                    "turmac": "G100_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ],
            "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "G100",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G100_TP",
                    "turmac": "G100_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ]
        },
        "G110": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elementos de Geologia Estrutural",
                    "sigla": "G110",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G110_T",
                    "turmac": "G110_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Geologia Estrutural",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Elementos de Geologia Estrutural",
                    "sigla": "G110",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G110_TP",
                    "turmac": "G110_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ]
        },
        "G183": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "G183",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G183_T",
                    "turmac": "G183_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Pedologia e Hidrologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "G183",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G183_TP1",
                    "turmac": "G183_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Pedologia e Hidrologia",
                    "sigla": "G183",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G183_TP2",
                    "turmac": "G183_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        },
        "G211": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "G211",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G211_T",
                    "turmac": "G211_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "AMCL",
                    "prof": "Alexandre Lima"
                }
            ],
            "nome": "Geomorfologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "G211",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G211_TP",
                    "turmac": "G211_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "AMCL",
                    "prof": "Alexandre Lima"
                }
            ]
        },
        "G212": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "G212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G212_T",
                    "turmac": "G212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "G212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G212_T",
                    "turmac": "G212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "G212",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G212_TP1",
                    "turmac": "G212_TP1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "G212",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G212_TP2",
                    "turmac": "G212_TP2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G213": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "G213",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G213_T",
                    "turmac": "G213_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ],
            "nome": "Geologia Estrutural",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "G213",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G213_TP1",
                    "turmac": "G213_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "G213",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G213_TP2",
                    "turmac": "G213_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ]
        },
        "G234": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "G234",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G234_PL1",
                    "turmac": "G234_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HB+MAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "G234",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G234_PL2",
                    "turmac": "G234_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HB+MAR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "G234",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G234_T",
                    "turmac": "G234_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HB+MAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "G234",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G234_T",
                    "turmac": "G234_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HB+MAR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G271": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "G271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G271_T",
                    "turmac": "G271_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "IBR",
                    "prof": "Iuliu Radu"
                }
            ],
            "nome": "Geologia e Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "G271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G271_TP2",
                    "turmac": "G271_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "IBR",
                    "prof": "Iuliu Radu"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geologia e Ambiente",
                    "sigla": "G271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G271_TP4",
                    "turmac": "G271_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ]
        },
        "G285": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
                    "sigla": "G285",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G285_T",
                    "turmac": "G285_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
                    "sigla": "G285",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G285_TP",
                    "turmac": "G285_TP",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G331": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "G331",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G331_T",
                    "turmac": "G331_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Geoqu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "G331",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G331_TP",
                    "turmac": "G331_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ]
        },
        "G351": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G351",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G351_PL1",
                    "turmac": "G351_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-125B",
                    "profsig": "HC+AL+IB+AM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G351",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G351_PL2",
                    "turmac": "G351_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-125B",
                    "profsig": "HC+AL+IB+AM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G351",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G351_T",
                    "turmac": "G351_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AL+IB+AM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G361": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "G361",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G361_T",
                    "turmac": "G361_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Hidrogeologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "G361",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G361_TP",
                    "turmac": "G361_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4039",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        },
        "M171": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M171_PL1",
                    "turmac": "M171_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M171_PL2",
                    "turmac": "M171_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M171_PL3",
                    "turmac": "M171_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M171_T",
                    "turmac": "M171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "M171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M171_T",
                    "turmac": "M171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SMAG",
                    "prof": "S\u00edlvio Gama"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "B103": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "B103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B103_PL1",
                    "turmac": "B103_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "MIPPA",
                    "prof": "Maria Isabel Amorim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "B103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B103_PL2",
                    "turmac": "B103_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "MIPPA",
                    "prof": "Maria Isabel Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Biologia Molecular e Celular",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "B103",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B103_T",
                    "turmac": "B103_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+IA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "B103",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B103_T",
                    "turmac": "B103_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+IA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CC205": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC205",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC205_PL1",
                    "turmac": "CC205_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC205",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC205_PL2",
                    "turmac": "CC205_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ],
            "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC205",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC205_T",
                    "turmac": "CC205_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC205",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC205_T",
                    "turmac": "CC205_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ]
        },
        "CC216": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC216_PL1",
                    "turmac": "CC216_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC216_PL2",
                    "turmac": "CC216_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC216_PL3",
                    "turmac": "CC216_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC216_PL4",
                    "turmac": "CC216_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC216_T",
                    "turmac": "CC216_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC216",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC216_T",
                    "turmac": "CC216_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                }
            ]
        },
        "CC303": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC303_PL1",
                    "turmac": "CC303_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC303_PL2",
                    "turmac": "CC303_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC303_PL3",
                    "turmac": "CC303_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "SALC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Cris\u00f3stomo"
                }
            ],
            "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC303_T",
                    "turmac": "CC303_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC303_T",
                    "turmac": "CC303_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ]
        },
        "CC307": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC307",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC307_PL1",
                    "turmac": "CC307_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC307",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC307_PL2",
                    "turmac": "CC307_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC307",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC307_PL3",
                    "turmac": "CC307_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias Web",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC307",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC307_T",
                    "turmac": "CC307_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC307",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC307_T",
                    "turmac": "CC307_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ]
        },
        "EG352": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EG352",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG352_PL",
                    "turmac": "EG352_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EG352",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG352_T",
                    "turmac": "EG352_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EG362": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EG362",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG362_PL",
                    "turmac": "EG362_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EG362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG362_T",
                    "turmac": "EG362_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "G289": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "G289",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G289_PL1",
                    "turmac": "G289_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "G289",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G289_PL2",
                    "turmac": "G289_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "G289",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G289_PL3",
                    "turmac": "G289_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "G289",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G289_T",
                    "turmac": "G289_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ]
        },
        "Q263": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q263_T",
                    "turmac": "Q263_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q263_T",
                    "turmac": "Q263_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q263_TP",
                    "turmac": "Q263_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                }
            ]
        }
    }
}