{
    "1\u00ba Ano": {
        "CC101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL1",
                    "turmac": "CC101_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL2",
                    "turmac": "CC101_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL4",
                    "turmac": "CC101_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL5",
                    "turmac": "CC101_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL6",
                    "turmac": "CC101_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC101_PL7",
                    "turmac": "CC101_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC101_T",
                    "turmac": "CC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC101_T",
                    "turmac": "CC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC101_TP1",
                    "turmac": "CC101_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC101_TP2",
                    "turmac": "CC101_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "FIS1007": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS1007_T",
                    "turmac": "FIS1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS1007_T",
                    "turmac": "FIS1007_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1007_TP1",
                    "turmac": "FIS1007_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PSOFC",
                    "prof": "Paulo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1007_TP2",
                    "turmac": "FIS1007_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1007_TP3",
                    "turmac": "FIS1007_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1007_TP4",
                    "turmac": "FIS1007_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PSOFC",
                    "prof": "Paulo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FIS1007",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS1007_TP5",
                    "turmac": "FIS1007_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                }
            ]
        },
        "F101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F101_PL1",
                    "turmac": "F101_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F101_PL2",
                    "turmac": "F101_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F101_T",
                    "turmac": "F101_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JMBLS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F101_T",
                    "turmac": "F101_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JMBLS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F101_TP1",
                    "turmac": "F101_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F101_TP2",
                    "turmac": "F101_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMBLS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F101_TP3",
                    "turmac": "F101_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "PPA",
                    "prof": "Pedro Avelino"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F101_TP4",
                    "turmac": "F101_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "F101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F101_TP5",
                    "turmac": "F101_TP5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "PPA",
                    "prof": "Pedro Avelino"
                }
            ]
        },
        "M111": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "C\u00e1lculo Infinitesimal I",
                    "sigla": "M111",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M111_T",
                    "turmac": "M111_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "C\u00e1lculo Infinitesimal I",
                    "sigla": "M111",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M111_T",
                    "turmac": "M111_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "C\u00e1lculo Infinitesimal I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo Infinitesimal I",
                    "sigla": "M111",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M111_TP1",
                    "turmac": "M111_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo Infinitesimal I",
                    "sigla": "M111",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M111_TP2",
                    "turmac": "M111_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "M143": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M143",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M143_T",
                    "turmac": "M143_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M143",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M143_T",
                    "turmac": "M143_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M143",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M143_TP1",
                    "turmac": "M143_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I",
                    "sigla": "M143",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M143_TP2",
                    "turmac": "M143_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AST2002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gal\u00e1xias",
                    "sigla": "AST2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2002_T",
                    "turmac": "AST2002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "CGGL",
                    "prof": "Catarina Lobo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gal\u00e1xias",
                    "sigla": "AST2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST2002_T",
                    "turmac": "AST2002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "CGGL",
                    "prof": "Catarina Lobo"
                }
            ],
            "nome": "Gal\u00e1xias",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gal\u00e1xias",
                    "sigla": "AST2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST2002_TP",
                    "turmac": "AST2002_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "CGGL",
                    "prof": "Catarina Lobo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gal\u00e1xias",
                    "sigla": "AST2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST2002_TP",
                    "turmac": "AST2002_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "CGGL",
                    "prof": "Catarina Lobo"
                }
            ]
        },
        "AST3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Astronomia Computacional",
                    "sigla": "AST3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AST3002_PL",
                    "turmac": "AST3002_PL",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Astronomia Computacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Astronomia Computacional",
                    "sigla": "AST3002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3002_TP",
                    "turmac": "AST3002_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ]
        },
        "AST3003": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Cosmologia Observacional",
                    "sigla": "AST3003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3003_T",
                    "turmac": "AST3003_T",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Cosmologia Observacional",
                    "sigla": "AST3003",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST3003_TP",
                    "turmac": "AST3003_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                }
            ],
            "nome": "Cosmologia Observacional"
        },
        "CC103": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC103_PL1",
                    "turmac": "CC103_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC103_PL2",
                    "turmac": "CC103_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC103_PL3",
                    "turmac": "CC103_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC103_PL4",
                    "turmac": "CC103_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC103_PL5",
                    "turmac": "CC103_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC103_T",
                    "turmac": "CC103_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores",
                    "sigla": "CC103",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC103_T",
                    "turmac": "CC103_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                }
            ]
        },
        "FIS2001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "FIS2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2001_T",
                    "turmac": "FIS2001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "FIS2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2001_T",
                    "turmac": "FIS2001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "FIS2001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS2001_TP",
                    "turmac": "FIS2001_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ]
        },
        "FIS2002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "FIS2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2002_T",
                    "turmac": "FIS2002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "FIS2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS2002_T",
                    "turmac": "FIS2002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "FIS2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "FIS2002_TP",
                    "turmac": "FIS2002_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                }
            ]
        },
        "FIS3003": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I",
                    "sigla": "FIS3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3003_T",
                    "turmac": "FIS3003_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I",
                    "sigla": "FIS3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3003_T",
                    "turmac": "FIS3003_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I",
                    "sigla": "FIS3003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FIS3003_T",
                    "turmac": "FIS3003_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica I"
        },
        "F201": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F201_PL1",
                    "turmac": "F201_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F201_PL2",
                    "turmac": "F201_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F201_PL3",
                    "turmac": "F201_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F201_PL3",
                    "turmac": "F201_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F201_T",
                    "turmac": "F201_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F201_T",
                    "turmac": "F201_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F201_TP1",
                    "turmac": "F201_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F201_TP2",
                    "turmac": "F201_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ondas e Meios Cont\u00ednuos",
                    "sigla": "F201",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F201_TP3",
                    "turmac": "F201_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ]
        },
        "F203": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "F203",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F203_T",
                    "turmac": "F203_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "F203",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F203_T",
                    "turmac": "F203_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "F203",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F203_TP1",
                    "turmac": "F203_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica T\u00e9rmica",
                    "sigla": "F203",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F203_TP2",
                    "turmac": "F203_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ]
        },
        "M217": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "M217",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M217_T",
                    "turmac": "M217_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "M217",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M217_T",
                    "turmac": "M217_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "M217",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M217_TP1",
                    "turmac": "M217_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "M217",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M217_TP2",
                    "turmac": "M217_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                }
            ]
        },
        "M241": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra I",
                    "sigla": "M241",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M241_T",
                    "turmac": "M241_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "\u00c1lgebra I",
                    "sigla": "M241",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M241_T",
                    "turmac": "M241_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra I",
                    "sigla": "M241",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M241_TP1",
                    "turmac": "M241_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra I",
                    "sigla": "M241",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M241_TP2",
                    "turmac": "M241_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1122",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                }
            ]
        },
        "M271": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M271_T",
                    "turmac": "M271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M271_T",
                    "turmac": "M271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1030",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M271_TP",
                    "turmac": "M271_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "F301": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F301",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F301_T",
                    "turmac": "F301_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F301",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F301_T",
                    "turmac": "F301_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F301",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F301_T",
                    "turmac": "F301_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F301",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F301_TP1",
                    "turmac": "F301_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JPTGR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F301",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F301_TP2",
                    "turmac": "F301_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ]
        },
        "F303": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
                    "sigla": "F303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F303_PL1",
                    "turmac": "F303_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
                    "sigla": "F303",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F303_PL2",
                    "turmac": "F303_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
                    "sigla": "F303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F303_T",
                    "turmac": "F303_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
                    "sigla": "F303",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F303_T",
                    "turmac": "F303_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional",
                    "sigla": "F303",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F303_TP1",
                    "turmac": "F303_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "F305": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "F305",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F305_T",
                    "turmac": "F305_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "F305",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F305_T",
                    "turmac": "F305_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                }
            ],
            "nome": "Electrodin\u00e2mica e Relatividade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electrodin\u00e2mica e Relatividade",
                    "sigla": "F305",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F305_TP",
                    "turmac": "F305_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MSC",
                    "prof": "Miguel Costa"
                }
            ]
        },
        "F311": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III",
                    "sigla": "F311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F311_PL1",
                    "turmac": "F311_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "PASJ",
                    "prof": "Pedro Jorge"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III",
                    "sigla": "F311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F311_PL2",
                    "turmac": "F311_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III",
                    "sigla": "F311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F311_PL3",
                    "turmac": "F311_PL3",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III"
        },
        "Q243": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q243_PL1",
                    "turmac": "Q243_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2010",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q243_PL2",
                    "turmac": "Q243_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-121",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q243_PL3",
                    "turmac": "Q243_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q243_PL4",
                    "turmac": "Q243_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q243_PL5",
                    "turmac": "Q243_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2-111",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q243_T",
                    "turmac": "Q243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q243_T",
                    "turmac": "Q243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ]
        },
        "Q253": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL1",
                    "turmac": "Q253_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL2",
                    "turmac": "Q253_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL3",
                    "turmac": "Q253_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL4",
                    "turmac": "Q253_PL4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q253_T",
                    "turmac": "Q253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q253_T",
                    "turmac": "Q253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP1",
                    "turmac": "Q253_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP2",
                    "turmac": "Q253_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ]
        }
    }
}