{
    "1\u00ba Ano": {
        "EB105": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB105_PL1",
                    "turmac": "EB105_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+MIA+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB105_PL2",
                    "turmac": "EB105_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+MIA+RA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia Molecular e Celular",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB105_T",
                    "turmac": "EB105_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+MIA+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Molecular e Celular",
                    "sigla": "EB105",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB105_T",
                    "turmac": "EB105_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "CS+MIA+RA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECC101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL1",
                    "turmac": "ECC101_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL2",
                    "turmac": "ECC101_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "FR",
                    "prof": "Francesco Renna"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL3",
                    "turmac": "ECC101_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL4",
                    "turmac": "ECC101_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "RPAR",
                    "prof": "Rita Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL5",
                    "turmac": "ECC101_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL6",
                    "turmac": "ECC101_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC101_PL7",
                    "turmac": "ECC101_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "VCTPO",
                    "prof": "Ver\u00f3nica Orvalho"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC101_T",
                    "turmac": "ECC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "pbv+rpar",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC101_T",
                    "turmac": "ECC101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "pbv+rpar",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECC101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECC101_TP",
                    "turmac": "ECC101_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "pbv+rpar",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EF158": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_T",
                    "turmac": "EF158_T",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_T",
                    "turmac": "EF158_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_T",
                    "turmac": "EF158_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "EF158",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF158_TP1",
                    "turmac": "EF158_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6137",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos"
        },
        "EF159": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF159_T",
                    "turmac": "EF159_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF159_T",
                    "turmac": "EF159_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica e Ondas",
                    "sigla": "EF159",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF159_TP1",
                    "turmac": "EF159_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3013",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                }
            ]
        },
        "EM191": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM191_PL",
                    "turmac": "EM191_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM191_T",
                    "turmac": "EM191_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "EM191",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM191_T",
                    "turmac": "EM191_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "EP101": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Projecto Introdut\u00f3rio",
                    "sigla": "EP101",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EP101_TP",
                    "turmac": "EP101_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AT+SC+LL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projecto Introdut\u00f3rio"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AGR1001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura I",
                    "sigla": "AGR1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR1001_PL",
                    "turmac": "AGR1001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Agricultura I",
                    "sigla": "AGR1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR1001_T",
                    "turmac": "AGR1001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ]
        },
        "AGR3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR3001_PL",
                    "turmac": "AGR3001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Horticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR3001_T",
                    "turmac": "AGR3001_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "AGR3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR3002_PL",
                    "turmac": "AGR3002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Viticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "AGR3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR3002_T",
                    "turmac": "AGR3002_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "EAGR20": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR201_PL",
                    "turmac": "EAGR201_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR201_T",
                    "turmac": "EAGR201_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ]
        },
        "AGI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura Geral I",
                    "sigla": "AGI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR221_PL",
                    "turmac": "EAGR221_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura Geral I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Agricultura Geral I",
                    "sigla": "AGI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR221_T",
                    "turmac": "EAGR221_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                }
            ]
        },
        "BFPV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
                    "sigla": "BFPV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR231_PL",
                    "turmac": "EAGR231_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Vegetal",
                    "sigla": "BFPV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR231_T",
                    "turmac": "EAGR231_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ]
        },
        "EB231": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL1",
                    "turmac": "EB231_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL2",
                    "turmac": "EB231_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB231_PL3",
                    "turmac": "EB231_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB231_T",
                    "turmac": "EB231_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "EB231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB231_T",
                    "turmac": "EB231_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JAS+OL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EEG241": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EEG241",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG241_PL",
                    "turmac": "EEG241_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3107",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Topografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "EEG241",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG241_T",
                    "turmac": "EEG241_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3107",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EGEO3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EGEO3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO3001_PL",
                    "turmac": "EGEO3001_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4024",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EGEO3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO3001_T",
                    "turmac": "EGEO3001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4024",
                    "profsig": "DJFM",
                    "prof": "Dalmiro Maia"
                }
            ]
        },
        "EGEO3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EGEO3002_PL",
                    "turmac": "EGEO3002_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EGEO3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGEO3002_T",
                    "turmac": "EGEO3002_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EG113": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EG113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG113_T",
                    "turmac": "EG113_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EG113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG113_T",
                    "turmac": "EG113_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica"
        },
        "EM171": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL1",
                    "turmac": "EM171_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL1",
                    "turmac": "EM171_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL2",
                    "turmac": "EM171_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM171_PL2",
                    "turmac": "EM171_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM171_T",
                    "turmac": "EM171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "EM171",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM171_T",
                    "turmac": "EM171_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ]
        },
        "EM215": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM215_T",
                    "turmac": "EM215_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM215_T",
                    "turmac": "EM215_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Infinitesimal",
                    "sigla": "EM215",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM215_TP",
                    "turmac": "EM215_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ]
        },
        "EM271": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM271_T",
                    "turmac": "EM271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM271_T",
                    "turmac": "EM271_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM271_TP",
                    "turmac": "EM271_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EM271",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EM271_TP",
                    "turmac": "EM271_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MJSC",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Costa"
                }
            ]
        },
        "EQ223": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ223_T",
                    "turmac": "EQ223_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ223_T",
                    "turmac": "EQ223_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "EQ223",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ223_TP",
                    "turmac": "EQ223_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                }
            ]
        },
        "EQ243": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL1",
                    "turmac": "EQ243_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2023",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL2",
                    "turmac": "EQ243_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2007",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ243_PL3",
                    "turmac": "EQ243_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115+FC2007",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ243_T",
                    "turmac": "EQ243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "EQ243",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ243_T",
                    "turmac": "EQ243_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                }
            ]
        },
        "EQ253": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL1",
                    "turmac": "EQ253_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL2",
                    "turmac": "EQ253_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ253_PL3",
                    "turmac": "EQ253_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ253_T",
                    "turmac": "EQ253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ253_T",
                    "turmac": "EQ253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ253_TP1",
                    "turmac": "EQ253_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "EQ253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ253_TP2",
                    "turmac": "EQ253_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "EAGR20": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Marketing Agro-Alimentar",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR202_PL",
                    "turmac": "EAGR202_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LMC",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR208_PL",
                    "turmac": "EAGR208_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR209_PL",
                    "turmac": "EAGR209_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Viticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Marketing Agro-Alimentar",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR202_T",
                    "turmac": "EAGR202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "LMC",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Silvicultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR208_T",
                    "turmac": "EAGR208_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "MMMFCC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Viticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR209_T",
                    "turmac": "EAGR209_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "EAGR21": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR21",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR211_PL",
                    "turmac": "EAGR211_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Horticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Horticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR21",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR211_T",
                    "turmac": "EAGR211_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "ZOOG": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR212_PL",
                    "turmac": "EAGR212_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR212_T",
                    "turmac": "EAGR212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ENOL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "ENOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR213_PL1",
                    "turmac": "EAGR213_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ],
            "nome": "Enologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Enologia",
                    "sigla": "ENOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR213_T",
                    "turmac": "EAGR213_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3111",
                    "profsig": "JBLQ",
                    "prof": "Jorge Queiroz"
                }
            ]
        },
        "CA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
                    "sigla": "CA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR382_PL",
                    "turmac": "EAGR382_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos",
                    "sigla": "CA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR382_T",
                    "turmac": "EAGR382_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SMGCF",
                    "prof": "Susana Fonseca"
                }
            ]
        },
        "ECE221": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE221_PL10",
                    "turmac": "ECE221_PL10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MIA+SP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biotecnologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE221_T",
                    "turmac": "ECE221_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LGP+SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biotecnologia",
                    "sigla": "ECE221",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE221_T",
                    "turmac": "ECE221_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LGP+SP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECE235": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE235_PL",
                    "turmac": "ECE235_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2-101",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE235_T",
                    "turmac": "ECE235_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE235",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE235_T",
                    "turmac": "ECE235_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ]
        },
        "EEG352": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EEG352",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG352_PL",
                    "turmac": "EEG352_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Detec\u00e7\u00e3o Remota",
                    "sigla": "EEG352",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG352_T",
                    "turmac": "EEG352_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EEG362": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG362",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG362_PL",
                    "turmac": "EEG362_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG362_T",
                    "turmac": "EEG362_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "ACMT",
                    "prof": "Ana Teodoro"
                }
            ]
        },
        "EG351": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EG351",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG351_T",
                    "turmac": "EG351_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "DJFM",
                    "prof": "Dalmiro Maia"
                }
            ],
            "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite",
                    "sigla": "EG351",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG351_TP",
                    "turmac": "EG351_TP",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "DCONVIDADO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EQ283": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ283_T",
                    "turmac": "EQ283_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ283_TP1",
                    "turmac": "EQ283_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "EQ283",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ283_TP2",
                    "turmac": "EQ283_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        }
    }
}