{
    "3\u00ba Ano": {
        "F307": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "F307",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F307_T",
                    "turmac": "F307_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "F307",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F307_T",
                    "turmac": "F307_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "F307",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F307_TP",
                    "turmac": "F307_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "F411": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais",
                    "sigla": "F411",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F411_TP",
                    "turmac": "F411_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais",
                    "sigla": "F411",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F411_TP",
                    "turmac": "F411_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais"
        },
        "F413": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "F413",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F413_TP",
                    "turmac": "F413_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "F413",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F413_TP",
                    "turmac": "F413_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "F413",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F413_TP",
                    "turmac": "F413_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o"
        },
        "F415": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais e Dispositivos \u00d3pticos",
                    "sigla": "F415",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F415_TP",
                    "turmac": "F415_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais e Dispositivos \u00d3pticos",
                    "sigla": "F415",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F415_TP",
                    "turmac": "F415_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Materiais e Dispositivos \u00d3pticos"
        },
        "F417": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Computacionais em Engenharia",
                    "sigla": "F417",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F417_PL",
                    "turmac": "F417_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Computacionais em Engenharia",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Computacionais em Engenharia",
                    "sigla": "F417",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F417_T",
                    "turmac": "F417_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ]
        },
        "F421": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I",
                    "sigla": "F421",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F421_PL1",
                    "turmac": "F421_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "Lab.Avan\u00e7ado",
                    "profsig": "OF+AP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I",
                    "sigla": "F421",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F421_PL2",
                    "turmac": "F421_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "Lab.Avan\u00e7ado",
                    "profsig": "OF+AP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "F441": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF",
                    "sigla": "F441",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F441_TP",
                    "turmac": "F441_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF",
                    "sigla": "F441",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F441_TP",
                    "turmac": "F441_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ],
            "nome": "\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF"
        },
        "F511": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Nanotecnologias",
                    "sigla": "F511",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F511_TP",
                    "turmac": "F511_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "AMTP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Nanotecnologias",
                    "sigla": "F511",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F511_TP",
                    "turmac": "F511_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "AMTP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Nanotecnologias"
        },
        "F513": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica",
                    "sigla": "F513",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F513_TP",
                    "turmac": "F513_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica",
                    "sigla": "F513",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F513_TP",
                    "turmac": "F513_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica"
        },
        "F519": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "F519",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F519_TP",
                    "turmac": "F519_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "F519",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F519_TP",
                    "turmac": "F519_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais"
        }
    }
}