{
    "2\u00ba Ano": {
        "CC2013": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP1",
                    "turmac": "CC2013_TP1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP2",
                    "turmac": "CC2013_TP2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP3",
                    "turmac": "CC2013_TP3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6184",
                    "profsig": "VMMSC",
                    "prof": "Vitor Santos Costa"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CC3018": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6010",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6010",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP3",
                    "turmac": "CC3018_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP3",
                    "turmac": "CC3018_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP3",
                    "turmac": "CC3018_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6010",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ],
            "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes"
        },
        "F3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aquisi\u00e7\u00e3o e Controlo",
                    "sigla": "F3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F3002_PL1",
                    "turmac": "F3002_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "OJRF",
                    "prof": "Orlando Frazao"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Aquisi\u00e7\u00e3o e Controlo"
        }
    }
}