{
    "3\u00ba Ano": {
        "F3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "F3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F3001_PL1",
                    "turmac": "F3001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "F3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F3001_PL1",
                    "turmac": "F3001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "F3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F3001_T",
                    "turmac": "F3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Circuitos",
                    "sigla": "F3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F3001_T",
                    "turmac": "F3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "CC4037": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes",
                    "sigla": "CC4037",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC4037_TP",
                    "turmac": "CC4037_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6010",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes",
                    "sigla": "CC4037",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC4037_TP",
                    "turmac": "CC4037_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6010",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "GES4001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Empreendedorismo",
                    "sigla": "GES4001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GES4001_TP",
                    "turmac": "GES4001_TP",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "RMPM",
                    "prof": "Rui Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o e Empreendedorismo"
        }
    }
}