{
    "1\u00ba Ano": {
        "CC1001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL1",
                    "turmac": "CC1001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6142",
                    "profsig": "ECGM",
                    "prof": "Eva Maia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL2",
                    "turmac": "CC1001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL3",
                    "turmac": "CC1001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL4",
                    "turmac": "CC1001_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "ECGM",
                    "prof": "Eva Maia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL5",
                    "turmac": "CC1001_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1001_PL6",
                    "turmac": "CC1001_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6142",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Discretas",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1001_T1",
                    "turmac": "CC1001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1001_T1",
                    "turmac": "CC1001_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1001_T2",
                    "turmac": "CC1001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estruturas Discretas",
                    "sigla": "CC1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1001_T2",
                    "turmac": "CC1001_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "SBB",
                    "prof": "Sabine Broda"
                }
            ]
        },
        "CC1002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL1",
                    "turmac": "CC1002_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL2",
                    "turmac": "CC1002_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL3",
                    "turmac": "CC1002_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL4",
                    "turmac": "CC1002_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL5",
                    "turmac": "CC1002_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "MCPF",
                    "prof": "Michel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1002_PL6",
                    "turmac": "CC1002_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "MJGA",
                    "prof": "Miguel Areias"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1002_T",
                    "turmac": "CC1002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores",
                    "sigla": "CC1002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1002_T",
                    "turmac": "CC1002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "LMBL",
                    "prof": "Lu\u00eds Lopes"
                }
            ]
        },
        "CC1003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL1",
                    "turmac": "CC1003_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL2",
                    "turmac": "CC1003_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "BLFP",
                    "prof": "Bernardo Portela"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL3",
                    "turmac": "CC1003_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "RVLSR",
                    "prof": "Rog\u00e9rio Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL4",
                    "turmac": "CC1003_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL5",
                    "turmac": "CC1003_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Pedroso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL6",
                    "turmac": "CC1003_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "PBV",
                    "prof": "Pedro Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC1003_PL7",
                    "turmac": "CC1003_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "BLFP",
                    "prof": "Bernardo Portela"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1003_T",
                    "turmac": "CC1003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "PBV",
                    "prof": "Pedro Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o Imperativa",
                    "sigla": "CC1003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC1003_T",
                    "turmac": "CC1003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "PBV",
                    "prof": "Pedro Vasconcelos"
                }
            ]
        },
        "M1001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1001_T",
                    "turmac": "M1001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "PVAS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1001_T",
                    "turmac": "M1001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "PVAS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                }
            ],
            "nome": "C\u00e1lculo I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1001_TP1",
                    "turmac": "M1001_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1120",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1001_TP2",
                    "turmac": "M1001_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1120",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1001_TP3",
                    "turmac": "M1001_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1120",
                    "profsig": "PAABCL",
                    "prof": "Paula Lomp"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "C\u00e1lculo I",
                    "sigla": "M1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1001_TP4",
                    "turmac": "M1001_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "PVA",
                    "prof": "Paulo Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "M1002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1002_T",
                    "turmac": "M1002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1002_T",
                    "turmac": "M1002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1002_TP1",
                    "turmac": "M1002_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1002_TP2",
                    "turmac": "M1002_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1120",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1002_TP3",
                    "turmac": "M1002_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "M1002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1002_TP4",
                    "turmac": "M1002_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1226",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CC2001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL1",
                    "turmac": "CC2001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL2",
                    "turmac": "CC2001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL3",
                    "turmac": "CC2001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL4",
                    "turmac": "CC2001_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL5",
                    "turmac": "CC2001_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PMPR",
                    "prof": "Pedro Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2001_PL6",
                    "turmac": "CC2001_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2001_T",
                    "turmac": "CC2001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CC2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2001_T",
                    "turmac": "CC2001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APNGT",
                    "prof": "Ana Paula Tom\u00e1s"
                }
            ]
        },
        "CC2002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2002_PL1",
                    "turmac": "CC2002_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "VMMSC",
                    "prof": "Vitor Santos Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2002_PL2",
                    "turmac": "CC2002_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2002_PL3",
                    "turmac": "CC2002_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2002_PL4",
                    "turmac": "CC2002_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "RJGLR",
                    "prof": "Ricardo Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2002_PL5",
                    "turmac": "CC2002_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                }
            ],
            "nome": "Arquitetura de Computadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2002_T",
                    "turmac": "CC2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "VMMSC",
                    "prof": "Vitor Santos Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Arquitetura de Computadores",
                    "sigla": "CC2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2002_T",
                    "turmac": "CC2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "VMMSC",
                    "prof": "Vitor Santos Costa"
                }
            ]
        },
        "CC2003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2003_PL1",
                    "turmac": "CC2003_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2003_PL2",
                    "turmac": "CC2003_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2003_PL3",
                    "turmac": "CC2003_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6146",
                    "profsig": "NRAM",
                    "prof": "Nelma Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2003_PL4",
                    "turmac": "CC2003_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC2003_PL5",
                    "turmac": "CC2003_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica Computacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2003_T",
                    "turmac": "CC2003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "L\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "CC2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC2003_T",
                    "turmac": "CC2003_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "SMMA",
                    "prof": "Sandra Alves"
                }
            ]
        },
        "CC3006": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC3006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3006_PL1",
                    "turmac": "CC3006_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC3006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3006_PL2",
                    "turmac": "CC3006_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "NMPM",
                    "prof": "Nuno Moniz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC3006",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3006_PL3",
                    "turmac": "CC3006_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "NMPM",
                    "prof": "Nuno Moniz"
                }
            ],
            "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3006_T",
                    "turmac": "CC3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Intera\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina",
                    "sigla": "CC3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3006_T",
                    "turmac": "CC3006_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "\u00c1PBBRF",
                    "prof": "\u00c1lvaro Figueira"
                }
            ]
        },
        "CC3008": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3008_PL1",
                    "turmac": "CC3008_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "MECDC",
                    "prof": "Manuel Correia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3008_PL2",
                    "turmac": "CC3008_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "PRVS",
                    "prof": "Patr\u00edcia Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3008_PL3",
                    "turmac": "CC3008_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "PRVS",
                    "prof": "Patr\u00edcia Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3008_PL4",
                    "turmac": "CC3008_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "MECDC",
                    "prof": "Manuel Correia"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias Web",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3008_T",
                    "turmac": "CC3008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias Web",
                    "sigla": "CC3008",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3008_T",
                    "turmac": "CC3008_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "jpleal",
                    "prof": "Jos\u00e9 Paulo Leal"
                }
            ]
        },
        "CC3012": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "CC3012",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3012_PL1",
                    "turmac": "CC3012_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6008",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "CC3012",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3012_PL2",
                    "turmac": "CC3012_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "CC3012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3012_T",
                    "turmac": "CC3012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "CC3012",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3012_T",
                    "turmac": "CC3012_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ]
        },
        "M1019": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise",
                    "sigla": "M1019",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1019_T",
                    "turmac": "M1019_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise",
                    "sigla": "M1019",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1019_T",
                    "turmac": "M1019_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise",
                    "sigla": "M1019",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1019_TP",
                    "turmac": "M1019_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JPMC",
                    "prof": "Jorge de Carvalho"
                }
            ]
        },
        "M2016": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2016",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2016_T",
                    "turmac": "M2016_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2016",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2016_T",
                    "turmac": "M2016_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1027",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2016_TP1",
                    "turmac": "M2016_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2016_TP2",
                    "turmac": "M2016_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "JFPC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "M2016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2016_TP3",
                    "turmac": "M2016_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1219",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CC3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3001_PL1",
                    "turmac": "CC3001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3001_PL2",
                    "turmac": "CC3001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3001_PL3",
                    "turmac": "CC3001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JLAB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3001_PL4",
                    "turmac": "CC3001_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "JLAB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Compiladores",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3001_T",
                    "turmac": "CC3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "CC3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3001_T",
                    "turmac": "CC3001_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "AMSMF",
                    "prof": "M\u00e1rio Florido"
                }
            ]
        },
        "CC3002": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3002_PL1",
                    "turmac": "CC3002_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3002_PL2",
                    "turmac": "CC3002_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PMAADO",
                    "prof": "Pedro dOrey"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3002_PL3",
                    "turmac": "CC3002_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "JFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3002_PL4",
                    "turmac": "CC3002_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PMAADO",
                    "prof": "Pedro dOrey"
                }
            ],
            "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3002_T",
                    "turmac": "CC3002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Redes de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3002_T",
                    "turmac": "CC3002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ]
        },
        "CC3015": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3015_PL1",
                    "turmac": "CC3015_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6155",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3015_PL2",
                    "turmac": "CC3015_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3015_PL3",
                    "turmac": "CC3015_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC3015_PL4",
                    "turmac": "CC3015_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "JPCS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                }
            ],
            "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3015_T",
                    "turmac": "CC3015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "CC3015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC3015_T",
                    "turmac": "CC3015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6029",
                    "profsig": "PMAB",
                    "prof": "Pedro Brand\u00e3o"
                }
            ]
        }
    }
}