{
    "1\u00ba Ano": {
        "GEOL1001": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001 TP1G",
                    "turmac": "GEOL1001 TP1G",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "GEOL1001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL1001 TP2G",
                    "turmac": "GEOL1001 TP2G",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica"
        },
        "GEOL2002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2002_T",
                    "turmac": "GEOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2002_T",
                    "turmac": "GEOL2002_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2002TP1",
                    "turmac": "GEOL2002TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2002TP2",
                    "turmac": "GEOL2002TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estratigrafia e Paleontologia",
                    "sigla": "GEOL2002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2002TP3",
                    "turmac": "GEOL2002TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "HC+AJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "M1034": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP1",
                    "turmac": "M1034_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP2",
                    "turmac": "M1034_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP3",
                    "turmac": "M1034_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP4",
                    "turmac": "M1034_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "SBY",
                    "prof": "Semyon Yakubovich"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP5",
                    "turmac": "M1034_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP6",
                    "turmac": "M1034_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M1034_TP7",
                    "turmac": "M1034_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1034_T1",
                    "turmac": "M1034_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1034_T1",
                    "turmac": "M1034_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "APSD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1034_T2",
                    "turmac": "M1034_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M1034",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M1034_T2",
                    "turmac": "M1034_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "GEOL2001": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "GEOL2001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2001_T",
                    "turmac": "GEOL2001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ],
            "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mineralogia e Petrologia Geral",
                    "sigla": "GEOL2001",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2001_TP",
                    "turmac": "GEOL2001_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ]
        },
        "GEOL2006": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "GEOL2006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2006_T",
                    "turmac": "GEOL2006_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ],
            "nome": "Geologia Estrutural",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "GEOL2006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2006TP1",
                    "turmac": "GEOL2006TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Estrutural",
                    "sigla": "GEOL2006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL2006TP2",
                    "turmac": "GEOL2006TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ]
        },
        "GEOL3001": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3001 PL4",
                    "turmac": "GEOL3001 PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3001 PL5",
                    "turmac": "GEOL3001 PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3001_PL1",
                    "turmac": "GEOL3001_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3001_PL2",
                    "turmac": "GEOL3001_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3001_PL3",
                    "turmac": "GEOL3001_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia",
                    "sigla": "GEOL3001",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3001_T",
                    "turmac": "GEOL3001_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ]
        },
        "GEOL3002": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "GEOL3002",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3002_T",
                    "turmac": "GEOL3002_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Geoqu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geoqu\u00edmica",
                    "sigla": "GEOL3002",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3002_TP",
                    "turmac": "GEOL3002_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ]
        },
        "GEOL3005": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOL3005",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3005_T",
                    "turmac": "GEOL3005_T",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "DF",
                    "prof": "Deolinda Flores"
                }
            ],
            "nome": "Geomorfologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOL3005",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3005_TP",
                    "turmac": "GEOL3005_TP",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        },
        "GEOL3016": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico",
                    "sigla": "GEOL3016",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3016_TP",
                    "turmac": "GEOL3016_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "MHMC",
                    "prof": "Helena Couto"
                }
            ],
            "nome": "Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico"
        },
        "GEOL3017": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sedimentologia",
                    "sigla": "GEOL3017",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3017_TP",
                    "turmac": "GEOL3017_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ADPJ",
                    "prof": "Ary Jesus"
                }
            ],
            "nome": "Sedimentologia"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "GEOL2003": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Petrologia Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "GEOL2003",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL2003PL1",
                    "turmac": "GEOL2003PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "MAR",
                    "prof": "Anjos Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Petrologia Metam\u00f3rfica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Petrologia Metam\u00f3rfica",
                    "sigla": "GEOL2003",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL2003_T",
                    "turmac": "GEOL2003_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MAR",
                    "prof": "Anjos Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "GEOL3004": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3004_PL1",
                    "turmac": "GEOL3004_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116+ -125B",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3004",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "GEOL3004_PL2",
                    "turmac": "GEOL3004_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025+ - 125B",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3004",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3004_T",
                    "turmac": "GEOL3004_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                }
            ]
        },
        "GEOL3006": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3006",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3006_T",
                    "turmac": "GEOL3006_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "INST:GEOF\u00cdSICO",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ],
            "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "GEOL3006",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3006_TP",
                    "turmac": "GEOL3006_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "INST:GEOF\u00cdSICO",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Silva"
                }
            ]
        },
        "GEOL3013": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GEOL3013",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3013_T",
                    "turmac": "GEOL3013_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": "Joana Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Geologia de Engenharia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GEOL3013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3013_TP",
                    "turmac": "GEOL3013_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": "Joana Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "GEOL3014": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "GEOL3014",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3014_T",
                    "turmac": "GEOL3014_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Hidrogeologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "GEOL3014",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3014_TP",
                    "turmac": "GEOL3014_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ]
        },
        "GEOL3015": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Prospe\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOL3015",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEOL3015_T",
                    "turmac": "GEOL3015_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Prospe\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos de Prospe\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOL3015",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEOL3015_TP",
                    "turmac": "GEOL3015_TP",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ]
        }
    }
}