{
    "Sem Ano": {
        "SECO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D626",
                    "profsig": "MPEG",
                    "prof": "Maria do Pilar Gonzalez"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Economia"
        },
        "CINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                }
            ],
            "nome": "Com\u00e9rcio Internacional"
        },
        "EFP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_econ",
                    "turmac": "Erasmus_econ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "CIF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "JALSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Couto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "JALSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Couto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "PCCV",
                    "prof": "Pedro Vieira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "JMPJ",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Peres Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "JMPJ",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Peres Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JMPJ",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Peres Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros",
                    "sigla": "CIF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "JMPJ",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Peres Jorge"
                }
            ],
            "nome": "C\u00e1lculo e Instrumentos Financeiros"
        },
        "ICONT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "DCont",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "DCont",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "DCont",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MMCP",
                    "prof": "Manuel Costa Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MMCP",
                    "prof": "Manuel Costa Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MMCP",
                    "prof": "Manuel Costa Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "GMAMA",
                    "prof": "Gra\u00e7a Maciel Amaro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "GMAMA",
                    "prof": "Gra\u00e7a Maciel Amaro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "GMAMA",
                    "prof": "Gra\u00e7a Maciel Amaro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade",
                    "sigla": "ICONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JACM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Cardoso Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Contabilidade"
        },
        "MICI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "MLGC",
                    "prof": "Manuel Lu\u00eds Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "MLGC",
                    "prof": "Manuel Lu\u00eds Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "MLGC",
                    "prof": "Manuel Lu\u00eds Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "EMSS",
                    "prof": "Elvira Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "EMSS",
                    "prof": "Elvira Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "EMSS",
                    "prof": "Elvira Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MIGM",
                    "prof": "Maria Isabel Mota Campos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MIGM",
                    "prof": "Maria Isabel Mota Campos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MIGM",
                    "prof": "Maria Isabel Mota Campos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MPVS",
                    "prof": "Paula Sarmento"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "MPVS",
                    "prof": "Paula Sarmento"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MPVS",
                    "prof": "Paula Sarmento"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MICI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia I"
        },
        "ICS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "ACH",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Henriques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "ACH",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Henriques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "Dsoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "Dsoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "ACH",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Henriques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "ACH",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Henriques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05\/1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05\/1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO05\/1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO05\/1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais"
        },
        "MATI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO01",
                    "turmac": "1LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO02",
                    "turmac": "1LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO03",
                    "turmac": "1LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO04",
                    "turmac": "1LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "HMMMOR",
                    "prof": "Helena Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO05",
                    "turmac": "1LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MATI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LECO06",
                    "turmac": "1LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Soares Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MARK": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "TF\/PQB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Marketing"
        },
        "ESTI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "AMSF",
                    "prof": "Adelaide Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "AMSF",
                    "prof": "Adelaide Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "AMSF",
                    "prof": "Adelaide Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "AMSF",
                    "prof": "Adelaide Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "JMCP",
                    "prof": "Jorge Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "JMCP",
                    "prof": "Jorge Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MERPAS",
                    "prof": "Maria Eduarda Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "MERPAS",
                    "prof": "Maria Eduarda Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO06",
                    "turmac": "2LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MERPAS",
                    "prof": "Maria Eduarda Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO06",
                    "turmac": "2LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MERPAS",
                    "prof": "Maria Eduarda Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO07",
                    "turmac": "2LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "PJFCT",
                    "prof": "Paulo Teles"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO07",
                    "turmac": "2LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "PJFCT",
                    "prof": "Paulo Teles"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO08",
                    "turmac": "2LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO08",
                    "turmac": "2LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B402",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica I"
        },
        "MACI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "SMTS",
                    "prof": "Sandra Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "SMTS",
                    "prof": "Sandra Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "SMTS",
                    "prof": "Sandra Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MAMFM",
                    "prof": "Manuel Mota Freitas Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "AAg",
                    "prof": "\u00c1lvaro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "AAg",
                    "prof": "\u00c1lvaro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MACI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "AAg",
                    "prof": "\u00c1lvaro Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Macroeconomia I"
        },
        "EFP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "MMP",
                    "prof": "Maria Manuel Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MMCSF",
                    "prof": "Maria Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas",
                    "sigla": "EFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa"
                }
            ],
            "nome": "Economia e Finan\u00e7as P\u00fablicas"
        },
        "DCS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "NBLPG",
                    "prof": "Noel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "NBLPG",
                    "prof": "Noel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO01",
                    "turmac": "2LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "NBLPG",
                    "prof": "Noel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Mariana Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Mariana Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO02",
                    "turmac": "2LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Mariana Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO03",
                    "turmac": "2LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO04",
                    "turmac": "2LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO05",
                    "turmac": "2LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "EOM",
                    "prof": "Elda Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO06",
                    "turmac": "2LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO06",
                    "turmac": "2LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LECO06",
                    "turmac": "2LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "ECONM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "AMSC",
                    "prof": "Armindo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "AMSC",
                    "prof": "Armindo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "AMSC",
                    "prof": "Armindo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "LDS",
                    "prof": "Lu\u00eds Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO06",
                    "turmac": "3LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO06",
                    "turmac": "3LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO06",
                    "turmac": "3LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MJMO",
                    "prof": "Manuel Mendes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO07",
                    "turmac": "3LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO07",
                    "turmac": "3LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO07",
                    "turmac": "3LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO08",
                    "turmac": "3LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO08",
                    "turmac": "3LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Econometria",
                    "sigla": "ECONM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO08",
                    "turmac": "3LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Anabela Carneiro"
                }
            ],
            "nome": "Econometria"
        },
        "EM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "MDSR",
                    "prof": "Manuel Duarte Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "ALCF",
                    "prof": "Abel Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "ALCF",
                    "prof": "Abel Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Monet\u00e1ria",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "ALCF",
                    "prof": "Abel Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Economia Monet\u00e1ria"
        },
        "CE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "PRMG",
                    "prof": "Pedro Rui Gil"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "PRMG",
                    "prof": "Pedro Rui Gil"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "MGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Gra\u00e7a Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Gra\u00e7a Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "PRMG",
                    "prof": "Pedro Rui Gil"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "PRMG",
                    "prof": "Pedro Rui Gil"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MRSMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "MRSMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Gra\u00e7a Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico",
                    "sigla": "CE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "MGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Gra\u00e7a Moura"
                }
            ],
            "nome": "Crescimento Econ\u00f3mico"
        },
        "SECO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "MCPR",
                    "prof": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D613",
                    "profsig": "MCPR",
                    "prof": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Ramos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "MCPR",
                    "prof": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D613",
                    "profsig": "MCPR",
                    "prof": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "MRSMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO06",
                    "turmac": "3LECO06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D613",
                    "profsig": "MCPR",
                    "prof": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO07",
                    "turmac": "3LECO07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "ACSP",
                    "prof": "Argentino Pessoa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO08",
                    "turmac": "3LECO08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "ACSP",
                    "prof": "Argentino Pessoa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO10",
                    "turmac": "3LECO10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO11",
                    "turmac": "3LECO11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO12",
                    "turmac": "3LECO12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO13",
                    "turmac": "3LECO13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO14",
                    "turmac": "3LECO14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D609",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO15",
                    "turmac": "3LECO15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO16",
                    "turmac": "3LECO16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO17",
                    "turmac": "3LECO17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO18",
                    "turmac": "3LECO18",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D639",
                    "profsig": "MPEG",
                    "prof": "Maria do Pilar Gonzalez"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO19",
                    "turmac": "3LECO19",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A304",
                    "profsig": "CJGP",
                    "prof": "Carlos Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Economia",
                    "sigla": "SECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO9",
                    "turmac": "3LECO9",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "D639",
                    "profsig": "ACSP",
                    "prof": "Argentino Pessoa"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Economia"
        },
        "CINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "ATCPTL",
                    "prof": "Ana Teresa Tavares Lehmann"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "OJAA",
                    "prof": "\u00d3scar Afonso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "OJAA",
                    "prof": "\u00d3scar Afonso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "OJAA",
                    "prof": "\u00d3scar Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "OJAA",
                    "prof": "\u00d3scar Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "MJFPRF",
                    "prof": "Miguel Jos\u00e9 Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Internacional",
                    "sigla": "CINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MJFPRF",
                    "prof": "Miguel Jos\u00e9 Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Com\u00e9rcio Internacional"
        },
        "FISC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fiscalidade",
                    "sigla": "FISC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "LMRMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Miranda da Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fiscalidade",
                    "sigla": "FISC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "LMRMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Miranda da Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Fiscalidade"
        },
        "CPol": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
                    "sigla": "CPol",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO01",
                    "turmac": "3LECO01\/3LGES04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Almodovar"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica"
        },
        "CES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Casos de Estudo Empresariais",
                    "sigla": "CES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MCAR\/RBM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Casos de Estudo Empresariais"
        },
        "CCCG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO02",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o"
        },
        "Aud": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Auditoria",
                    "sigla": "Aud",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO03",
                    "turmac": "3LECO03\/3LGES01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "D642",
                    "profsig": "NROM",
                    "prof": "Nuno Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Auditoria"
        },
        "MC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mercados para a Cultura",
                    "sigla": "MC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mercados para a Cultura",
                    "sigla": "MC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                }
            ],
            "nome": "Mercados para a Cultura"
        },
        "DT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Direito do Trabalho",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Direito do Trabalho",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO04",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Direito do Trabalho"
        },
        "ES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "ES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LECO05",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Economia da Sa\u00fade"
        }
    }
}