{
    "1\u00ba Ano": {
        "TEPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MCB_JD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ]
        },
        "METINV": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METINV",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MFM_SAC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias dos Media",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Tecnologias dos Media",
                    "sigla": "TME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                }
            ]
        },
        "TCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                }
            ],
            "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                }
            ]
        },
        "HMCNT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HMCNT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JMHMS",
                    "prof": "Maciel Santos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CPOL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
                    "sigla": "CPOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
                    "sigla": "CPOL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ]
        },
        "ECOP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia Pol\u00edtica",
                    "sigla": "ECOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP02",
                    "turmac": "2LCC_OP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "NAMBM",
                    "prof": "Nuno Moutinho"
                }
            ],
            "nome": "Economia Pol\u00edtica"
        },
        "HJOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Jornalismo",
                    "sigla": "HJOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP03",
                    "turmac": "2LCC_OP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Est_R",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria do Jornalismo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Jornalismo",
                    "sigla": "HJOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP03",
                    "turmac": "2LCC_OP03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Est_R",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                }
            ]
        },
        "IDIR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
                    "sigla": "IDIR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP04",
                    "turmac": "2LCC_OP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "NCM",
                    "prof": "Nuno Marques"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
                    "sigla": "IDIR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP04",
                    "turmac": "2LCC_OP04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "NCM",
                    "prof": "Nuno Marques"
                }
            ]
        },
        "EAPORT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal",
                    "sigla": "EAPORT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP05",
                    "turmac": "2LCC_OP05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal",
                    "sigla": "EAPORT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP05",
                    "turmac": "2LCC_OP05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ]
        },
        "TEJ_O_II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online",
                    "sigla": "TEJ_O_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                }
            ]
        },
        "MARK": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Marketing",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_2",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "SEMCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEMCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ]
        },
        "TEJ_I_II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                }
            ]
        },
        "CDINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Sala_206",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet",
                    "sigla": "CDINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "ECOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_A_01",
                    "turmac": "3LCC_A_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_A_02",
                    "turmac": "3LCC_A_02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_J_01",
                    "turmac": "3LCC_J_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_J_02",
                    "turmac": "3LCC_J_02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia dos Media",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_A_01",
                    "turmac": "3LCC_A_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_A_02",
                    "turmac": "3LCC_A_02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_J_01",
                    "turmac": "3LCC_J_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Economia dos Media",
                    "sigla": "ECOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_J_02",
                    "turmac": "3LCC_J_02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "NAM_SMC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DCMULT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "DCMULT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                }
            ],
            "nome": "Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "DCMULT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                }
            ]
        },
        "ERGAM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "ERGAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                }
            ],
            "nome": "Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "ERGAM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                }
            ]
        },
        "LABSI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Som e Imagem",
                    "sigla": "LABSI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Som e Imagem",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Som e Imagem",
                    "sigla": "LABSI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_313",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AM3D": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia 3D",
                    "sigla": "AM3D",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle De Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Atelier Multim\u00e9dia 3D",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia 3D",
                    "sigla": "AM3D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_M_01",
                    "turmac": "3LCC_M_01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_104",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle De Carvalho"
                }
            ]
        },
        "AEN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Argumento e Estruturas Narrativas",
                    "sigla": "AEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_OP01",
                    "turmac": "3LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "PFC",
                    "prof": "Paulo Frias"
                }
            ],
            "nome": "Argumento e Estruturas Narrativas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Argumento e Estruturas Narrativas",
                    "sigla": "AEN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_OP01",
                    "turmac": "3LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "PFC",
                    "prof": "Paulo Frias"
                }
            ]
        },
        "GPPN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio",
                    "sigla": "GPPN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_OP02",
                    "turmac": "3LCC_OP02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio",
                    "sigla": "GPPN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_OP02",
                    "turmac": "3LCC_OP02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_105",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ]
        },
        "INF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Infografia",
                    "sigla": "INF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_OP03",
                    "turmac": "3LCC_OP03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                }
            ],
            "nome": "Infografia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Infografia",
                    "sigla": "INF",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_OP03",
                    "turmac": "3LCC_OP03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_205",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                }
            ]
        },
        "NMED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Novos M\u00e9dia",
                    "sigla": "NMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_OP04",
                    "turmac": "3LCC_OP04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                }
            ],
            "nome": "Novos M\u00e9dia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Novos M\u00e9dia",
                    "sigla": "NMED",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_OP04",
                    "turmac": "3LCC_OP04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_207",
                    "profsig": "AJMPR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Rosa"
                }
            ]
        },
        "CEMD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital",
                    "sigla": "CEMD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCC_OP05",
                    "turmac": "3LCC_OP05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital",
                    "sigla": "CEMD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCC_OP05",
                    "turmac": "3LCC_OP05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "Sala_204",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}