{
    "Sem Ano": {
        "GO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "DBMMF",
                    "prof": "Dalila Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "DBMMF",
                    "prof": "Dalila Fontes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "DBMMF",
                    "prof": "Dalila Fontes"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es"
        },
        "GRH": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "LHFP",
                    "prof": "Luisa Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "LHFP",
                    "prof": "Luisa Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos"
        },
        "MEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Erasmus_gest",
                    "turmac": "Erasmus_gest",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos"
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "MIC I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MAPMS",
                    "prof": "M\u00e1rio Alexandre Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "APDD",
                    "prof": "Ana Paula Delgado"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "APDD",
                    "prof": "Ana Paula Delgado"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "APDD",
                    "prof": "Ana Paula Delgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "HMVS",
                    "prof": "Helder Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "HMVS",
                    "prof": "Helder Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia I",
                    "sigla": "MIC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "HMVS",
                    "prof": "Helder Silva"
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia I"
        },
        "DCS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "Ddireit",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades",
                    "sigla": "DCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MNFSG",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Direito dos Contratos e das Sociedades"
        },
        "MAT I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "JAOM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "PJABV",
                    "prof": "Paulo Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A305",
                    "profsig": "SBSDC",
                    "prof": "Sofia Castro Gothen"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I"
        },
        "SO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "SAS.MFC",
                    "prof": "Sofia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "SAS.MFC",
                    "prof": "Sofia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "SAS.MFC",
                    "prof": "Sofia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "SAS.MFC",
                    "prof": "Sofia Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A260",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es"
        },
        "CF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "JBRBF",
                    "prof": "Jorge Bento Farinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES01",
                    "turmac": "1LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "JBRBF",
                    "prof": "Jorge Bento Farinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "RAFSA",
                    "prof": "Rui Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES02",
                    "turmac": "1LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "RAFSA",
                    "prof": "Rui Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "JBRBF",
                    "prof": "Jorge Bento Farinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES03",
                    "turmac": "1LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "JBRBF",
                    "prof": "Jorge Bento Farinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "RAFSA",
                    "prof": "Rui Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "C\u00e1lculo Financeiro",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGES04",
                    "turmac": "1LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "RAFSA",
                    "prof": "Rui Alves"
                }
            ],
            "nome": "C\u00e1lculo Financeiro"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CRF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "RBM",
                    "prof": "Renata Melo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "RBM",
                    "prof": "Renata Melo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "RBM",
                    "prof": "Renata Melo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "MTTCMB",
                    "prof": "Maria Teresa Bianchi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "MTTCMB",
                    "prof": "Maria Teresa Bianchi"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MTTCMB",
                    "prof": "Maria Teresa Bianchi"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "MCB",
                    "prof": "Manuel Castelo Branco"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "MCB",
                    "prof": "Manuel Castelo Branco"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "MCB",
                    "prof": "Manuel Castelo Branco"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "RCV",
                    "prof": "Rui Couto Viana"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "RCV",
                    "prof": "Rui Couto Viana"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro",
                    "sigla": "CRF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "RCV",
                    "prof": "Rui Couto Viana"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade e Relato Financeiro"
        },
        "MAC I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "VMCC",
                    "prof": "Vitor Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "VMCC",
                    "prof": "Vitor Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "VMCC",
                    "prof": "Vitor Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Macroeconomia I",
                    "sigla": "MAC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jo\u00e3o Loureiro"
                }
            ],
            "nome": "Macroeconomia I"
        },
        "EST I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "MPPBDS",
                    "prof": "Maria Paula Brito"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "MPPBDS",
                    "prof": "Maria Paula Brito"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "EST I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "ACGMMF",
                    "prof": "Ana Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica I"
        },
        "CG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A113",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES01\/2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "VJCV",
                    "prof": "Vasco Viana"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade de Gest\u00e3o"
        },
        "CPS I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS\/MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS\/MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS\/MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS\/MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES05",
                    "turmac": "2LGES05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS\/MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I",
                    "sigla": "CPS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES06",
                    "turmac": "2LGES06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "C504",
                    "profsig": "IMPS",
                    "prof": "Isabel Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Compet\u00eancias Pessoais e Sociais I"
        },
        "DF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES01",
                    "turmac": "2LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES02",
                    "turmac": "2LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES03",
                    "turmac": "2LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A213",
                    "profsig": "JAMA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "NBLPG",
                    "prof": "Noel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Direito Fiscal",
                    "sigla": "DF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGES04",
                    "turmac": "2LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A115",
                    "profsig": "NBLPG",
                    "prof": "Noel Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Direito Fiscal"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "MF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mercados Financeiros",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "JFSSML",
                    "prof": "J\u00falio Lob\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Mercados Financeiros"
        },
        "EPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "DEcon",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A241",
                    "profsig": "OF",
                    "prof": "Oct\u00e1vio Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "OF",
                    "prof": "Oct\u00e1vio Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "OF",
                    "prof": "Oct\u00e1vio Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia Portuguesa e Europeia",
                    "sigla": "EPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "OF",
                    "prof": "Oct\u00e1vio Figueiredo"
                }
            ],
            "nome": "Economia Portuguesa e Europeia"
        },
        "GO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A157",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A135",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A141",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "CJMD\/MRM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es"
        },
        "MEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B402",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES04",
                    "turmac": "3LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B402",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES04",
                    "turmac": "3LGES04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B406",
                    "profsig": "FVSM",
                    "prof": "Francisco Vitorino Silva Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES05",
                    "turmac": "3LGES05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": " B401",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos",
                    "sigla": "MEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES05",
                    "turmac": "3LGES05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A306",
                    "profsig": "MMMQM",
                    "prof": "Maria Margarida Mello"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Econom\u00e9tricos"
        },
        "GRH": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "EASO\/LHFP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A211",
                    "profsig": "EASO\/LHFP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A218",
                    "profsig": "EASO\/LHFP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A215",
                    "profsig": "EASO\/LHFP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos"
        },
        "Aud": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Auditoria",
                    "sigla": "Aud",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LECO03\/3LGES01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "D642",
                    "profsig": "NROM",
                    "prof": "Nuno Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Auditoria"
        },
        "FISC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fiscalidade",
                    "sigla": "FISC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "LMRMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Miranda da Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fiscalidade",
                    "sigla": "FISC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES01",
                    "turmac": "3LGES01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A257",
                    "profsig": "LMRMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Miranda da Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Fiscalidade"
        },
        "MC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mercados para a Cultura",
                    "sigla": "MC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mercados para a Cultura",
                    "sigla": "MC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "HMACS",
                    "prof": "Helena Santos"
                }
            ],
            "nome": "Mercados para a Cultura"
        },
        "CCCG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A118",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CCCG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES02",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A256",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Contabilidade e Controlo de Gest\u00e3o"
        },
        "ES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "ES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LECO05\/3LGES03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A111",
                    "profsig": "SMSPPO",
                    "prof": "Susana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Economia da Sa\u00fade"
        },
        "DT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Direito do Trabalho",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES03",
                    "turmac": "3LECO04\/3LGES03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "A156",
                    "profsig": "MDGBC",
                    "prof": "Miguel Bras da Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Direito do Trabalho"
        },
        "CPol": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica",
                    "sigla": "CPol",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES04",
                    "turmac": "3LECO01\/3LGES04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A258",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Almodovar"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia Pol\u00edtica"
        },
        "CES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Casos de Estudo Empresariais",
                    "sigla": "CES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGES05",
                    "turmac": "3LECO02\/3LGES05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "A262",
                    "profsig": "MCAR\/RBM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Casos de Estudo Empresariais"
        }
    }
}