{
    "1\u00ba Ano": {
        "ALGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "PMO+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "11MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                }
            ]
        },
        "AMAT1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1775",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1775",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "VGS",
                    "prof": "Vitor Gon\u00e7alves De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1775",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1775",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "IMS",
                    "prof": "Isabel Maria Silva"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1"
        },
        "DTEC": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "ICF",
                    "prof": "Irene Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "ICF",
                    "prof": "Irene Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "11MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "11MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                }
            ],
            "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ICF",
                    "prof": "Irene Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "11MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JLB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"
                }
            ]
        },
        "COMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1749",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "COMP_1749",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "COMP_1750",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JM+IMR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "11MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "11MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "11MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "11MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "11MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "11MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "11MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "JM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Macedo"
                }
            ]
        },
        "HECI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC01",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC02",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC03",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC04",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC05",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC06",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC07",
                    "turmac": "COMP_1751",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil",
                    "sigla": "HECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "11MC08",
                    "turmac": "COMP_1753",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuel Matos Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Engenharia Civil"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AMAT3": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MAdSM",
                    "prof": "Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MAdSM+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MAdSM",
                    "prof": "Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3",
                    "sigla": "AMAT3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "GENG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JETQM+CRL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia de Engenharia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "SRRS",
                    "prof": "Sara Rios"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CRL",
                    "prof": "Celso Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "GENG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "CMF",
                    "prof": "Cristiana Ferreira"
                }
            ]
        },
        "IASO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_883",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Impactes Ambientais e Sociais",
                    "sigla": "IASO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "MECA2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1893",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_882",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "COMP_1892",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FMLM+XNR+JPG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "XNR",
                    "prof": "Xavier Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "JPG",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JPG",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 2",
                    "sigla": "MECA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "21MC08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "RMAT1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC09",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC09",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC09",
                    "turmac": "COMP_1930",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC10",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC10",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC10",
                    "turmac": "COMP_943",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC11",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC11",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "21MC11",
                    "turmac": "COMP_944",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "CFFS+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC01",
                    "turmac": "21MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CFFS+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC02",
                    "turmac": "21MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC03",
                    "turmac": "21MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC04",
                    "turmac": "21MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC05",
                    "turmac": "21MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC06",
                    "turmac": "21MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC07",
                    "turmac": "21MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "21MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC08",
                    "turmac": "21MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC09",
                    "turmac": "21MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC09",
                    "turmac": "21MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC10",
                    "turmac": "21MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC10",
                    "turmac": "21MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC11",
                    "turmac": "21MC11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 1",
                    "sigla": "RMAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "21MC11",
                    "turmac": "21MC11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "HGER2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FTP+PJRS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Francisco Taveira Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Francisco Taveira Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "31MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "31MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "31MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 2",
                    "sigla": "HGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "31MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                }
            ]
        },
        "FCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "comp_fcon",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "ASMSG",
                    "prof": "Ana Sofia Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "ASMSG",
                    "prof": "Ana Sofia Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "ASMSG",
                    "prof": "Ana Sofia Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "TEST1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC09",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC09",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC09",
                    "turmac": "COMP_1824",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AA+RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC10",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC10",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC10",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                }
            ],
            "nome": "Teoria das Estruturas 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "HV",
                    "prof": "Humberto Varum"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Castro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "XNR",
                    "prof": "Xavier Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "XNR",
                    "prof": "Xavier Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "31MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "XNR",
                    "prof": "Xavier Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "31MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC09",
                    "turmac": "31MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Castro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC10",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                }
            ]
        },
        "MCON1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "COMP_1809",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "COMP_1810",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MLL+JSC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "31MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "31MC08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC07",
                    "turmac": "31MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB",
                    "prof": "Arlindo Begonha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "MCON1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "31MC08",
                    "turmac": "31MC08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Joana Sousa Coutinho"
                }
            ]
        },
        "IOPE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1803",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "COMP_1803",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1803",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "COMP_1803",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "COMP_1804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "COMP_1805",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC01",
                    "turmac": "31MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC02",
                    "turmac": "31MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC03",
                    "turmac": "31MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC04",
                    "turmac": "31MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC05",
                    "turmac": "31MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "31MC06",
                    "turmac": "31MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "EBET1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MJSP+SCBN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "41MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "41MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "RMF",
                    "prof": "Rui Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "41MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "41MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "RMF",
                    "prof": "Rui Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "41MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "41MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "MJSP",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 1",
                    "sigla": "EBET1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "41MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "NVP",
                    "prof": "Nelson Vila Pouca"
                }
            ]
        },
        "HUAM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PAV",
                    "prof": "Paulo Avilez-Valente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "PAV",
                    "prof": "Paulo Avilez-Valente"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTV+MPF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "41MC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "41MC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "41MC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "LdN",
                    "prof": "Luciana Das Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "41MC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "41MC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental",
                    "sigla": "HUAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "PAV",
                    "prof": "Paulo Avilez-Valente"
                }
            ]
        },
        "MSOL1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Couto Marques"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "41MC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B220+H007",
                    "profsig": "PMBAC",
                    "prof": "Pedro Alves Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B103+H007",
                    "profsig": "PMBAC",
                    "prof": "Pedro Alves Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "41MC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B101+H007",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "41MC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B319+H007",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "41MC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B225+H007",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "41MC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B222+H007",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 1",
                    "sigla": "MSOL1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B322+H007",
                    "profsig": "JCM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Couto Marques"
                }
            ]
        },
        "VCOM1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_916",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1393",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                }
            ],
            "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "41MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "41MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "41MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "41MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "41MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "VCOM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                }
            ]
        },
        "GPRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "41MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "41MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MCG",
                    "prof": "Miguel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "41MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MCG",
                    "prof": "Miguel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "41MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MCG",
                    "prof": "Miguel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "41MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "41MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC01",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC02",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC03",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC04",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC05",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC06",
                    "turmac": "COMP_1395",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "41MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC08",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "GPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC09",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                }
            ]
        },
        "TEST1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                }
            ],
            "nome": "Teoria das Estruturas 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 1",
                    "sigla": "TEST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "41MC07",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "RCB",
                    "prof": "Rui Carneiro De Barros"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "DOBR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Direc\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "DOBR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Alfredo Soeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direc\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "DOBR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Alfredo Soeiro"
                }
            ],
            "nome": "Direc\u00e7\u00e3o de Obras",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Direc\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "DOBR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Alfredo Soeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Direc\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "DOBR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Alfredo Soeiro"
                }
            ]
        },
        "TEDI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "COMP_1870",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TEDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                }
            ]
        },
        "PRED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "comp_520",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "ASMSG+ESMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "comp_520",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "ASMSG+ESMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "comp_520",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "ASMSG+ESMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "ASMSG",
                    "prof": "Ana Sofia Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "PRED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "51MCC4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "MHC",
                    "prof": "Maria Helena Corvacho"
                }
            ]
        },
        "AAED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "AAED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "AAED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "AAED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                }
            ]
        },
        "TSCO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias de Sistemas Construtivos",
                    "sigla": "TSCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JAF+HCS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Sistemas Construtivos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologias de Sistemas Construtivos",
                    "sigla": "TSCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JAF+HCS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TCAL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Tecnologias de Constru\u00e7\u00e3o em Alvenaria",
                    "sigla": "TCAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Constru\u00e7\u00e3o em Alvenaria",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologias de Constru\u00e7\u00e3o em Alvenaria",
                    "sigla": "TCAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC1",
                    "turmac": "51MCC1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "HCS",
                    "prof": "Hip\u00f3lito Sousa"
                }
            ]
        },
        "QCON": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "51MCC3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "51MCC3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "51MCC4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "QCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "51MCC4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Moreira da Costa"
                }
            ],
            "nome": "Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o"
        },
        "IEDI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "51MCC3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "51MCC4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "COMP_1867",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "COMP_1867",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "IEDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC4",
                    "turmac": "COMP_1867",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NMR+CAM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MRED": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "MRED",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "COMP_518",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RCR",
                    "prof": "Rui Calejo Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "MRED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC2",
                    "turmac": "51MCC2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RCR",
                    "prof": "Rui Calejo Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "FOBR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "FOBR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "comp_519",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RCR",
                    "prof": "Rui Calejo Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "FOBR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCC3",
                    "turmac": "51MCC3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "RCR",
                    "prof": "Rui Calejo Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "EPES": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas",
                    "sigla": "EPES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas",
                    "sigla": "EPES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas",
                    "sigla": "EPES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AARH",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Henriques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas",
                    "sigla": "EPES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EMMI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas e Mistas",
                    "sigla": "EMMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas e Mistas",
                    "sigla": "EMMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Met\u00e1licas e Mistas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas e Mistas",
                    "sigla": "EMMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas e Mistas",
                    "sigla": "EMMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                }
            ]
        },
        "AAES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas",
                    "sigla": "AAES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMA+JMC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PONT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pontes",
                    "sigla": "PONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Pontes",
                    "sigla": "PONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Pontes",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pontes",
                    "sigla": "PONT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PAP",
                    "prof": "Pedro Pacheco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pontes",
                    "sigla": "PONT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PAP",
                    "prof": "Pedro Pacheco"
                }
            ]
        },
        "DEES": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica",
                    "sigla": "DEES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RBC+HV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica",
                    "sigla": "DEES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RBC+HV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica",
                    "sigla": "DEES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "HV",
                    "prof": "Humberto Varum"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica",
                    "sigla": "DEES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "RBC",
                    "prof": "Rui Cal\u00e7ada"
                }
            ]
        },
        "FESU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte",
                    "sigla": "FESU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "51MCE1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PMBAC+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte",
                    "sigla": "FESU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "51MCE2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PMBAC+NVP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte",
                    "sigla": "FESU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE1",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PMBAC+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte",
                    "sigla": "FESU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCE2",
                    "turmac": "COMP_1499",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PMBAC+NVP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MSGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia",
                    "sigla": "MSGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PMBAC+ASC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia",
                    "sigla": "MSGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PMBAC+ASC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MNGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia",
                    "sigla": "MNGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JCM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Couto Marques"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia",
                    "sigla": "MNGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Couto Marques"
                }
            ]
        },
        "OSUB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "OSUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "ASC+JETQM+OSUBd",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Obras Subterr\u00e2neas",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "OSUB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "ASC+JETQM+OSUBd",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "OATE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Obras de Aterro",
                    "sigla": "OATE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "EMCF",
                    "prof": "Eduardo Manuel Fortunato"
                }
            ],
            "nome": "Obras de Aterro",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Obras de Aterro",
                    "sigla": "OATE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "EMCF",
                    "prof": "Eduardo Manuel Fortunato"
                }
            ]
        },
        "ESTE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estruturas de Suporte de Terras",
                    "sigla": "ESTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "RBC",
                    "prof": "Rui Cal\u00e7ada"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Suporte de Terras",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estruturas de Suporte de Terras",
                    "sigla": "ESTE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "RBC",
                    "prof": "Rui Cal\u00e7ada"
                }
            ]
        },
        "FUND": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "AVF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Funda\u00e7\u00f5es",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Funda\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCG1",
                    "turmac": "51MCG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "AVF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"
                }
            ]
        },
        "AHOF1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 1",
                    "sigla": "AHOF1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FTP+EMSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 1",
                    "sigla": "AHOF1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "FTP+EMSC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 1",
                    "sigla": "AHOF1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "FTP+EMSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 1",
                    "sigla": "AHOF1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "FTP+EMSC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SDUR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Drenagem Urbana",
                    "sigla": "SDUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "FOP+CMMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Drenagem Urbana",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Drenagem Urbana",
                    "sigla": "SDUR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "FOP+JTV+CMMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TMAR1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalhos Mar\u00edtimos 1",
                    "sigla": "TMAR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "FVG+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Trabalhos Mar\u00edtimos 1",
                    "sigla": "TMAR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "FVG+FTP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Trabalhos Mar\u00edtimos 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Trabalhos Mar\u00edtimos 1",
                    "sigla": "TMAR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "FVG+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Trabalhos Mar\u00edtimos 1",
                    "sigla": "TMAR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "FVG+FTP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SAAG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua",
                    "sigla": "SAAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MPF+JPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua",
                    "sigla": "SAAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCH1",
                    "turmac": "51MCH1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                }
            ]
        },
        "PMAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Patologia dos Materiais",
                    "sigla": "PMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB+ATM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Patologia dos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Patologia dos Materiais",
                    "sigla": "PMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB+ATM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CNMA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais",
                    "sigla": "CNMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "LFJ+JSC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais",
                    "sigla": "CNMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "LFJ+JSC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PFAB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PFAB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CFFS+ASN",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PFAB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CFFS+ASN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Processos de Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AMP",
                    "prof": "Ana Maria Proen\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Processos de Constru\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Processos de Constru\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AMP",
                    "prof": "Ana Maria Proen\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "AGSEC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil",
                    "sigla": "AGSEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MLL",
                    "prof": "Lurdes Costa"
                }
            ],
            "nome": "Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil",
                    "sigla": "AGSEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CSV+MLL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IOOB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "IOOB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "CFFS+AMC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras",
                    "sigla": "IOOB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCM1",
                    "turmac": "51MCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "CFFS+AMC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PREG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Planeamento Regional",
                    "sigla": "PREG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MBM+PSC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Planeamento Regional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento Regional",
                    "sigla": "PREG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MBM+PSC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PQAM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                }
            ]
        },
        "STRA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Transportes",
                    "sigla": "STRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Transportes",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Transportes",
                    "sigla": "STRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Costa"
                }
            ]
        },
        "PURB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Planeamento Urbano",
                    "sigla": "PURB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "IBV",
                    "prof": "Isabel Breda Vazquez"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento Urbano",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento Urbano",
                    "sigla": "PURB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IBV",
                    "prof": "Isabel Breda Vazquez"
                }
            ]
        },
        "GURB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Urban\u00edstica",
                    "sigla": "GURB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MBM+FBA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Urban\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Urban\u00edstica",
                    "sigla": "GURB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MBM+FBA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PGMO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade",
                    "sigla": "PGMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G423",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade",
                    "sigla": "PGMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCP1",
                    "turmac": "51MCP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G423",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                }
            ]
        },
        "CTRA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 1",
                    "sigla": "CTRA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 1",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 1",
                    "sigla": "CTRA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "CMR",
                    "prof": "Carlos Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "CFER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Caminhos de Ferro",
                    "sigla": "CFER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                }
            ],
            "nome": "Caminhos de Ferro",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Caminhos de Ferro",
                    "sigla": "CFER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                }
            ]
        },
        "PAVI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Pavimentos",
                    "sigla": "PAVI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Pavimentos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pavimentos",
                    "sigla": "PAVI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                }
            ]
        },
        "CEAE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos",
                    "sigla": "CEAE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos",
                    "sigla": "CEAE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "CTRA2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2",
                    "sigla": "CTRA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2",
                    "sigla": "CTRA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Tavares"
                }
            ]
        },
        "OROD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Obras Rodovi\u00e1rias",
                    "sigla": "OROD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Obras Rodovi\u00e1rias",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Obras Rodovi\u00e1rias",
                    "sigla": "OROD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "51MCV1",
                    "turmac": "51MCV1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                }
            ]
        }
    }
}