{
    "1\u00ba Ano": {
        "AMAT2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "1MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "1MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                }
            ]
        },
        "FISI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "DOC_FISI_01 (DE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "1MIEEC09",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "1MIEEC10",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1406",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                }
            ]
        },
        "CIR1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                }
            ],
            "nome": "Circuitos 1",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335+I007",
                    "profsig": "HDL",
                    "prof": "Helder Leite"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "1MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "HDL",
                    "prof": "Helder Leite"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "1MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "1MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216+I005",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "1MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330+I007",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1270",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 1",
                    "sigla": "CIR1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1472",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                }
            ]
        },
        "PROG2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_619",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202+B204",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1475",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B313+B314",
                    "profsig": "PLC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B313+B314",
                    "profsig": "PLC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1408",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314+B304",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1408",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314+B304",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1422",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312+B313",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_619",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202+B204",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1475",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205+B206",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1422",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312+B313",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC15 ",
                    "turmac": "1MIEEC15",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC15 ",
                    "turmac": "COMP_1423",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "IC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAG+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJL+AJC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                }
            ]
        },
        "SEEN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MAM",
                    "prof": "Manuel Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1135",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1135",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMM+MAM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Teoria do Controlo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                }
            ]
        },
        "ELEC1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "DEEC_DOC02_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "DEEC_DOC03_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "DEEC_DOC01_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "DEEC_DOC02_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "DEEC_DOC01_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "DEEC_DOC03_ELEC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "2MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica 1",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                }
            ]
        },
        "SA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_941",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "EGES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MCF",
                    "prof": "Marta Campos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "APP",
                    "prof": "Ab\u00edlio Pereira Pacheco"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "VGG",
                    "prof": "V\u00e2nia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MCF",
                    "prof": "Marta Campos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MVL",
                    "prof": "Manuel Valentim Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "DOC_EGES_Daniel",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1043",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "DOC_EGES_Daniel",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "VGG",
                    "prof": "V\u00e2nia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "VGG",
                    "prof": "V\u00e2nia Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_1043",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "DOC_EGES_Daniel",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                }
            ]
        },
        "EIND": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "AMAR",
                    "prof": "Agostinho Afonso da Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "AMAR",
                    "prof": "Agostinho Afonso da Rocha"
                }
            ]
        },
        "IELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                }
            ]
        },
        "SINF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "DOC_SINF_Kemill",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "DOC_SINF_Outro ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "DOC_SINF_Outro ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JPCR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JPCR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "DOC_SINF_Outro ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CDIG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Controlo Digital",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                }
            ]
        },
        "RTDI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1045",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1045",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HDL+FMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "RESEE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "FMB+CLM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E4",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E4",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E4",
                    "turmac": "3MIEEC_E4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "SO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Operativos",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                }
            ]
        },
        "PDSI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Processamento Digital de Sinal",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "PMSS",
                    "prof": "Pedro Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "PMSS",
                    "prof": "Pedro Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                }
            ]
        },
        "ELEC3": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica 3",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                }
            ]
        },
        "FTEL1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_740",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "HMS+AAM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "ACCM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ACCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "ASC",
                    "prof": "Adriano Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ACCM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASC",
                    "prof": "Adriano Carvalho"
                }
            ]
        },
        "II": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "APS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "AMEMC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carrapatoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1062",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1062",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1062",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                }
            ]
        },
        "SBIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1550",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                }
            ]
        },
        "SADE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JPS+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "JPS+JSF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1549",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JPS+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_1549",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JPS+JSF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SQFI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_1549",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_1549",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PCVL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_T_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ]
        },
        "SEMB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1309",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Embarcados",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1556",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1556",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "RIND": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ]
        },
        "PLIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_COM",
                    "turmac": "COMP_795",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_795",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_795",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                }
            ],
            "nome": "Projecto de Licenciamento",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_COM",
                    "turmac": "4MIEEC_E_COM",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                }
            ]
        },
        "MQUA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_E_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ],
            "nome": "Mercados e Qualidade",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_MI",
                    "turmac": "COMP_790",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_790",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_790",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ]
        },
        "ASGP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos"
        },
        "DOIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_789",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_789",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_789",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_789",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ]
        },
        "STEL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_968",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_968",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_502",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_502",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "SMUL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "SMUL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "SMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ]
        },
        "PCIM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "PCIM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MTA+AJF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "PCIM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "MTA+AJF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_967",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_968",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_968",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_502",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_502",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                }
            ]
        },
        "PGRE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "COMP_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "4MIEEC_T_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "4MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                }
            ]
        },
        "COMO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "COMP_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "4MIEEC_T_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "4MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ]
        },
        "APRO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "APRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_503",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                }
            ],
            "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "APRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_503",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216+I006",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                }
            ]
        },
        "COPT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
                    "sigla": "COPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_503",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
                    "sigla": "COPT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_503",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ]
        }
    }
}