{
    "1\u00ba Ano": {
        "CMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "1MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "1MIEIC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_117",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+JTB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FISI1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JMVPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MIEIC_Fis1_1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MIEIC_Fis1_1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV+MIEIC_Fis1_",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MIEIC_Fis1_1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "1MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JMVPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "1MIEIC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MIEIC_Fis1_2",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                }
            ]
        },
        "MEST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "ACC-RS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "IMH",
                    "prof": "Isabel Horta"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "SCGSCG",
                    "prof": "Sofia Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "IMH",
                    "prof": "Isabel Horta"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "ACC-RS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "ACC-RS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Sousa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AMG+CMMOPS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PROG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "NMCP",
                    "prof": "Nuno Paulino"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ZP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Queir\u00f3s Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "ZP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Queir\u00f3s Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "LSF",
                    "prof": "Liliana Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "NMCP",
                    "prof": "Nuno Paulino"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "NMCP",
                    "prof": "Nuno Paulino"
                }
            ]
        },
        "MPCP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_122",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_106",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "SOPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JPMTD",
                    "prof": "Jo\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "2MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "JPMTD",
                    "prof": "Jo\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Operativos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                }
            ]
        },
        "BDAD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Bases de Dados",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JLD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Devezas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "2MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JLD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Devezas"
                }
            ]
        },
        "LPOO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "MIEIC_LPOO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "MIEIC_LPOO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "FFC",
                    "prof": "Filipe Figueiredo Correia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "FFC",
                    "prof": "Filipe Figueiredo Correia"
                }
            ]
        },
        "CGRA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "RPSN",
                    "prof": "Rui N\u00f3brega"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "RPSN",
                    "prof": "Rui N\u00f3brega"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "CAL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_152",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                }
            ],
            "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "LSF",
                    "prof": "Liliana Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "LSF",
                    "prof": "Liliana Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_496",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "LSF",
                    "prof": "Liliana Ferreira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "LBAW": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Boldt Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MIEIC_LBAW_Doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MIEIC_LBAW_Doc3",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "COMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Compiladores",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_COMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "TDRC",
                    "prof": "Tiago Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_COMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "TDRC",
                    "prof": "Tiago Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_COMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "RJFN",
                    "prof": "Ricardo Nobre"
                }
            ]
        },
        "SDIS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_COMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "HFC",
                    "prof": "H\u00e9lder Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_COMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "HFC",
                    "prof": "H\u00e9lder Castro"
                }
            ]
        },
        "IART": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                }
            ]
        },
        "PPIN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                }
            ],
            "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "CPAR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Paralela",
                    "sigla": "CPAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "RJFN",
                    "prof": "Ricardo Nobre"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Paralela"
        },
        "ASSO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquitectura de Sistemas de Software",
                    "sigla": "ASSO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquitectura de Sistemas de Software",
                    "sigla": "ASSO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "HSF",
                    "prof": "Hugo Sereno Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Arquitectura de Sistemas de Software"
        },
        "MSSI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Simula\u00e7\u00e3o de Sistemas",
                    "sigla": "MSSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                }
            ],
            "nome": "Modela\u00e7\u00e3o e Simula\u00e7\u00e3o de Sistemas"
        },
        "MNSE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Multim\u00e9dia e Novos Servi\u00e7os",
                    "sigla": "MNSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Multim\u00e9dia e Novos Servi\u00e7os"
        },
        "TBDA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias de Bases de Dados",
                    "sigla": "TBDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Bases de Dados"
        },
        "SSIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos",
                    "sigla": "SSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos",
                    "sigla": "SSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1311",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "APM+MMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos",
                    "sigla": "SSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1311",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "APM+MMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos",
                    "sigla": "SSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                }
            ],
            "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos"
        },
        "LAPD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Linguagens de Anota\u00e7\u00e3o e Processamento de Documentos",
                    "sigla": "LAPD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Linguagens de Anota\u00e7\u00e3o e Processamento de Documentos"
        },
        "DJCO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Desenvolvimento de Jogos de Computador",
                    "sigla": "DJCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "AFCC+RPR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenvolvimento de Jogos de Computador"
        },
        "IOPE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                }
            ]
        },
        "LGPR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1305",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MIEIC_LGP_Ant\u00f3n",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "HSF",
                    "prof": "Hugo Sereno Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                }
            ]
        },
        "ERSS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Engenharia de Requisitos de Sistemas de Software",
                    "sigla": "ERSS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "ALS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lucas Soares"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Requisitos de Sistemas de Software"
        },
        "TDIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Tecnologias de Distribui\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TDIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Distribui\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o"
        },
        "AGRS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas",
                    "sigla": "AGRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas",
                    "sigla": "AGRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                }
            ],
            "nome": "Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas"
        },
        "CMO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "CMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "CMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis"
        },
        "GOLO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es e Log\u00edstica",
                    "sigla": "GOLO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "ALA+BAL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es e Log\u00edstica"
        },
        "MARK": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Marketing"
        },
        "SETR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Embutidos e de Tempo Real",
                    "sigla": "SETR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Embutidos e de Tempo Real",
                    "sigla": "SETR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I011",
                    "profsig": "MJS+LDA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Embutidos e de Tempo Real"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "PDIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"
        }
    }
}