{
    "1\u00ba Ano": {
        "DP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Diagramas de Processo",
                    "sigla": "DP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Diagramas de Processo",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Diagramas de Processo",
                    "sigla": "DP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IAM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impacte Ambiental Mineiro",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103+F401",
                    "profsig": "AAF+MLPAD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Impacte Ambiental Mineiro",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F401+B336",
                    "profsig": "AAF+MLPAD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Impacte Ambiental Mineiro"
        },
        "LOS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "LOS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "LOS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas"
        },
        "MS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B111+H007",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos"
        },
        "GM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geomec\u00e2nica",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Geomec\u00e2nica",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JMC+JSG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geomec\u00e2nica"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ICM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "ICM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "ICM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os"
        },
        "EGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "EGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "EGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas"
        },
        "RSA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1769",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fiuza"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1769",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fiuza"
                }
            ],
            "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ]
        },
        "IC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo"
        },
        "ADVE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial",
                    "sigla": "ADVE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial"
        }
    }
}