{
    "1\u00ba Ano": {
        "DI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "1MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FPBM",
                    "prof": "Fernando Macedo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "1MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FPBM",
                    "prof": "Fernando Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ]
        },
        "AMI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                }
            ]
        },
        "ALGA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                }
            ]
        },
        "MACRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1702",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                }
            ],
            "nome": "Macroeconomia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "PC I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1700",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "1MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "1MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "DNGF",
                    "prof": "Duarte Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AM III": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "RC",
                    "prof": "Roman Chertovskikh"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLM+RC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "MAL",
                    "prof": "M\u00e1rio Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MAL",
                    "prof": "M\u00e1rio Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "SCGSCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "EST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1567",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ]
        },
        "MECI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1574",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1574",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1574",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ]
        },
        "TERMO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JDPS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JDPS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "RM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                }
            ]
        },
        "GP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ]
        },
        "MI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "SCGSCG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IO I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1538",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                }
            ]
        },
        "TERMO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "GP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LG+JBB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "GQT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "L": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Log\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ]
        },
        "OGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "GMRTS",
                    "prof": "Gisela Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "GMRTS",
                    "prof": "Gisela Santos"
                }
            ]
        },
        "GF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "NFCN",
                    "prof": "Nuno Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "NFCN",
                    "prof": "Nuno Nogueira"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1276",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ]
        },
        "GOPE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1884",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI04",
                    "turmac": "4MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "DE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                }
            ],
            "nome": "Direito Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                }
            ]
        },
        "CG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ],
            "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ]
        },
        "PGO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ],
            "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ]
        },
        "ESTEM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "APSG+CARMS+JJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "APSG+CARMS+JJRS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                }
            ]
        },
        "AMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JAF+ALA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JAF+ALA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JAF+ALA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JAF+ALA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LET": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                }
            ]
        }
    }
}