{
    "1\u00ba Ano": {
        "IEMA2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019+F304",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019+F304",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II",
                    "sigla": "IEMA2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019+F304",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                }
            ]
        },
        "QUIM2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_433",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "1EMM03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ]
        },
        "FISI1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_433",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "1EMM03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1154",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                }
            ]
        },
        "DTEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1151",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1151",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1151",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1151",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "1EMM03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "1EMM03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ],
            "nome": "Desenho T\u00e9cnico"
        },
        "AMAT2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "EMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ensaios dos Materiais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022+F102",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022+F102",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ensaios dos Materiais",
                    "sigla": "EMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022+F102",
                    "profsig": "LMMR+EWS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LABO1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "2EMM01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "RS+EWS+CFTL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "2EMM02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "RS+EWS+CFTL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "2EMM03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "RS+EWS+CFTL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "EWS",
                    "prof": "Elsa Sequeiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "EWS",
                    "prof": "Elsa Sequeiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios I",
                    "sigla": "LABO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "EWS",
                    "prof": "Elsa Sequeiros"
                }
            ]
        },
        "TCMA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "TCMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais"
        },
        "EINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces",
                    "sigla": "EINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Electroqu\u00edmica e Interfaces"
        },
        "ESTA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM03",
                    "turmac": "COMP_1562",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CMAT": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "3EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "3EMM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                }
            ]
        },
        "MMET": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "3EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "EWS",
                    "prof": "Elsa Sequeiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "3EMM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "EWS",
                    "prof": "Elsa Sequeiros"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "FMV+LMMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FMV+LMMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "FMV+LMMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MMET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FMV+LMMR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JDS+MLopes+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JDS+MLopes+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JDS+MLopes+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JDS+MLopes+FMM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biomateriais"
        },
        "PRMA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "PRMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "LFM+JMMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "PRMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "LFM+JMMD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "PRMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LFM+JMMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "PRMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LFM+JMMD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MPOL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos",
                    "sigla": "MPOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+F303",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos",
                    "sigla": "MPOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+F303",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos",
                    "sigla": "MPOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos",
                    "sigla": "MPOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "SMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Selec\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CSR+FMV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Selec\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CSR+FMV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Selec\u00e7\u00e3o de Materiais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Selec\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CSR+FMV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Selec\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SMAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CSR+FMV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "NANO2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Nanomateriais",
                    "sigla": "NANO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "MV+FMV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Nanomateriais"
        },
        "TMME": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "TMME",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CSR+MV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "TMME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CSR+MV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EACO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Engenharia Assistida por Computador",
                    "sigla": "EACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "CINFU",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Assistida por Computador",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia Assistida por Computador",
                    "sigla": "EACO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "CINFU",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                }
            ]
        },
        "GOPE1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es I",
                    "sigla": "GOPE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JPC+APP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es I"
        }
    }
}