{
    "1\u00ba Ano": {
        "PC II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "DNGF",
                    "prof": "Duarte Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "1MIEGI06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "AMII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1244",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "SMOT",
                    "prof": "S\u00e9rgio Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1244",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "SMOT",
                    "prof": "S\u00e9rgio Tavares"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ]
        },
        "AN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Albertino Arteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "1MIEGI06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                }
            ]
        },
        "EE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "1MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "1MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "1MIEGI06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DAC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1241",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Assistido por Computador",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JOF+JST",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_832",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JOF+JST",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JOF+M",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JOF+M",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JOF+JST",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI06",
                    "turmac": "1MIEGI06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JOF+JST",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ESTMUL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "2MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica Multivariada",
                    "sigla": "ESTMUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AFL+AMG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JGMM+MFC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sensores e Atuadores",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "2MIEGI04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores e Atuadores",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                }
            ]
        },
        "MF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_713",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_713",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "MECII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "2MIEGI04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "2MIEGI04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                }
            ]
        },
        "MAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                }
            ],
            "nome": "Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_837",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_713",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_713",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "MAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI05",
                    "turmac": "2MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "INFI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "DEEC_DOC04_II_M",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial",
                    "sigla": "INFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "DEEC_DOC04_II_M",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "C": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JDGT",
                    "prof": "Jorge Teixeira"
                }
            ]
        },
        "CF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1086",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1086",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico",
                    "sigla": "CF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                }
            ]
        },
        "SI I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JLMB+MTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JLMB+MTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JLMB+MTD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GEA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia e Ambiente",
                    "sigla": "GEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                }
            ]
        },
        "GP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JBB+LG",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "GM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SI II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "MIEGI_SI_IIdoc-",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "MIEGI_SI_IIdoc-",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "MIEGI_SI_IIdoc-",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "AE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Anal\u00edtica Empresarial",
                    "sigla": "AE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "VM+JLMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "API": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ]
        },
        "MK": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1503",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Marketing",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "VM+MIEGI_MKdoc",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}