{
    "1\u00ba Ano": {
        "FQUI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "MIB1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "AMAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Azevedo Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "MIB1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "AMAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Azevedo Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "MIB1C",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "AMAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Azevedo Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "MIB1D",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "AMAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Azevedo Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQUI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "MIB1E",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "AMAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Azevedo Ferreira"
                }
            ]
        },
        "MAT1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "MAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I"
        },
        "IPCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "MIB1A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "MIB1B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "MIB1C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_771",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica",
                    "sigla": "IPCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_771",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                }
            ]
        },
        "FFIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "MIB1A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "MIB1B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "MIB1C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "MIB1D",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de F\u00edsica",
                    "sigla": "FFIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "MIB1E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                }
            ]
        },
        "CMBI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1A",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1B",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1C",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1D",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia",
                    "sigla": "CMBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB1E",
                    "turmac": "COMP_764",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MFLU": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "MIB2A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MJFF",
                    "prof": "Josefina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "MIB2B",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "RCBF",
                    "prof": "Rui Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "MIB2C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MJFF",
                    "prof": "Josefina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "MIB2D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "RCBF",
                    "prof": "Rui Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MFLU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                }
            ]
        },
        "MGER": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "MIB2A",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "E-105",
                    "profsig": "NMRG",
                    "prof": "Nuno Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "MIB2B",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "E-105",
                    "profsig": "NMRG",
                    "prof": "Nuno Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "MIB2C",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "E-105",
                    "profsig": "NFA",
                    "prof": "Nuno Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "MIB2D",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "E-105",
                    "profsig": "NFA",
                    "prof": "Nuno Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MGER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "NFA+OPN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FTRANS1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "MIB2A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MJFF",
                    "prof": "Josefina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "MIB2B",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "RCBF",
                    "prof": "Rui Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "MIB2C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MJFF",
                    "prof": "Josefina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "MIB2D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "RCBF",
                    "prof": "Rui Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FTRANS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ARP+LM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ELEL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo",
                    "sigla": "ELEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ],
            "nome": "Eletricidade e Eletromagnetismo"
        },
        "MAT3": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2B",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "MAT3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2D",
                    "turmac": "COMP_1436",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica III"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "BM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "MIBEBIOL3A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_563",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ]
        },
        "FIB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas",
                    "sigla": "FIB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                }
            ]
        },
        "MIA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1846",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+NMRN+MSFS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1846",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+NMRN+MSFS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_280",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_280",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_280",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_280",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                }
            ]
        },
        "EF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1842",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es"
        },
        "FTII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FTII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FTII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3A",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FTII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FTII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3B",
                    "turmac": "COMP_1830",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"
        },
        "PSFI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "MIBEBIOM3B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos",
                    "sigla": "PSFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                }
            ]
        },
        "ISBI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_647",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MAB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_647",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MAB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_647",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MAB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "ICGAL",
                    "prof": "In\u00eas Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_513",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "ICGAL",
                    "prof": "In\u00eas Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "ISBI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "MIBEBIOM3C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "ICGAL",
                    "prof": "In\u00eas Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "EDA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "MIBEBIOM3B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "EDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Silva"
                }
            ]
        },
        "SAC": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_651",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_651",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3C",
                    "turmac": "COMP_648",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "RRTE": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1835",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "MSL",
                    "prof": "Marta Laranjeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_871",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "IMSRFA",
                    "prof": "Isabel Amaral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_871",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "IMSRFA",
                    "prof": "Isabel Amaral"
                }
            ],
            "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1834",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APGMP+PLG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_1834",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APGMP+PLG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos",
                    "sigla": "RRTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_1834",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APGMP+PLG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TAMB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologia Ambiental",
                    "sigla": "TAMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CMB+LM+MCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Ambiental",
                    "sigla": "TAMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "CMB+LM+MCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia Ambiental"
        },
        "TALI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Alimentar",
                    "sigla": "TALI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "MIBEBIOL4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Alimentar",
                    "sigla": "TALI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "MIBEBIOL4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia Alimentar"
        },
        "PSBI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia",
                    "sigla": "PSBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia",
                    "sigla": "PSBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"
        },
        "QTPR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos",
                    "sigla": "QTPR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "LSS+VH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos",
                    "sigla": "QTPR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "COMP_1828",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "LSS+VH",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"
        },
        "BRM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica",
                    "sigla": "BRM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "AAC+AGM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DACO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rouco"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rouco"
                }
            ],
            "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Diagn\u00f3stico Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "ACC",
                    "prof": "Aur\u00e9lio Campilho"
                }
            ]
        },
        "CMEB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "CMEB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "CMEB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "MIBEBIOM4B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "CMEB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "CMEB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ESIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ESIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ESIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_862",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ESIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "MIBEBIOM4A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ESIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_864",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "EG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBBIOTEC5",
                    "turmac": "COMP_1644",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201+B031",
                    "profsig": "JPC+MVL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1156",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028+B311",
                    "profsig": "JPC+MVL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1644",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201+B031",
                    "profsig": "JPC+MVL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o"
        },
        "IB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign",
                    "sigla": "IB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBBIOTEC5",
                    "turmac": "COMP_1644",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CIMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign",
                    "sigla": "IB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBBIOTEC5",
                    "turmac": "MIBBIOTEC5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "PLCOw",
                    "prof": "Paulo Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign",
                    "sigla": "IB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1644",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CIMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign",
                    "sigla": "IB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "MIBEBIOM5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CIMM",
                    "prof": "Catarina Maia"
                }
            ],
            "nome": "Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign"
        },
        "SGQU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAA+NMRN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PEB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "PEB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "MIBEBIOL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "FGM",
                    "prof": "Fernando Gomes Martins"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica"
        },
        "EMC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular",
                    "sigla": "EMC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1157",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "NFA+MJVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular",
                    "sigla": "EMC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1157",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "NFA+MJVS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular"
        },
        "EMPIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EMPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JJF+MANSTLX",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"
        },
        "SPI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL5",
                    "turmac": "MIBEBIOL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MJVS+LM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o"
        },
        "SIMB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica",
                    "sigla": "SIMB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "MIBEBIOM5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JAOPB",
                    "prof": "Jorge Belinha"
                }
            ],
            "nome": "Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica",
                    "sigla": "SIMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1643",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "RNJ+JAOPB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica",
                    "sigla": "SIMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1643",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "RNJ+JAOPB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PEBM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "PEBM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "MIBEBIOM5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "DSF+inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "PEBM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "MIBEBIOM5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "DSF+inc\u00f3gnito",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica"
        },
        "EREA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EREA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1643",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EREA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "COMP_1643",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EREA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM5",
                    "turmac": "MIBEBIOM5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                }
            ]
        }
    }
}