{
    "1\u00ba Ano": {
        "DT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMCGF",
                    "prof": "Carlos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMCGF",
                    "prof": "Carlos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "RPC",
                    "prof": "Rodrigo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "RPC",
                    "prof": "Rodrigo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ],
            "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ]
        },
        "ALGA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "ALGA_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Albertino Arteiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Albertino Arteiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ALGA_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                }
            ]
        },
        "IEM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR",
                    "prof": "Augusto Barata Da Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ",
                    "prof": "Ab\u00edlio Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ",
                    "prof": "Ab\u00edlio Jesus"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR",
                    "prof": "Augusto Barata Da Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ",
                    "prof": "Ab\u00edlio Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "IEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ABR+ADS+JFD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA+TMD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ARR",
                    "prof": "Ana Rosanete Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ARR",
                    "prof": "Ana Rosanete Reis"
                }
            ]
        },
        "AM I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1362",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1451",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AN_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AN_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AN_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AN_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AN_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                }
            ]
        },
        "ELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_1886",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_1887",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV+AML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Eletricidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "2M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "2M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "2M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "2M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "2M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "2M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "2M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "2M17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "2M18",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "2M19",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade",
                    "sigla": "ELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "2M20",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                }
            ]
        },
        "T II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AIPM",
                    "prof": "Ana Isabel Palmero"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "2M21",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M22",
                    "turmac": "2M22",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M23",
                    "turmac": "2M23",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M24",
                    "turmac": "2M24",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M25",
                    "turmac": "2M25",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica II",
                    "sigla": "T II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M26",
                    "turmac": "2M26",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M108",
                    "profsig": "TII_doc3",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AM III": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "COMP_1637",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A+B331",
                    "profsig": "MLM+AMPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                }
            ]
        },
        "M II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034+B025",
                    "profsig": "PLR+MFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018+B024",
                    "profsig": "PLR+MFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018+B024",
                    "profsig": "PLR+MFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031+B008",
                    "profsig": "PLR+MFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_1661",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "M II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1640",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MFM+JAR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "T I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        },
        "M I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M09",
                    "turmac": "2M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "MECIII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M_M3",
                    "turmac": "3M_M3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M_M3",
                    "turmac": "3M_M3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PMTM",
                    "prof": "Pedro Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 20,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M_M3",
                    "turmac": "3M_M3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PMTM",
                    "prof": "Pedro Marques"
                }
            ]
        },
        "CFAC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "CFAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "CFAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1699",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                }
            ]
        },
        "SHP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "COMP_1690",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M20",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M20",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M21",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M21",
                    "turmac": "COMP_1691",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFA+FTF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "3M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "3M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "3M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "3M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "3M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "3M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "SBF",
                    "prof": "Sara Bazenga Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "3M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "SBF",
                    "prof": "Sara Bazenga Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "3M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "3M17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "SBF",
                    "prof": "Sara Bazenga Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "3M18",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "3M19",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M20",
                    "turmac": "3M20",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
                    "sigla": "SHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M21",
                    "turmac": "3M21",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-101+L004",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                }
            ]
        },
        "MF II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "LCD",
                    "prof": "Laura Campo Dea\u00f1o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "ASL",
                    "prof": "Alexandre Silva Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M25",
                    "turmac": "3M25",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M26",
                    "turmac": "3M26",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M27",
                    "turmac": "3M27",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M28",
                    "turmac": "3M28",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M29",
                    "turmac": "3M29",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M30",
                    "turmac": "3M30",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "MFII_doc3",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1695",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                }
            ]
        },
        "MNM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "TMD+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "TMD+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "TMD+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "TMD+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+PJRON",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MNM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL+ATM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos"
        },
        "ME I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024+B031",
                    "profsig": "JAR+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "JAR+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018+B025",
                    "profsig": "RNJ+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RNJ+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "3M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "3M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1099",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1701",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1701",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1701",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas I",
                    "sigla": "ME I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "COMP_1701",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "ST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "ST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ]
        },
        "IO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223+B217",
                    "profsig": "VM+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "MPM",
                    "prof": "Manuel Pina Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MPM",
                    "prof": "Manuel Pina Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223+B217",
                    "profsig": "MPM+SSBM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "SSBM",
                    "prof": "Sara Martins"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223+B217",
                    "profsig": "VM+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "MPM",
                    "prof": "Manuel Pina Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MPM",
                    "prof": "Manuel Pina Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223+B217",
                    "profsig": "MPM+SSBM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "SSBM",
                    "prof": "Sara Martins"
                }
            ]
        },
        "PF II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "MVF+RJN",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos de Fabrico II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico II",
                    "sigla": "PF II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MVF+LFS+RJN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "OMI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "SMOT",
                    "prof": "S\u00e9rgio Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I",
                    "sigla": "OMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "SMOT",
                    "prof": "S\u00e9rgio Tavares"
                }
            ]
        },
        "SC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "COMP_1645",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Controlo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "RI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "5AUT01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225+L-102",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "5AUT02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335+L-102",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                }
            ],
            "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                }
            ]
        },
        "SERVO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Servomecanismos",
                    "sigla": "SERVO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "5AUT01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Servomecanismos",
                    "sigla": "SERVO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "5AUT02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Servomecanismos",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Servomecanismos",
                    "sigla": "SERVO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Servomecanismos",
                    "sigla": "SERVO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "FTF",
                    "prof": "Francisco Freitas"
                }
            ]
        },
        "CI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "CI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "CI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "5AUT01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B336+L005",
                    "profsig": "APM+GMCSV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "5AUT02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331+L005",
                    "profsig": "APM+GMCSV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel",
                    "sigla": "AF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel",
                    "sigla": "AF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel",
                    "sigla": "AF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "5AUT01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-102",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel",
                    "sigla": "AF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "5AUT02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L-102",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                }
            ]
        },
        "ASM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos",
                    "sigla": "ASM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "5AUT01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225+L004+L002",
                    "profsig": "JGMM+MPB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos",
                    "sigla": "ASM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "5AUT02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319+L004+L002",
                    "profsig": "JGMM+MPB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos",
                    "sigla": "ASM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT01",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos",
                    "sigla": "ASM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5AUT02",
                    "turmac": "COMP_274",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                }
            ]
        },
        "CMF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Complementos de Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "FTP+LCD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FTP+LCD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Motores T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "MT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Motores T\u00e9rmicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Motores T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "MT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ]
        },
        "ER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "LFC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        },
        "C": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Climatiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ],
            "nome": "Climatiza\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Climatiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ]
        },
        "MNST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "MNST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "ACO",
                    "prof": "Armando Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "MNST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ACO",
                    "prof": "Armando Oliveira"
                }
            ]
        },
        "RBC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Refrigera\u00e7\u00e3o e Bombas de Calor",
                    "sigla": "RBC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                }
            ],
            "nome": "Refrigera\u00e7\u00e3o e Bombas de Calor",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Refrigera\u00e7\u00e3o e Bombas de Calor",
                    "sigla": "RBC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                }
            ]
        },
        "ESOL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia Solar",
                    "sigla": "ESOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "ACO+AIPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia Solar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia Solar",
                    "sigla": "ESOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5ET01",
                    "turmac": "5ET01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "ACO+AIPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GQT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "5GP01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1033",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Log\u00edstica Industrial",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Log\u00edstica Industrial",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Log\u00edstica Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Log\u00edstica Industrial",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Log\u00edstica Industrial",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                }
            ]
        },
        "API": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ]
        },
        "GPII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "GPII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "GPII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "GPII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "GPII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ]
        },
        "GM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP01",
                    "turmac": "5GP01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5GP02",
                    "turmac": "5GP02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "DIP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Integrado de Produto",
                    "sigla": "DIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Integrado de Produto",
                    "sigla": "DIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Integrado de Produto",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho Integrado de Produto",
                    "sigla": "DIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho Integrado de Produto",
                    "sigla": "DIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ]
        },
        "SM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sele\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "SM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                }
            ]
        },
        "TM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "5PCF01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "5PCF02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                }
            ]
        },
        "PAP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PAP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "ADS+MVF+LFS+JRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PAP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "ADS+MVF+LFS+JRM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "ADS+MVF+LFS+JRM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105+M107",
                    "profsig": "ADS+MVF+LFS+JRM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SPSA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "SPSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "5PCF01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M107",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "SPSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "5PCF02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M107",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "SPSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "SPSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JFD",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira Duarte"
                }
            ]
        },
        "GP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "5PCF01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "5PCF02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ]
        },
        "EA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "ECG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia num Contexto Global",
                    "sigla": "ECG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I025",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia num Contexto Global",
                    "sigla": "ECG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I025",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia num Contexto Global",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia num Contexto Global",
                    "sigla": "ECG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF01",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "I025",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia num Contexto Global",
                    "sigla": "ECG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_1277",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "I025",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ]
        },
        "SC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCF02",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Comp\u00f3sitos",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_418",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Torres Marques"
                }
            ]
        },
        "EM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "5PCM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Met\u00e1licas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas Met\u00e1licas",
                    "sigla": "EM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "5PCM01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                }
            ]
        },
        "MEF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todo dos Elementos Finitos",
                    "sigla": "MEF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "5PCM01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todo dos Elementos Finitos",
                    "sigla": "MEF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "5PCM02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todo dos Elementos Finitos",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todo dos Elementos Finitos",
                    "sigla": "MEF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JDR+LMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todo dos Elementos Finitos",
                    "sigla": "MEF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JDR+LMD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ME": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Experimental",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Experimental",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Experimental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Experimental",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Experimental",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                }
            ]
        },
        "FMF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura",
                    "sigla": "FMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "PTC+SMOT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura",
                    "sigla": "FMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "PTC+SMOT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura",
                    "sigla": "FMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PTC",
                    "prof": "Paulo Tavares De Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura",
                    "sigla": "FMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "COMP_420",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "PTC",
                    "prof": "Paulo Tavares De Castro"
                }
            ]
        },
        "PC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Placas e Cascas",
                    "sigla": "PC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "5PCM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Placas e Cascas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Placas e Cascas",
                    "sigla": "PC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM01",
                    "turmac": "5PCM01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "DM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Dinamica de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "5PCM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Dinamica de M\u00e1quinas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Dinamica de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "5PCM02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "MCL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MCL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "5PCM02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MCL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5PCM02",
                    "turmac": "5PCM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                }
            ]
        },
        "IP-B": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM03",
                    "turmac": "5PCM03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "LAF",
                    "prof": "Lu\u00eds Andrade Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM04",
                    "turmac": "5PCM04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "LAF",
                    "prof": "Lu\u00eds Andrade Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM05",
                    "turmac": "5PCM05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM06",
                    "turmac": "5PCM06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM07",
                    "turmac": "5PCM07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM08",
                    "turmac": "5PCM08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B",
                    "sigla": "IP-B",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5PCM09",
                    "turmac": "5PCM09",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-B"
        }
    }
}