{
    "1\u00ba Ano": {
        "DT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LCEEMG_DT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenho T\u00e9cnico"
        },
        "AM I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I"
        },
        "QUIM1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1376",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1376",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1376",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_513",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1072",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1072",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ]
        },
        "G I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ],
            "nome": "Geologia I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1075",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1074",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "2LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JMSC+MLPAD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JMSC+MLPAD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "2LCEEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JMSC+MLPAD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JMSC+MLPAD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos"
        },
        "QA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MLPAD+SCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MLPAD+SCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MLPAD+SCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MLPAD+SCP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "RM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia de Materiais"
        },
        "P": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ],
            "nome": "Petrologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_693",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ]
        },
        "FISI2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_637",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "DPU+PJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1882",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "DPU+PJG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1883",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1883",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TMPR I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
                    "sigla": "TMPR I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MML+AFS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
                    "sigla": "TMPR I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F005+F204",
                    "profsig": "MML+AFS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AAD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados",
                    "sigla": "AAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados",
                    "sigla": "AAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                }
            ],
            "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados"
        },
        "GA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+AML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+AML",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECAP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ECAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JCCG+JSB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ECAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JCCG+JSB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos"
        },
        "DM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os"
        }
    }
}