{
    "1\u00ba Ano": {
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "AMPA",
                    "prof": "Alexandre Afonso"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ]
        },
        "PC I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "1MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "1MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "DNGF",
                    "prof": "Duarte Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ]
        },
        "MACRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                }
            ],
            "nome": "Macroeconomia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Macroeconomia",
                    "sigla": "MACRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "DI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "1MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FPBM",
                    "prof": "Fernando Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "1MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FPBM",
                    "prof": "Fernando Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "1MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "1MIEGI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                }
            ]
        },
        "ALGA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1585",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1369",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1587",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEGI05",
                    "turmac": "1MIEGI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MECI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ]
        },
        "EST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMG+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMG+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AMG+JAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "EST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ]
        },
        "AM III": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                }
            ]
        },
        "MI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MAL",
                    "prof": "M\u00e1rio Amorim Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "TERMO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1532",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI01",
                    "turmac": "2MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JDPS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI02",
                    "turmac": "2MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JDPS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "TERMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEGI03",
                    "turmac": "2MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "IO I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "IMH",
                    "prof": "Isabel Horta"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "IMH",
                    "prof": "Isabel Horta"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                }
            ]
        },
        "DAC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Assistido por Computador",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "BAFA",
                    "prof": "Bruno Areias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "BAFA",
                    "prof": "Bruno Areias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                }
            ]
        },
        "RM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "LMD+FAP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                }
            ]
        },
        "SLP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "3MIEGI01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "3MIEGI02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "3MIEGI03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "GMCSV",
                    "prof": "Germano Veiga"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "3MIEGI04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "3MIEGI05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "3MIEGI06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas L\u00f3gicos Program\u00e1veis",
                    "sigla": "SLP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1626",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_671",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1203",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                }
            ],
            "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI04",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI05",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEGI06",
                    "turmac": "COMP_1624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "L": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Log\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ]
        },
        "OGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "ALA+JFS+JPS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IO II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "VM+AMC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GQT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "COMP_439",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI01",
                    "turmac": "4MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI02",
                    "turmac": "4MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEGI03",
                    "turmac": "4MIEGI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "NFCN",
                    "prof": "Nuno Nogueira"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "AMP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise e Modela\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "AMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                }
            ],
            "nome": "Direito Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                }
            ]
        },
        "PGO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ],
            "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Projeto em Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PGO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ]
        },
        "CG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "LET": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Empreendedorismo Tecnol\u00f3gico",
                    "sigla": "LET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "ESTEM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "5MIEGI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "5MIEGI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "RACCP",
                    "prof": "Rui Alexandre Padr\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI01",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APSG+JJRS+CARMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia Empresarial",
                    "sigla": "ESTEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEGI02",
                    "turmac": "COMP_836",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APSG+JJRS+CARMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}