{
    "1\u00ba Ano": {
        "FQ II": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_FQII01",
                    "turmac": "Q1_FQII01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_FQII02",
                    "turmac": "Q1_FQII02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_FQII03",
                    "turmac": "Q1_FQII03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_FQII04",
                    "turmac": "Q1_FQII04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_FQII05",
                    "turmac": "Q1_FQII05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "Q1_Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "Q1_Q02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1316",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1316",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                }
            ],
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "FQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JDF",
                    "prof": "Joaquim Lu\u00eds Faria"
                }
            ]
        },
        "QO II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII01",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII01",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII02",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII02",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII03",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII03",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII04",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII04",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII05",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_QOII05",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1321",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_QOII01",
                    "turmac": "Q1_QOII01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_QOII02",
                    "turmac": "Q1_QOII02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_QOII03",
                    "turmac": "Q1_QOII03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_QOII04",
                    "turmac": "Q1_QOII04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "QO II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_QOII05",
                    "turmac": "Q1_QOII05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "LSS",
                    "prof": "L\u00facia Silveira Santos"
                }
            ]
        },
        "PMN": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "Q1_Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MMD+NDG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "Q1_Q02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MMD+NDG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "Q1_Q03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "NDG",
                    "prof": "Nelson Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "Q1_Q04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MMD+NDG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "PMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMD",
                    "prof": "Madalena Dias"
                }
            ]
        },
        "AM II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "Q1_Q01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "Q1_Q02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "Q1_Q03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "Q1_Q04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "Q1_Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "Q1_Q02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "Q1_Q03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "Q1_Q04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                }
            ]
        },
        "F I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "Q1_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225+E116",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "Q1_Q02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101+E116",
                    "profsig": "MJBR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Regufe"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "Q1_Q03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110+E116",
                    "profsig": "MJBR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Regufe"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "Q1_Q04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101+E116",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "F I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1_Q04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "LQF": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_LQF01",
                    "turmac": "Q2_LQF01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MRPFNC+MCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_LQF02",
                    "turmac": "Q2_LQF02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MRPFNC+MCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_LQF03",
                    "turmac": "Q2_LQF03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MRPFNC+MCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_LQF04",
                    "turmac": "Q2_LQF04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E001",
                    "profsig": "MRPFNC+MCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "Q2_Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "RPC",
                    "prof": "Rodrigo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "Q2_Q02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "RPC",
                    "prof": "Rodrigo Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica",
                    "sigla": "LQF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "Q2_Q03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ]
        },
        "FT I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I",
                    "sigla": "FT I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I"
        },
        "F II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "Q2_Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "Q2_Q02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "Q2_Q03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                }
            ]
        },
        "MAEQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "Q2_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "Q2_Q02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica",
                    "sigla": "MAEQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "Q2_Q03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Joana Peres"
                }
            ]
        },
        "EEQ II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1477",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q01",
                    "turmac": "Q2_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q02",
                    "turmac": "COMP_1480",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "EEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2_Q03",
                    "turmac": "COMP_1480",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "PEQ II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_PEQII01",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_PEQII02",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_PEQII03",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_PEQII04",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3_PEQII01",
                    "turmac": "Q3_PEQII01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MANC",
                    "prof": "Manuel Neto Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3_PEQII02",
                    "turmac": "Q3_PEQII02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MANC",
                    "prof": "Manuel Neto Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3_PEQII03",
                    "turmac": "Q3_PEQII03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "MANC",
                    "prof": "Manuel Neto Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "PEQ II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3_PEQII04",
                    "turmac": "Q3_PEQII04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "AMTS",
                    "prof": "Adri\u00e1n Silva"
                }
            ]
        },
        "ER II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II",
                    "sigla": "ER II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II",
                    "sigla": "ER II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "AMR",
                    "prof": "Ana Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II",
                    "sigla": "ER II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Loureiro"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II"
        },
        "OP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia",
                    "sigla": "OP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia",
                    "sigla": "OP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JBC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Campos"
                }
            ],
            "nome": "Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia"
        },
        "QFS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies",
                    "sigla": "QFS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies",
                    "sigla": "QFS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "PS II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "PS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "PS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "PS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3_Q01",
                    "turmac": "Q3_Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "AMR",
                    "prof": "Ana Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o II"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "ENGP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas",
                    "sigla": "ENGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas",
                    "sigla": "ENGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas"
        },
        "EENZ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica",
                    "sigla": "EENZ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica",
                    "sigla": "EENZ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica"
        },
        "EBIO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia de Biorrecursos",
                    "sigla": "EBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Engenharia de Biorrecursos",
                    "sigla": "EBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_758",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Biorrecursos"
        },
        "DCP": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "Q4_BIO",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "JML+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JML+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JML+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Controlo de Processos",
                    "sigla": "DCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "IPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_417",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "Q4_BIO",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "IPE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "DGB+FGM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TSTRS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "TSTRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "FP",
                    "prof": "Fernando Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "TSTRS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "FP",
                    "prof": "Fernando Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos"
        },
        "ENR II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis II",
                    "sigla": "ENR II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "VSBO+ARP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis II",
                    "sigla": "ENR II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "VSBO+ARP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energias Renov\u00e1veis II"
        },
        "EOP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EOPE",
                    "turmac": "COMP_1527",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EOPE",
                    "turmac": "COMP_1527",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_1527",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_1527",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                }
            ],
            "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_EOPE",
                    "turmac": "Q4_EOPE",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos",
                    "sigla": "EOP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "RRS",
                    "prof": "Romualdo Salcedo"
                }
            ]
        },
        "II I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Inform\u00e1tica Industrial I",
                    "sigla": "II I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_III",
                    "turmac": "Q4_III",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Inform\u00e1tica Industrial I"
        },
        "MP I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos I",
                    "sigla": "MP I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_MPI",
                    "turmac": "Q4_MPI",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "FDM+MIEQ_MPIdoc",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos I"
        },
        "PEQ IV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV",
                    "sigla": "PEQ IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PEQIV01",
                    "turmac": "Q4_PEQIV01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "LMM",
                    "prof": "Lu\u00eds Madeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV",
                    "sigla": "PEQ IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PEQIV02",
                    "turmac": "Q4_PEQIV02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "FAR",
                    "prof": "Fernando Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV",
                    "sigla": "PEQ IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PEQIV03",
                    "turmac": "Q4_PEQIV03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV",
                    "sigla": "PEQ IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_PEQIV04",
                    "turmac": "Q4_PEQIV04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "MMA",
                    "prof": "Manuel Alves"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV"
        },
        "RPP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Refina\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leos e Petroqu\u00edmica",
                    "sigla": "RPP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_RPP",
                    "turmac": "Q4_RPP",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "FGM+MLT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Refina\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leos e Petroqu\u00edmica"
        }
    }
}