{
    "1\u00ba Ano": {
        "FPRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "RJVB",
                    "prof": "Ricardo Baptista"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "RJVB",
                    "prof": "Ricardo Baptista"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                }
            ]
        },
        "AMAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LMS+CRC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MRRS",
                    "prof": "Mariana Seabra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MRRS",
                    "prof": "Mariana Seabra"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "RPSR",
                    "prof": "Rui Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MRRS",
                    "prof": "Mariana Seabra"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "RPSR",
                    "prof": "Rui Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "AMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "RPSR",
                    "prof": "Rui Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "AOCO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_51",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_51",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_51",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AOCO_Mon2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "BMCL",
                    "prof": "Bruno Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
                    "sigla": "AOCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "AOCO_Mon3",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMAN+AA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_51",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_51",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"
                }
            ]
        },
        "MDIS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_124",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "JCP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MDIS_Doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JCP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Costa Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica Discreta",
                    "sigla": "MDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "1MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "MDIS_Doc1",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "FISI2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "2MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "2MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                }
            ]
        },
        "AEDA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CMMOPS",
                    "prof": "Carlos Soares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "AEDA_Doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "CMMOPS",
                    "prof": "Carlos Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AEDA_Doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Algoritmos e Estruturas de Dados",
                    "sigla": "AEDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                }
            ]
        },
        "TCOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "KDG",
                    "prof": "Kemilly Garcia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JMPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "KDG",
                    "prof": "Kemilly Garcia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "KDG",
                    "prof": "Kemilly Garcia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "TDRC",
                    "prof": "Tiago Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "2MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria da Computa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "2MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "TDRC",
                    "prof": "Tiago Carvalho"
                }
            ]
        },
        "MNUM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_631",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_631",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ]
        },
        "LCOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1344",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "NMCP",
                    "prof": "Nuno Paulino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "2MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "PMMS",
                    "prof": "Pedro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "2MIEIC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ZP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Queir\u00f3s Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "2MIEIC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "MMFC",
                    "prof": "M\u00e1rio Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Computadores",
                    "sigla": "LCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "2MIEIC08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "HFC",
                    "prof": "H\u00e9lder Castro"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "LTW": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                }
            ],
            "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "FFC",
                    "prof": "Filipe Figueiredo Correia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Linguagens e Tecnologias Web",
                    "sigla": "LTW",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                }
            ]
        },
        "ESOF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Software",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Boldt Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Boldt Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Engenharia de Software",
                    "sigla": "ESOF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                }
            ]
        },
        "LAIG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "LAIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                }
            ]
        },
        "PLOG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica",
                    "sigla": "PLOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "HLC+RCS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "RCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "3MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ],
            "nome": "Redes de Computadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_804",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "GEMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "GEMP_Doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "GEMP_Doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "LP",
                    "prof": "Lia Patricio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GEMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "GEMP_Doc1",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AIAD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda",
                    "sigla": "AIAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                }
            ]
        },
        "SINF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "NOSMRF",
                    "prof": "Nuno Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "NOSMRF",
                    "prof": "Nuno Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "NOSMRF",
                    "prof": "Nuno Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "VSFP",
                    "prof": "Valter Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "VSFP",
                    "prof": "Valter Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"
                }
            ]
        },
        "MFES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software",
                    "sigla": "MFES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                }
            ]
        },
        "LDSO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "HSF+AMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "HSF+AMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "HSF+AMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "HSF+AMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "HSF+AMA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "HSF",
                    "prof": "Hugo Sereno Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1318",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304+B206",
                    "profsig": "FFC",
                    "prof": "Filipe Figueiredo Correia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1318",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304+B206",
                    "profsig": "FFC",
                    "prof": "Filipe Figueiredo Correia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1194",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B306+B303",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Boldt Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "LDSO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1194",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B306+B303",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Boldt Sousa"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "DAPI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DAPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MCR+JCL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        "ECAC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional",
                    "sigla": "ECAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional",
                    "sigla": "ECAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "CMMOPS",
                    "prof": "Carlos Soares"
                }
            ],
            "nome": "Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional"
        },
        "TVVS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teste, Verifica\u00e7\u00e3o e Valida\u00e7\u00e3o de Software",
                    "sigla": "TVVS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teste, Verifica\u00e7\u00e3o e Valida\u00e7\u00e3o de Software",
                    "sigla": "TVVS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Ana Cristina Ramada Paiva"
                }
            ],
            "nome": "Teste, Verifica\u00e7\u00e3o e Valida\u00e7\u00e3o de Software"
        },
        "MADS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software",
                    "sigla": "MADS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software"
        },
        "ADAD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Armaz\u00e9ns de Dados",
                    "sigla": "ADAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ],
            "nome": "Armaz\u00e9ns de Dados"
        },
        "RVAU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Realidade Virtual e Aumentada",
                    "sigla": "RVAU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "JAS+AAS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Realidade Virtual e Aumentada"
        },
        "SSIM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "SSIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "ECO+DCS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"
        },
        "PDIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1089",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MCR",
                    "prof": "Cristina Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1089",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MCR",
                    "prof": "Cristina Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"
        },
        "SESI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SESI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "HSF",
                    "prof": "Hugo Sereno Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        "ROBO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Rob\u00f3tica",
                    "sigla": "ROBO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Rob\u00f3tica"
        },
        "VCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Vis\u00e3o por Computador",
                    "sigla": "VCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "JAS+LFT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Vis\u00e3o por Computador"
        },
        "IPCO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador",
                    "sigla": "IPCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JLMB+MTD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador"
        },
        "CMOV": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel",
                    "sigla": "CMOV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel"
        },
        "SRSI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema",
                    "sigla": "SRSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema",
                    "sigla": "SRSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema",
                    "sigla": "SRSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema"
        },
        "APIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projectos de Investimento",
                    "sigla": "APIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC02",
                    "turmac": "5MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "DSL+MCF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Projectos de Investimento"
        }
    }
}