{
    "1\u00ba Ano": {
        "LSDI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_653",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_653",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1615",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1615",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_565",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_565",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031+I008+I007",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1048",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1048",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_659",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_659",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "LSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006+I008+I007",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                }
            ]
        },
        "AMAT1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria do Ros\u00e1rio de Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "1MIEEC09",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "1MIEEC10",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                }
            ]
        },
        "PROG1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_653",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311+B304",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_653",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311+B304",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1615",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307+B304",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1615",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307+B304",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307+B304",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_225",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310+B302",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1048",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203+B205",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1048",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203+B205",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_659",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304+B303",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306+B302",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_659",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304+B303",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306+B302",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307+B304",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_225",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310+B302",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 1",
                    "sigla": "PROG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1611",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1046",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC09",
                    "turmac": "1MIEEC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC10",
                    "turmac": "1MIEEC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Costa"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CIR2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                }
            ],
            "nome": "Circuitos 2",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos 2",
                    "sigla": "CIR2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I007",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ]
        },
        "PEST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                }
            ],
            "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Probabilidades e Estat\u00edstica",
                    "sigla": "PEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jaime Cardoso"
                }
            ]
        },
        "MNUM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MNUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ]
        },
        "TSIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Teoria do Sinal",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Teoria do Sinal",
                    "sigla": "TSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Martins De Carvalho"
                }
            ]
        },
        "ELEM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1551",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                }
            ],
            "nome": "Electromagnetismo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "PAS",
                    "prof": "Paulo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "ELEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "2MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "SBMI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Microprocessadores",
                    "sigla": "SBMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JFS+PGC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MSIN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I010",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MSIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_FIS",
                    "turmac": "3MIEEC_FIS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "AAC",
                    "prof": "Artur Capelo Cardoso"
                }
            ]
        },
        "EA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Aplicada",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "AUTO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "3MIEEC_A1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "3MIEEC_A2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "3MIEEC_A3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "3MIEEC_A4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "3MIEEC_A5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                }
            ],
            "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "AUTO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJS+PJP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025+B009",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009+B008",
                    "profsig": "AMM+01_QMI",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A1",
                    "turmac": "COMP_321",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I010",
                    "profsig": "AJC+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A2",
                    "turmac": "COMP_1044",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I005",
                    "profsig": "HDL+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A3",
                    "turmac": "COMP_332",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I005",
                    "profsig": "AJC+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A4",
                    "turmac": "COMP_321",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I010",
                    "profsig": "AJC+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_A5",
                    "turmac": "COMP_1044",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I005",
                    "profsig": "HDL+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1541",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I008",
                    "profsig": "HDL+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1541",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I008",
                    "profsig": "HDL+01_QMI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica, Materiais e Processos",
                    "sigla": "QMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_332",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F304+I005",
                    "profsig": "AJC+01_QMI",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EIND": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_E4",
                    "turmac": "3MIEEC_E4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "IELE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "3MIEEC_E2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "3MIEEC_E3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1540",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IOPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E1",
                    "turmac": "3MIEEC_E1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MAC",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Carravilla"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E2",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MAC",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Carravilla"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_E3",
                    "turmac": "COMP_1041",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MAC",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Carravilla"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional"
        },
        "COMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Computadores",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computadores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "SCON": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas e Controlo",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Controlo",
                    "sigla": "SCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pedro Aguiar"
                }
            ]
        },
        "ELEC2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica 2",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "3MIEEC_T2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 2",
                    "sigla": "ELEC2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "3MIEEC_T3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "V\u00edtor Tavares"
                }
            ]
        },
        "OELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_462",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T1",
                    "turmac": "3MIEEC_T1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T2",
                    "turmac": "COMP_267",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ondas Electromagn\u00e9ticas",
                    "sigla": "OELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC_T3",
                    "turmac": "COMP_267",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "IOPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_974",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "JFO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernando Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_777",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_974",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_777",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional"
        },
        "ACI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "03_ACI",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "03_ACI",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                }
            ]
        },
        "MELE": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "4MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_865",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "SELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_312",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_312",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Eletr\u00f3nica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_312",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_312",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                }
            ]
        },
        "GOPE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "COMP_315",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ALA+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_315",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "ALA+JPS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_GI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_GI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "ALA+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "ALA+JPS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PSDI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_521",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_521",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_521",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_521",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_520",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_520",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_367",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto de Sistemas Digitais",
                    "sigla": "PSDI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_367",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                }
            ]
        },
        "SBVI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "COMP_774",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_774",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_774",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_A_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "05_SBVI_2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "04_SBVI_1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Vis\u00e3o",
                    "sigla": "SBVI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "4MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "SELM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_E_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "4MIEEC_E_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Electromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SELM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "PLIU": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Projeto de Licenciamento de Instala\u00e7\u00f5es de Utiliza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PLIU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_E_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JRF+JNS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Licenciamento de Instala\u00e7\u00f5es de Utiliza\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Projeto de Licenciamento de Instala\u00e7\u00f5es de Utiliza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PLIU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_E_MI",
                    "turmac": "4MIEEC_E_MI",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Santos"
                }
            ]
        },
        "CSUB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JNS+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JNS+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "CSUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "4MIEEC_E_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "JNS+CLM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SCSEE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "4MIEEC_E_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Supervis\u00e3o e Controlo do SEE",
                    "sigla": "SCSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                }
            ]
        },
        "RTSEE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "4MIEEC_E_1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "4MIEEC_E_2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "4MIEEC_E_3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_1",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_2",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Transit\u00f3rios do SEE",
                    "sigla": "RTSEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_E_3",
                    "turmac": "COMP_571",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB",
                    "prof": "Fernando Maciel Barbosa"
                }
            ]
        },
        "LPRO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "RP",
                    "prof": "Rui Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1248",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "RP",
                    "prof": "Rui Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "4MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "02_DEI_LPRO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1248",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "RP",
                    "prof": "Rui Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                }
            ]
        },
        "RCOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                }
            ],
            "nome": "Redes de Computadores",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "4MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1248",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "4MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Redes de Computadores",
                    "sigla": "RCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1248",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                }
            ]
        },
        "FTEL2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1245",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_483",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_483",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1253",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2",
                    "sigla": "FTEL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1253",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                }
            ]
        },
        "SIBD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_743",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_743",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_743",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_482",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "TDSC",
                    "prof": "Tiago Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_482",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "TDSC",
                    "prof": "Tiago Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados",
                    "sigla": "SIBD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "4MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "TDSC",
                    "prof": "Tiago Cunha"
                }
            ]
        },
        "ERFM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Engenharia de RF e Microondas",
                    "sigla": "ERFM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_1246",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Engenharia de RF e Microondas",
                    "sigla": "ERFM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1246",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de RF e Microondas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia de RF e Microondas",
                    "sigla": "ERFM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_MI",
                    "turmac": "COMP_1246",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Engenharia de RF e Microondas",
                    "sigla": "ERFM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1246",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "PDI": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "5MIEEC_A_GI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MAC+JFO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1705",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJL+ASC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"
        },
        "SEAI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1478",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o"
        },
        "EAUT": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EAUT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel",
                    "sigla": "EAUT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "SER": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Energia Renov\u00e1vel",
                    "sigla": "SER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103+J202",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Energia Renov\u00e1vel",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Energia Renov\u00e1vel",
                    "sigla": "SER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ES",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ES",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "SIEM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais",
                    "sigla": "SIEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "5MIEEC_A_GI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223+B303",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais",
                    "sigla": "SIEM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "5MIEEC_A_GI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322+B205",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Faria"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais",
                    "sigla": "SIEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AOR+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais",
                    "sigla": "SIEM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AOR+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MPNE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Modelos e Processos de Neg\u00f3cios",
                    "sigla": "MPNE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "5MIEEC_A_GI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos e Processos de Neg\u00f3cios",
                    "sigla": "MPNE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "5MIEEC_A_GI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Modelos e Processos de Neg\u00f3cios",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos e Processos de Neg\u00f3cios",
                    "sigla": "MPNE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI1",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos e Processos de Neg\u00f3cios",
                    "sigla": "MPNE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_GI2",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "ALA+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SDIS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206+B011",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_T_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308+B021",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Souto"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "PFS+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "PFS+LDA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Eletr\u00f3nicos",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JFS+JAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Eletr\u00f3nicos",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JFS+JAM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Eletr\u00f3nicos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Eletr\u00f3nicos",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_A_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Eletr\u00f3nicos",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_T_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                }
            ]
        },
        "IEST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1481",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1481",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "5MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "5MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes dos Santos"
                }
            ]
        },
        "SRAU": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos",
                    "sigla": "SRAU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "5MIEEC_A_RS1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos",
                    "sigla": "SRAU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "5MIEEC_A_RS2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos",
                    "sigla": "SRAU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS1",
                    "turmac": "COMP_1481",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos",
                    "sigla": "SRAU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_A_RS2",
                    "turmac": "COMP_1481",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ]
        },
        "TPRE": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "COMP_523",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ER2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "COMP_523",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JPSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Catal\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JPSC+JNF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JPSC+JNF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o",
                    "sigla": "TPRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JPSC+JNF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GENE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Energia",
                    "sigla": "GENE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "COMP_1197",
                    "duracao": "12",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "VPM",
                    "prof": "Vladimiro Miranda"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Energia",
                    "sigla": "GENE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "COMP_1197",
                    "duracao": "12",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "VPM",
                    "prof": "Vladimiro Miranda"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Energia",
                    "sigla": "GENE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "COMP_1197",
                    "duracao": "12",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "VPM",
                    "prof": "Vladimiro Miranda"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Energia"
        },
        "PDIS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Dispersa",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CLM",
                    "prof": "Carlos Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Dispersa",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "CLM",
                    "prof": "Carlos Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Dispersa",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Dispersa",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ER1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CLM",
                    "prof": "Carlos Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Dispersa",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ER2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "CLM",
                    "prof": "Carlos Moreira"
                }
            ]
        },
        "EESO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia E\u00f3lica e Solar",
                    "sigla": "EESO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JPL+CDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia E\u00f3lica e Solar",
                    "sigla": "EESO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JPL+CDM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia E\u00f3lica e Solar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia E\u00f3lica e Solar",
                    "sigla": "EESO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER1",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ER1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia E\u00f3lica e Solar",
                    "sigla": "EESO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ER2",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ER2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                }
            ]
        },
        "AELM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Acionamentos Eletromagn\u00e9ticos",
                    "sigla": "AELM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ],
            "nome": "Acionamentos Eletromagn\u00e9ticos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Acionamentos Eletromagn\u00e9ticos",
                    "sigla": "AELM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ]
        },
        "LIIND": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais",
                    "sigla": "LIIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JRF+FMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais",
                    "sigla": "LIIND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JRF+FMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CPRO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Projeto",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Projeto",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Projeto",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_IE",
                    "turmac": "5MIEEC_E_IE",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ]
        },
        "EMER": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia dos Mercados",
                    "sigla": "EMER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Economia dos Mercados",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Economia dos Mercados",
                    "sigla": "EMER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J202",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                }
            ]
        },
        "RMER": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Regula\u00e7\u00e3o e Mercados",
                    "sigla": "RMER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ],
            "nome": "Regula\u00e7\u00e3o e Mercados",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Regula\u00e7\u00e3o e Mercados",
                    "sigla": "RMER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "5MIEEC_E_ME",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ]
        },
        "OSEN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia",
                    "sigla": "OSEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "COMP_582",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MAM",
                    "prof": "Manuel Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia",
                    "sigla": "OSEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "COMP_582",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "MAM",
                    "prof": "Manuel Matos"
                }
            ],
            "nome": "Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia",
                    "sigla": "OSEN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_ME",
                    "turmac": "COMP_582",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MAM",
                    "prof": "Manuel Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia",
                    "sigla": "OSEN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "COMP_582",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MAM",
                    "prof": "Manuel Matos"
                }
            ]
        },
        "DESI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas",
                    "sigla": "DESI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas",
                    "sigla": "DESI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                }
            ]
        },
        "FPLA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fiabilidade e Planeamento",
                    "sigla": "FPLA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "VPM",
                    "prof": "Vladimiro Miranda"
                }
            ],
            "nome": "Fiabilidade e Planeamento",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fiabilidade e Planeamento",
                    "sigla": "FPLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "VPM",
                    "prof": "Vladimiro Miranda"
                }
            ]
        },
        "SPRO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SPRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "HDL",
                    "prof": "Helder Leite"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SPRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_E_RD",
                    "turmac": "5MIEEC_E_RD",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "HDL",
                    "prof": "Helder Leite"
                }
            ]
        },
        "SETEC": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_1706",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "I221+I011",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "I221+I011",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_1706",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "I221+I011",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_1121",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "I221+I011",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_ME",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores",
                    "sigla": "SETEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "COMP_2028",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACM+ASC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LMUL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "LMUL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "5MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205+B010+I323",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "LMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "5MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205+B010+I323",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ]
        },
        "TDNS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os",
                    "sigla": "TDNS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "5MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os",
                    "sigla": "TDNS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_CM",
                    "turmac": "5MIEEC_T_CM",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                }
            ]
        },
        "SCOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "COMP_669",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "COMP_669",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_669",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "COMP_669",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_INF",
                    "turmac": "5MIEEC_T_INF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "AAG",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "SSRE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes",
                    "sigla": "SSRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                }
            ],
            "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes",
                    "sigla": "SSRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_RC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_RC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                }
            ]
        },
        "PSTEL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PSTEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_TC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "HMS+MJL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PSTEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_TC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "HMS+MJL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MICA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microeletr\u00f3nica Anal\u00f3gica",
                    "sigla": "MICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_TC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Microeletr\u00f3nica Anal\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microeletr\u00f3nica Anal\u00f3gica",
                    "sigla": "MICA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEEC_T_TC",
                    "turmac": "5MIEEC_T_TC",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I221",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                }
            ]
        }
    }
}