{
    "1\u00ba Ano": {
        "DP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Diagramas de Processo",
                    "sigla": "DP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MML+AFS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Diagramas de Processo",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Diagramas de Processo",
                    "sigla": "DP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AFS",
                    "prof": "Aurora Silva"
                }
            ]
        },
        "IAM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Impacte Ambiental Mineiro",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102+F401",
                    "profsig": "AAF+MLPAD+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impacte Ambiental Mineiro",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322+F401",
                    "profsig": "AAF+MLPAD+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Impacte Ambiental Mineiro"
        },
        "MS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B222+H007",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos"
        },
        "LOS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "LOS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas",
                    "sigla": "LOS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Lavra e Obras Subterr\u00e2neas"
        },
        "HG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "HG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214+F204",
                    "profsig": "JSG+RMGS+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrogeologia",
                    "sigla": "HG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG01",
                    "turmac": "MEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101+F208",
                    "profsig": "JSG+RMGS+AML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidrogeologia"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "IC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "AAF+MCV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "AAF+MCV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo"
        },
        "RSA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AAF+MCV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "AAF+MCV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "COMP_1260",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ]
        },
        "EGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "EGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "EGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o de Empresas"
        },
        "ADVE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial",
                    "sigla": "ADVE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial",
                    "sigla": "ADVE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial"
        },
        "ICM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "ICM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "ICM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MEMG02",
                    "turmac": "MEMG02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os"
        }
    }
}