{
    "1\u00ba Ano": {
        "AM II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_732",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1222",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1222",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MCC",
                    "prof": "Maria Do Carmo Coimbra"
                }
            ]
        },
        "FI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                }
            ]
        },
        "LCA I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F303+E002+F006",
                    "profsig": "AFS+SCP+HMVMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F303+E002+F006",
                    "profsig": "AFS+SCP+HMVMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F303+E002+F006",
                    "profsig": "AFS+SCP+HMVMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I"
        },
        "QA II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_316",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_316",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_316",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_316",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                }
            ]
        },
        "MA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia Ambiental"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MF I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "ME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021+B305",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027+B202",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021+B305",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B027+B202",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                }
            ]
        },
        "GA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ],
            "nome": "Geologia Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1258",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ]
        },
        "LCAIII": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III",
                    "sigla": "LCAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105+E002+E-105",
                    "profsig": "OPN+AMTS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III",
                    "sigla": "LCAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105+E002+E-105",
                    "profsig": "OPN+AMTS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III"
        },
        "CTSIG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1262",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MFTD",
                    "prof": "Miguel Tato Diogo"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1264",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MFTD+AML",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1264",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MFTD+AML",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                }
            ],
            "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                }
            ]
        },
        "EA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "CAA+ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "CAA+ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "CAA+ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "CAA+ACO+OSM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia e Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "POT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                }
            ]
        },
        "LEA II": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II",
                    "sigla": "LEA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II",
                    "sigla": "LEA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II"
        },
        "RB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_355",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                }
            ],
            "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "IICC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF+MCG+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF+MCG+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF+MCG+CAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF+MCG+CAM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis"
        },
        "AQRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental"
        },
        "TA II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "CMB+JPM+CMMS+CY",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CMB+JPM+CMMS+CY",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "CMB+JPM+CMMS+CY",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CMB+JPM+CMMS+CY",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II"
        },
        "LEA IV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV",
                    "sigla": "LEA IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA401",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303+R001+H206",
                    "profsig": "VJPV+CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV",
                    "sigla": "LEA IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314+R001+H206",
                    "profsig": "VJPV+CMMS+CYC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV"
        },
        "EIQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "BN",
                    "prof": "Belmira Neto"
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade"
        },
        "RS II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II"
        },
        "AC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_807",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA401",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho"
                }
            ]
        }
    }
}