{
    "1\u00ba Ano": {
        "MATBIO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "JMMF",
                    "prof": "Jorge Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Matem\u00e1tica e Bioestat\u00edstica",
                    "sigla": "MATBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-MATBIO-TP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QGINOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "QGINOR-L1+L2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "QGINOR-L1+L2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "QGINOR-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "QGINOR-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "QGINOR-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "QGINOR-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "QGINOR-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "QGINOR-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "QGINOR-L9+L12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "QGINOR-L10+L11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "QGINOR-L10+L11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "QGINOR-L9+L12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "JLMS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Geral e Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QGINOR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-QGINOR-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FISAPL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica Aplicada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "FISAPL-L1+L2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "FISAPL-L1+L2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "FISAPL-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "FISAPL-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "FISAPL-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "FISAPL-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "FISAPL-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "FISAPL-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "FISAPL-L9+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "FISAPL-L9+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "FISAPL-L11+L12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "FISAPL-L11+L12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-TP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "F\u00edsica Aplicada",
                    "sigla": "FISAPL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-FISAPL-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOCEL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "NAAT",
                    "prof": "Nat\u00e9rcia Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Biologia Celular",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "BIOCEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOCEL-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QORG1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA06.P1.EA",
                    "profsig": "HMMC",
                    "prof": "Honorina Cidade"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF01",
                    "turmac": "1MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF02",
                    "turmac": "1MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF03",
                    "turmac": "1MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF04",
                    "turmac": "1MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF05",
                    "turmac": "1MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF06",
                    "turmac": "1MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF07",
                    "turmac": "1MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF08",
                    "turmac": "1MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF09",
                    "turmac": "1MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF10",
                    "turmac": "1MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF11",
                    "turmac": "1MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QORG1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MICF12",
                    "turmac": "1MICF12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E217.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QORG1-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "FISIOL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MGCSQ",
                    "prof": "Gl\u00f3ria Queir\u00f3z"
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiologia",
                    "sigla": "FISIOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E314.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FISIOL-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MICROG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "HMNFS",
                    "prof": "Helena Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia Geral",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Microbiologia Geral",
                    "sigla": "MICROG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-MICROG-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOQ2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "MIOMJ",
                    "prof": "Irene Jesus"
                }
            ],
            "nome": "Bioqu\u00edmica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica II",
                    "sigla": "BIOQ2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E201.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-BIOQ2-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MIA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "MIA1-L1+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "MIA1-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "MIA1-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "MIA1-L3+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "MIA1-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "MIA1-L5+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "MIA1-L7+L8+L11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "MIA1-L7+L8+L11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "MIA1-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "MIA1-L1+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "MIA1-L7+L8+L11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "ANA",
                    "prof": "Alberto Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-MIA1-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 19,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise I",
                    "sigla": "MIA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E211.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-MIA1-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GENMOL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "EMRBR",
                    "prof": "Elsa Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF01",
                    "turmac": "2MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF02",
                    "turmac": "2MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF03",
                    "turmac": "2MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF04",
                    "turmac": "2MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF05",
                    "turmac": "2MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF06",
                    "turmac": "2MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF07",
                    "turmac": "2MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF08",
                    "turmac": "2MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF09",
                    "turmac": "2MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF10",
                    "turmac": "2MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Molecular",
                    "sigla": "GENMOL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MICF11",
                    "turmac": "2MICF11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E203.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-GENMOL-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "BACTER": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "LMSVP",
                    "prof": "Luisa Peixe"
                }
            ],
            "nome": "Bacteriologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Bacteriologia",
                    "sigla": "BACTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E301.P5.E3",
                    "profsig": "DOC-BACTER-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ALHUM1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-ALHUM1-P",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alimenta\u00e7\u00e3o Humana I",
                    "sigla": "ALHUM1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "IMPLVOF",
                    "prof": "Isabel Ferreira"
                }
            ]
        },
        "FTFGN2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fitoqu\u00edmica e Farmacognosia II",
                    "sigla": "FTFGN2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-FTFGN2-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QFARM2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Qu\u00edmica Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "QFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E216.P2.E2",
                    "profsig": "DOC-QFARM2-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TFARM2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF01",
                    "turmac": "3MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF02",
                    "turmac": "3MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF03",
                    "turmac": "3MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF04",
                    "turmac": "3MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF05",
                    "turmac": "3MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF06",
                    "turmac": "3MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF07",
                    "turmac": "3MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF08",
                    "turmac": "3MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF09",
                    "turmac": "3MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica II",
                    "sigla": "TFARM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MICF10",
                    "turmac": "3MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM2-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "DERCOS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-DERCOS-P",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Dermofarm\u00e1cia e Cosm\u00e9tica",
                    "sigla": "DERCOS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "DERCOS-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                }
            ]
        },
        "QUIBIO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QUIBIO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "11P3E2+07P1E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QUIBIO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "11P3E2+07P1E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QUIBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "QUIBIO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                }
            ]
        },
        "FCOL2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E317.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-P",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Farmacologia II",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farmacologia II",
                    "sigla": "FCOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FCOL2-T",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PARAST": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                }
            ],
            "nome": "Parasitologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Parasitologia",
                    "sigla": "PARAST",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "E304.P5.E3",
                    "profsig": "MFAFC",
                    "prof": "Miguel Cabral"
                }
            ]
        },
        "HEMATO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "ASS",
                    "prof": "Alice Santos Silva"
                }
            ],
            "nome": "Hematologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hematologia",
                    "sigla": "HEMATO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E202.P5.E2",
                    "profsig": "DOC-HEMATO-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TFARM4": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E310.P0.E3",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-P",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologia Farmac\u00eautica IV",
                    "sigla": "TFARM4",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-TFARM4-T",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "POFARM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "POFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "POFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "POFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "POFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "POFARM-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF01",
                    "turmac": "POFARM-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "POFARM-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Planeamento e Obten\u00e7\u00e3o de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "POFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "POFARM-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-POFARM-TP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BIOFFC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "BIOFFC-L2+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "BIOFFC-L2+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "BIOFFC-L2+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "BIOFFC-L2+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "BIOFFC-L5+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "BIOFFC-L5+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "BIOFFC-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "BIOFFC-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "BIOFFC-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "BIOFFC-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "BIOFFC-L5+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "BIOFFC-L5+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOFFC-TP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF03",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biofarm\u00e1cia e Farmacocin\u00e9tica",
                    "sigla": "BIOFFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF09",
                    "turmac": "BIOFFC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                }
            ]
        },
        "DTFARM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "DTFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                }
            ],
            "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DTFARM-L2+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF02",
                    "turmac": "DTFARM-L2+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DTFARM-L4+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF04",
                    "turmac": "DTFARM-L4+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "DTFARM-L2+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "DTFARM-L2+L6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "DTFARM-L4+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Distribui\u00e7\u00e3o Farmac\u00eautica",
                    "sigla": "DTFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF07",
                    "turmac": "DTFARM-L4+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "DFGS",
                    "prof": "Delfim Santos"
                }
            ]
        },
        "HMH": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "HMH-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "HMH-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "HMH-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "HMH-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E313.P0.E3",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF05",
                    "turmac": "4MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E313.P0.E3",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E313.P0.E3",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Homeopatia e Medicamentos Homeop\u00e1ticos",
                    "sigla": "HMH",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF08",
                    "turmac": "4MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E313.P0.E3",
                    "profsig": "PALL",
                    "prof": "Paulo Lob\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "ITMLAC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "ITMLAC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "ITMLAC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "ITMLAC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "ITMLAC-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "ITMLAC-L6+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF06",
                    "turmac": "ITMLAC-L6+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "ITMLAC-L6+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o, T\u00e9cnicas e M\u00e9todos no Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas",
                    "sigla": "ITMLAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "ITMLAC-L6+L10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "AAA",
                    "prof": "Agostinho Almeida"
                }
            ]
        },
        "TPROAL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias de Processamento Alimentar",
                    "sigla": "TPROAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "SIPCV",
                    "prof": "Susana Vicente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias de Processamento Alimentar",
                    "sigla": "TPROAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "SIPCV",
                    "prof": "Susana Vicente"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Processamento Alimentar",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Tecnologias de Processamento Alimentar",
                    "sigla": "TPROAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "SIPCV",
                    "prof": "Susana Vicente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologias de Processamento Alimentar",
                    "sigla": "TPROAL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MICF10",
                    "turmac": "4MICF10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E210.P3.E2",
                    "profsig": "SIPCV",
                    "prof": "Susana Vicente"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "HFDLEG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Farm\u00e1cia, Deontologia e Legisla\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "HFDLEG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF-HFDL-T",
                    "turmac": "5MICF-HFDL-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Farm\u00e1cia, Deontologia e Legisla\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "HFDLEG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF-HFDL-T",
                    "turmac": "5MICF-HFDL-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Farm\u00e1cia, Deontologia e Legisla\u00e7\u00e3o"
        },
        "SPUBL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                }
            ],
            "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "SPUBL-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "SPUBL-L3+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "SPUBL-L4+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "SPUBL-L4+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "SPUBL-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "SPUBL-L6+L7",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "SPUBL-L3+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sa\u00fade P\u00fablica",
                    "sigla": "SPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "SPUBL-L1+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "LHAS",
                    "prof": "Lucilia Saraiva"
                }
            ]
        },
        "FPFTE2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA02.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-T",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Fisiopatologia e Farmacoterapia II",
                    "sigla": "FPFTE2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FPFTE2-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ATDV": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "ATDV-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "ATDV-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "ATDV-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "ATDV-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E307.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "ATDV-L1+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "ATDV-L1+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "ATDV-L1+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Alvos Terap\u00eauticos na Doen\u00e7a Vascular",
                    "sigla": "ATDV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "ATDV-L1+L5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E315.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-ATDV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "HIDROL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Hidrologia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDROL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E212.P3.E2",
                    "profsig": "DOC-HIDROL-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LRM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "LRM-L1+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "LRM-L1+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "LRM-L2+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "LRM-L2+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "LRM-L1+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "LRM-L1+L3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "LRM-L2+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "LRM-L2+L4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Legisla\u00e7\u00e3o e Regulamenta\u00e7\u00e3o de Medicamentos",
                    "sigla": "LRM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "LRM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "DCF",
                    "prof": "Domingos Ferreira"
                }
            ]
        },
        "TOXANT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "HMFCFC",
                    "prof": "Helena Carmo"
                }
            ],
            "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF01",
                    "turmac": "5MICF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "5MICF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Toxicologia e An\u00e1lises Toxicol\u00f3gicas",
                    "sigla": "TOXANT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-TOXANT-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EAG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "EAG-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-EAG-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "EAG-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-EAG-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "EAG-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-EAG-TP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "EAG-L2+L9",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E303.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-EAG-TP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "EAG-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-EAG-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF02",
                    "turmac": "EAG-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-EAG-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "EAG-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-EAG-T",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Envelhecimento e Acompanhamento Geri\u00e1trico",
                    "sigla": "EAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "EAG-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "DOC-EAG-T",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FRMIND": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Industrial",
                    "sigla": "FRMIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FRMIND",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Industrial",
                    "sigla": "FRMIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FRMIND",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Farm\u00e1cia Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Industrial",
                    "sigla": "FRMIND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FRMIND",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Industrial",
                    "sigla": "FRMIND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF03",
                    "turmac": "5MICF03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E304.P1.E3",
                    "profsig": "DOC-FRMIND",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IAM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "IAM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "FDC",
                    "prof": "F\u00e9lix Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "IAM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "FDC",
                    "prof": "F\u00e9lix Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "IAM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "FDC",
                    "prof": "F\u00e9lix Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "IAM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA09.P1.EA",
                    "profsig": "FDC",
                    "prof": "F\u00e9lix Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-IAM-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-IAM-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-IAM-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Impacto Ambiental dos Medicamentos",
                    "sigla": "IAM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "5MICF07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E302.P4.E3",
                    "profsig": "DOC-IAM-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FARMAG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Magistral",
                    "sigla": "FARMAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Magistral",
                    "sigla": "FARMAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Farm\u00e1cia Magistral",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Magistral",
                    "sigla": "FARMAG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "05P1EA+10P0E3",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Farm\u00e1cia Magistral",
                    "sigla": "FARMAG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF04",
                    "turmac": "5MICF04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "05P1EA+10P0E3",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                }
            ]
        },
        "BIOMN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "BIOMN-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "BIOMN-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "BIOMN-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "BIOMN-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA08.P1.EA",
                    "profsig": "PCBA",
                    "prof": "Paula Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOMN-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF05",
                    "turmac": "5MICF05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOMN-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOMN-P",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Bioatividade de Matrizes Naturais",
                    "sigla": "BIOMN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E306.P2.E3",
                    "profsig": "DOC-BIOMN-P",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CUIFAR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "CUIFAR-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "CUIFAR-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "CUIFAR-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "CUIFAR-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA10.P1.EA",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                }
            ],
            "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF06",
                    "turmac": "5MICF06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Cuidados Farmac\u00eauticos",
                    "sigla": "CUIFAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF09",
                    "turmac": "5MICF09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "E316.P1.E3",
                    "profsig": "PMFCF",
                    "prof": "Paula Fresco"
                }
            ]
        },
        "MARKFARM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "MARKFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "MARKFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "MARKFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "MARKFARM-T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "MARKFARM-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF07",
                    "turmac": "MARKFARM-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "MARKFARM-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Marketing Farmac\u00eautico",
                    "sigla": "MARKFARM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "MARKFARM-L7+L8",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "JACSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ferreira"
                }
            ]
        },
        "PSS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade",
                    "sigla": "PSS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade",
                    "sigla": "PSS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade",
                    "sigla": "PSS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Pol\u00edticas e Sistemas de Sa\u00fade",
                    "sigla": "PSS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MICF08",
                    "turmac": "5MICF08",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "EA05.P1.EA",
                    "profsig": "CMGB",
                    "prof": "Carlos Barbosa"
                }
            ]
        }
    }
}