{
    "1\u00ba Ano": {
        "CE_LA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_LA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_LA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_LA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ]
        },
        "JA1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.2",
                    "sigla": "JA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.2",
                    "sigla": "JA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.2",
                    "sigla": "JA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ]
        },
        "IETRAD": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IETRAD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "TJCH",
                    "prof": "Thomas Juan Carlos Husgen"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o"
        },
        "ICINT": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "IMGR",
                    "prof": "Isabel Maria Galhano Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "TJCH",
                    "prof": "Thomas Juan Carlos Husgen"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "IMGR",
                    "prof": "Isabel Maria Galhano Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "TJCH",
                    "prof": "Thomas Juan Carlos Husgen"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "IMGR",
                    "prof": "Isabel Maria Galhano Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural",
                    "sigla": "ICINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "TJCH",
                    "prof": "Thomas Juan Carlos Husgen"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "TGAP1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "TGEP1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                }
            ]
        },
        "TGFP1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                }
            ]
        },
        "TGIP1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGIP1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "JMPBS",
                    "prof": "Jorge Bastos da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGIP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_OP01",
                    "turmac": "2LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "JMPBS",
                    "prof": "Jorge Bastos da Silva"
                }
            ]
        },
        "JA2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.1",
                    "sigla": "JA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.1",
                    "sigla": "JA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.1",
                    "sigla": "JA2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ]
        },
        "DA_LA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_LA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "BRS",
                    "prof": "Bruno Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_LA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "BRS",
                    "prof": "Bruno Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Direito Administrativo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_LA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "BRS",
                    "prof": "Bruno Sousa"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TGPF": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas",
                    "sigla": "TGPF",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas",
                    "sigla": "TGPF",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas",
                    "sigla": "TGPF",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ]
        },
        "TGPE": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol",
                    "sigla": "TGPE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol",
                    "sigla": "TGPE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol",
                    "sigla": "TGPE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        },
        "TGPI": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "TGPI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "TGPI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "TGPI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "TGPA": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o",
                    "sigla": "TGPA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o",
                    "sigla": "TGPA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o",
                    "sigla": "TGPA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_OP01",
                    "turmac": "3LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ]
        },
        "JA2.3": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.3",
                    "sigla": "JA2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.3",
                    "sigla": "JA2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A2.3",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.3",
                    "sigla": "JA2.3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ]
        }
    }
}