{
    "1\u00ba Ano": {
        "ISCI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Sistemas e Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ISCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "AMBMS_ALS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Sistemas e Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ISCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "AMBMS_ALS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Sistemas e Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        "HCUL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura",
                    "sigla": "HCUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PCVBT_ZCTGMCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura",
                    "sigla": "HCUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PCVBT_ZCTGMCS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura"
        },
        "LOG_CI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "L\u00f3gica",
                    "sigla": "LOG_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "L\u00f3gica",
                    "sigla": "LOG_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G106.A\/B",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica"
        },
        "TECOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TECOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "TECOM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TECOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF02",
                    "turmac": "TECOM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TECOM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TECOM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCINF02",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "TMCI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TMCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "AMBMS",
                    "prof": "Armando Malheiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TMCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "AMBMS",
                    "prof": "Armando Malheiro"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        "MD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metainforma\u00e7\u00e3o Descritiva",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "MD_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MERMC",
                    "prof": "Elisa Cerveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metainforma\u00e7\u00e3o Descritiva",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "MD_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MERMC",
                    "prof": "Elisa Cerveira"
                }
            ],
            "nome": "Metainforma\u00e7\u00e3o Descritiva",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Metainforma\u00e7\u00e3o Descritiva",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MERMC",
                    "prof": "Elisa Cerveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Metainforma\u00e7\u00e3o Descritiva",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "2LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MERMC",
                    "prof": "Elisa Cerveira"
                }
            ]
        },
        "DA_CI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "BRS",
                    "prof": "Bruno Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "BRS",
                    "prof": "Bruno Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Direito Administrativo"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "SABM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Arquivo, Biblioteca e Museu",
                    "sigla": "SABM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCINF_OP01",
                    "turmac": "3LCINF_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP_ALS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Servi\u00e7os de Arquivo, Biblioteca e Museu"
        },
        "SIE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "SIE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCINF_OP01",
                    "turmac": "3LCINF_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "OMMP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pestana"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "SIE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCINF_OP01",
                    "turmac": "3LCINF_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "OMMP",
                    "prof": "Ol\u00edvia Pestana"
                }
            ],
            "nome": "Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o Empresarial"
        },
        "GSI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "GSI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "GSI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "3LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "3LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ]
        }
    }
}