{
    "1\u00ba Ano": {
        "INTECO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
                    "sigla": "INTECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
                    "sigla": "INTECO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
                    "sigla": "INTECO",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "INTSOC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia",
                    "sigla": "INTSOC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia",
                    "sigla": "INTSOC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia",
                    "sigla": "INTSOC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "INTDIR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
                    "sigla": "INTDIR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AARML",
                    "prof": "Abel Laureano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
                    "sigla": "INTDIR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AARML",
                    "prof": "Abel Laureano"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito",
                    "sigla": "INTDIR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AARML",
                    "prof": "Abel Laureano"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HALE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alemanha",
                    "sigla": "HALE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI_op01",
                    "turmac": "2LRI_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alemanha",
                    "sigla": "HALE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI_op01",
                    "turmac": "2LRI_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Alemanha",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alemanha",
                    "sigla": "HALE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LRI_op01",
                    "turmac": "2LRI_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ]
        },
        "HRINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "HRINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "HRINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "HRINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "DINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Direito Internacional",
                    "sigla": "DINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Direito Internacional",
                    "sigla": "DINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Direito Internacional",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Direito Internacional",
                    "sigla": "DINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}