{
    "1\u00ba Ano": {
        "FA2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas A2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicole Almeida"
                }
            ]
        },
        "AA2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "KW",
                    "prof": "Kathrin Weigert"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "NAN",
                    "prof": "Nicolas Neef"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "KW",
                    "prof": "Kathrin Weigert"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "NAN",
                    "prof": "Nicolas Neef"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ]
        },
        "FB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ]
        },
        "TCOE1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MLRMS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sampaio"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "SMCVR",
                    "prof": "S\u00f3nia Valente Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MLRMS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sampaio"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ]
        },
        "MELP2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ]
        },
        "MELI2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II",
                    "sigla": "MELI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FMEAV",
                    "prof": "Filomena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II"
        },
        "AA1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "NAN",
                    "prof": "Nicolas Neef"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "KW",
                    "prof": "Kathrin Weigert"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "KW",
                    "prof": "Kathrin Weigert"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "NAN",
                    "prof": "Nicolas Neef"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "KW",
                    "prof": "Kathrin Weigert"
                }
            ]
        },
        "EA2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol A2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        },
        "IB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HTP_GC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HTP_GC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MLMRB",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HTP_GC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MLMRB",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo",
                    "sigla": "HTP_GC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "MLMRB",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"
                }
            ]
        },
        "LEC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "LEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MPNM",
                    "prof": "Pilar Nicol\u00e1s"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "LEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MPNM",
                    "prof": "Pilar Nicol\u00e1s"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "LEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MPNM",
                    "prof": "Pilar Nicol\u00e1s"
                }
            ]
        },
        "RCLFRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas",
                    "sigla": "RCLFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas",
                    "sigla": "RCLFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ],
            "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas",
                    "sigla": "RCLFRA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ]
        },
        "NHAC_M": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Narrativa Hispano-Americana Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "NHAC_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ],
            "nome": "Narrativa Hispano-Americana Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Narrativa Hispano-Americana Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "NHAC_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Narrativa Hispano-Americana Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "NHAC_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ]
        },
        "GRE4": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Grego IV",
                    "sigla": "GRE4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Grego IV",
                    "sigla": "GRE4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ],
            "nome": "Grego IV",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Grego IV",
                    "sigla": "GRE4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ]
        },
        "LEB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola do Barroco",
                    "sigla": "LEB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_OP01",
                    "turmac": "2LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola do Barroco"
        },
        "AB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ]
        },
        "LFRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literaturas Franc\u00f3fonas",
                    "sigla": "LFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Literaturas Franc\u00f3fonas"
        },
        "IB2.4": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ]
        },
        "ICLNA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ]
        },
        "FMUN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FMUN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FMUN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FMUN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ]
        },
        "EB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ]
        },
        "FB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ]
        },
        "LCEF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa",
                    "sigla": "LCEF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa",
                    "sigla": "LCEF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa",
                    "sigla": "LCEF",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ]
        },
        "ICLA2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
                    "sigla": "ICLA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
                    "sigla": "ICLA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ]
        },
        "LITGRE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Grega",
                    "sigla": "LITGRE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Grega"
        },
        "CIEIFI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "SL_LLC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s",
                    "sigla": "SL_LLC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "LITING": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ]
        },
        "LISR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "EIRL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "nome": "Estudos Irlandeses",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ]
        },
        "LIM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo",
                    "sigla": "LIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_OP01",
                    "turmac": "3LLC_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "FMEAV",
                    "prof": "Filomena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo"
        },
        "FC1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas C1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ]
        },
        "AB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "PBB",
                    "prof": "Philip Bracker"
                }
            ]
        },
        "LNAC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "LNAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "CMRBA",
                    "prof": "Carlos Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea"
        },
        "IC1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ]
        },
        "LLPI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ]
        },
        "LVI": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Latim VI",
                    "sigla": "LVI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Latim VI"
        },
        "LE_19": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo",
                    "sigla": "LE_19",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "MPNM",
                    "prof": "Pilar Nicol\u00e1s"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo"
        },
        "EB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "TGD",
                    "prof": "Teresa Diez"
                }
            ]
        }
    }
}