{
    "1\u00ba Ano": {
        "GHER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Genealogia e Her\u00e1ldica",
                    "sigla": "GHER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "1_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Genealogia e Her\u00e1ldica",
                    "sigla": "GHER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "1_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ],
            "nome": "Genealogia e Her\u00e1ldica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Genealogia e Her\u00e1ldica",
                    "sigla": "GHER",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "1_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ]
        },
        "PALDIP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Paleografia e Diplom\u00e1tica",
                    "sigla": "PALDIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "1_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MCAC",
                    "prof": "Cristina Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Paleografia e Diplom\u00e1tica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Paleografia e Diplom\u00e1tica",
                    "sigla": "PALDIP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "1_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MCAC",
                    "prof": "Cristina Cunha"
                }
            ]
        },
        "HESEME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HESEME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HESEME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HESEME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ]
        },
        "HCEMED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HCEMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HCEMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HCEMED",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                }
            ]
        },
        "HMEDP1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal I",
                    "sigla": "HMEDP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MCAC",
                    "prof": "Cristina Cunha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal I",
                    "sigla": "HMEDP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MCAC",
                    "prof": "Cristina Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal I",
                    "sigla": "HMEDP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MCAC",
                    "prof": "Cristina Cunha"
                }
            ]
        },
        "HMEDP2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II",
                    "sigla": "HMEDP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II",
                    "sigla": "HMEDP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II",
                    "sigla": "HMEDP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "THIST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "THIST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Teoria da Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "THIST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Teoria da Hist\u00f3ria",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Teoria da Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "THIST",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                }
            ]
        },
        "HHIST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Historiografia",
                    "sigla": "HHIST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Historiografia",
                    "sigla": "HHIST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Historiografia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Historiografia",
                    "sigla": "HHIST",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2_LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2_LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ]
        },
        "HDEPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa",
                    "sigla": "HDEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AMPS",
                    "prof": "Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa",
                    "sigla": "HDEPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AMPS",
                    "prof": "Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa",
                    "sigla": "HDEPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "AMPS",
                    "prof": "Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"
                }
            ]
        },
        "HPEMOD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HPEMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HPEMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HPEMOD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "HMODP2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II",
                    "sigla": "HMODP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II",
                    "sigla": "HMODP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II",
                    "sigla": "HMODP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ]
        },
        "HCEMOD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HCEMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HCEMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HCEMOD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "HMPEN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval Peninsular",
                    "sigla": "HMPEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO_OP01",
                    "turmac": "3LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval Peninsular",
                    "sigla": "HMPEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO_OP01",
                    "turmac": "3LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Medieval Peninsular",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Medieval Peninsular",
                    "sigla": "HMPEN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO_OP01",
                    "turmac": "3LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto de Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ]
        },
        "SHM_II": {
            "S": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Medieval II",
                    "sigla": "SHM_II",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LHISTO_OP01",
                    "turmac": "3LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LCCFA_LMROD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Medieval II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Medieval II",
                    "sigla": "SHM_II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LHISTO_OP01",
                    "turmac": "3LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LCCFA_LMROD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SHC_II": {
            "S": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "SHC_II",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LHISTO_OP02",
                    "turmac": "SHC_S",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "GMMP_MCCMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "SHC_II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LHISTO_OP02",
                    "turmac": "3LHISTO_OP02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MCCMP",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"
                }
            ]
        },
        "HCEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HCEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MCCMP",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HCEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MCCMP",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HCEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MCCMP",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"
                }
            ]
        },
        "HPEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HPEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA_MCCMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HPEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA_MCCMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HPEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA_MCCMP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "HCONP2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II",
                    "sigla": "HCONP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II",
                    "sigla": "HCONP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II",
                    "sigla": "HCONP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO01",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ]
        }
    }
}