{
    "1\u00ba Ano": {
        "METI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "METI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                }
            ]
        },
        "FILCO2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento II",
                    "sigla": "FILCO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento II",
                    "sigla": "FILCO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia do Conhecimento II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento II",
                    "sigla": "FILCO2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MR",
                    "prof": "Mattia Riccardi"
                }
            ]
        },
        "FILA2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga II",
                    "sigla": "FILA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga II",
                    "sigla": "FILA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Antiga II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga II",
                    "sigla": "FILA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                }
            ]
        },
        "FILCP2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II",
                    "sigla": "FILCP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II",
                    "sigla": "FILCP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II",
                    "sigla": "FILCP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                }
            ]
        },
        "LOG2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "L\u00f3gica II",
                    "sigla": "LOG2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "L\u00f3gica II",
                    "sigla": "LOG2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "L\u00f3gica II",
                    "sigla": "LOG2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "EST2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica II",
                    "sigla": "EST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica II",
                    "sigla": "EST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica II",
                    "sigla": "EST2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ]
        },
        "FC_II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias II",
                    "sigla": "FC_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias II",
                    "sigla": "FC_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias II",
                    "sigla": "FC_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "FMED2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval II",
                    "sigla": "FMED2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "JFPM_PIVOS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval II",
                    "sigla": "FMED2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JFPM_PIVOS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Medieval II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval II",
                    "sigla": "FMED2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "JFPM_PIVOS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AFIL2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica II",
                    "sigla": "AFIL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica II",
                    "sigla": "AFIL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica II",
                    "sigla": "AFIL2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "FILC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "FILC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "FILC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "FILC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                }
            ]
        },
        "ONT2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ontologia II",
                    "sigla": "ONT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ontologia II",
                    "sigla": "ONT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ],
            "nome": "Ontologia II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ontologia II",
                    "sigla": "ONT2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ]
        },
        "FMOD2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna II",
                    "sigla": "FMOD2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna II",
                    "sigla": "FMOD2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Moderna II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna II",
                    "sigla": "FMOD2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ]
        },
        "FPORT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal",
                    "sigla": "FPORT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal",
                    "sigla": "FPORT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia em Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal",
                    "sigla": "FPORT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                }
            ]
        },
        "ETI2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c9tica II",
                    "sigla": "ETI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c9tica II",
                    "sigla": "ETI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                }
            ],
            "nome": "\u00c9tica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00c9tica II",
                    "sigla": "ETI2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                }
            ]
        }
    }
}