{
    "1\u00ba Ano": {
        "ICT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "ICT_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "ICT_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "ICT_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra",
                    "sigla": "ICT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CCGF_LMPMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra"
        },
        "PENGEO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "PENGEO_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "PENGEO_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "PENGEO_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico",
                    "sigla": "PENGEO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                }
            ],
            "nome": "Pensamento Geogr\u00e1fico"
        },
        "MTG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia",
                    "sigla": "MTG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia"
        },
        "TS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Territ\u00f3rio e Sociedade",
                    "sigla": "TS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FMST_MADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Territ\u00f3rio e Sociedade",
                    "sigla": "TS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                }
            ],
            "nome": "Territ\u00f3rio e Sociedade"
        },
        "CART": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "CART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MGF",
                    "prof": "M\u00e1rio Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "OCEAN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Oceanografia",
                    "sigla": "OCEAN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "AATG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Oceanografia",
            "TC": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Oceanografia",
                    "sigla": "OCEAN",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "AATG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Gomes"
                }
            ]
        },
        "DRUE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia",
                    "sigla": "DRUE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MHMP",
                    "prof": "Helena Pina"
                }
            ],
            "nome": "Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia",
                    "sigla": "DRUE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MHMP",
                    "prof": "Helena Pina"
                }
            ]
        },
        "CLIAPL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Climatologia Aplicada",
                    "sigla": "CLIAPL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "AM",
                    "prof": "Ana Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Climatologia Aplicada",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Climatologia Aplicada",
                    "sigla": "CLIAPL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "AM",
                    "prof": "Ana Monteiro"
                }
            ]
        },
        "GGEM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais",
                    "sigla": "GGEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "CVMB_MHMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais",
                    "sigla": "GGEM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "CVMB_MHMP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EGEOPO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Evolu\u00e7\u00e3o da Geografia Portuguesa",
                    "sigla": "EGEOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "JRP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"
                }
            ],
            "nome": "Evolu\u00e7\u00e3o da Geografia Portuguesa"
        },
        "ECSOL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos",
                    "sigla": "ECSOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "CCGF",
                    "prof": "Carmen Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos",
                    "sigla": "ECSOL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "CCGF",
                    "prof": "Carmen Ferreira"
                }
            ]
        },
        "AINAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais",
                    "sigla": "AINAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "AM",
                    "prof": "Ana Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais",
                    "sigla": "AINAT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "AM",
                    "prof": "Ana Monteiro"
                }
            ]
        },
        "GEOURB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia Urbana",
                    "sigla": "GEOURB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "JAVRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Rio Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia Urbana",
                    "sigla": "GEOURB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "JAVRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Rio Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Geografia Urbana"
        },
        "GRUR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "GRUR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "GRUR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR03",
                    "turmac": "2LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Rural",
                    "sigla": "GRUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR03",
                    "turmac": "GRUR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MHMP_HTGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia Rural"
        },
        "GFIPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geografia F\u00edsica de Portugal",
                    "sigla": "GFIPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geografia F\u00edsica de Portugal",
                    "sigla": "GFIPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Geografia F\u00edsica de Portugal",
            "TC": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Geografia F\u00edsica de Portugal",
                    "sigla": "GFIPOR",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Geografia F\u00edsica de Portugal",
                    "sigla": "GFIPOR",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "GES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Econ\u00f3mica e Social",
                    "sigla": "GES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "TMVSM",
                    "prof": "Teresa S\u00e1 Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Econ\u00f3mica e Social",
                    "sigla": "GES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "TMVSM",
                    "prof": "Teresa S\u00e1 Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia Econ\u00f3mica e Social",
                    "sigla": "GES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309-DGEO",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19.5,
                    "nome": "Geografia Econ\u00f3mica e Social",
                    "sigla": "GES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia Econ\u00f3mica e Social"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DPT": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LGEOGR01 ",
                    "turmac": "3LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LGEOGR02",
                    "turmac": "3LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGEOGR01 ",
                    "turmac": "3LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGEOGR01 ",
                    "turmac": "3LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGEOGR02",
                    "turmac": "3LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "DPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LGEOGR02",
                    "turmac": "3LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "DPT_DOCENTES",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}