{
    "1\u00ba Ano": {
        "IB2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.1",
                    "sigla": "IB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "MTP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MLMRB",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                }
            ]
        },
        "EA1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol A1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Espanhol A1",
                    "sigla": "EA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        },
        "MELP1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "LAC",
                    "prof": "Lu\u00eds Adriano Carlos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "MELP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ]
        },
        "BAGR_I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_I",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ]
        },
        "CC1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cultura Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "CC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Cl\u00e1ssica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Cultura Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "CC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ]
        },
        "AA2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.1",
                    "sigla": "AA2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ]
        },
        "BAGR_P": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "BAGR_P_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "BAGR_P_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "BAGR_P_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "BAGR_P",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "BAGR_P_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ]
        },
        "FA1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A1",
                    "sigla": "FA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A1",
                    "sigla": "FA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A1",
                    "sigla": "FA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas A1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A1",
                    "sigla": "FA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ]
        },
        "ICLA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s I",
                    "sigla": "ICLA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "JTG",
                    "prof": "John Greenfield"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s I"
        },
        "AA1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.1",
                    "sigla": "AA1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FB1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.1",
                    "sigla": "FB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.1",
                    "sigla": "FB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ]
        },
        "MELI1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas I",
                    "sigla": "MELI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas I",
                    "sigla": "MELI1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ]
        },
        "ICLI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas",
                    "sigla": "ICLI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FMEAV",
                    "prof": "Filomena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "LIP_20": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIP_20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIP_20",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIP_20",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ]
        },
        "GRE3": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Grego III",
                    "sigla": "GRE3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Grego III",
                    "sigla": "GRE3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ],
            "nome": "Grego III",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Grego III",
                    "sigla": "GRE3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ]
        },
        "FCFM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural",
                    "sigla": "FCFM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural",
                    "sigla": "FCFM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                }
            ]
        },
        "CNAIH": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cultura Norte-Americana - Identidade(s) e Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "CNAIH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Norte-Americana - Identidade(s) e Hist\u00f3ria"
        },
        "LITCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Comparada",
                    "sigla": "LITCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Comparada",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Comparada",
                    "sigla": "LITCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Literatura Comparada",
                    "sigla": "LITCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "APCM",
                    "prof": "Ana Paula Coutinho Mendes"
                }
            ]
        },
        "LIN_20": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIN_20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIN_20",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LIN_20",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "LID_20": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LID_20",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LID_20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LID_20",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "LNA_XX": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LNA_XX",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CMRBA",
                    "prof": "Carlos Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LNA_XX",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "CMRBA",
                    "prof": "Carlos Azevedo"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "LNA_XX",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CMRBA",
                    "prof": "Carlos Azevedo"
                }
            ]
        },
        "EB1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Espanhol B1.1",
                    "sigla": "EB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                }
            ]
        },
        "LEIM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia",
                    "sigla": "LEIM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JCRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia",
                    "sigla": "LEIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "JCRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia",
                    "sigla": "LEIM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JCRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"
                }
            ]
        },
        "AB1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
                    "sigla": "AB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
                    "sigla": "AB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
                    "sigla": "AB1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
                    "sigla": "AB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.1",
                    "sigla": "AB1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ]
        },
        "POEA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I",
                    "sigla": "POEA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I",
                    "sigla": "POEA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I",
                    "sigla": "POEA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ]
        },
        "IB2.3": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.3",
                    "sigla": "IB2.3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ]
        },
        "LITGRE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Grega",
                    "sigla": "LITGRE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Grega",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Grega",
                    "sigla": "LITGRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Literatura Grega",
                    "sigla": "LITGRE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ]
        },
        "FB2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.1",
                    "sigla": "FB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.1",
                    "sigla": "FB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.1",
                    "sigla": "FB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ]
        },
        "LEA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I",
                    "sigla": "LEA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "IC1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.1",
                    "sigla": "IC1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ]
        },
        "EB2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "ARI",
                    "prof": "Andrea Iglesias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "ARI",
                    "prof": "Andrea Iglesias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "ARI",
                    "prof": "Andrea Iglesias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Espanhol B2.1",
                    "sigla": "EB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IGM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval",
                    "sigla": "IGM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "JTG",
                    "prof": "John Greenfield"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval",
                    "sigla": "IGM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "JTG",
                    "prof": "John Greenfield"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval",
                    "sigla": "IGM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "JTG",
                    "prof": "John Greenfield"
                }
            ]
        },
        "LER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola do Renascimento",
                    "sigla": "LER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MLCF",
                    "prof": "Maria de Lurdes Correia Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola do Renascimento"
        },
        "AB2.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.1",
                    "sigla": "AB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.1",
                    "sigla": "AB2.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B2.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.1",
                    "sigla": "AB2.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LLPC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico",
                    "sigla": "LLPC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico",
                    "sigla": "LLPC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico",
                    "sigla": "LLPC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ]
        },
        "FC1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.1",
                    "sigla": "FC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.1",
                    "sigla": "FC1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas C1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.1",
                    "sigla": "FC1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "FDEM",
                    "prof": "Fanny Mahy"
                }
            ]
        }
    }
}