{
    "1\u00ba Ano": {
        "TCOE1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ]
        },
        "FONET": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fon\u00e9tica",
                    "sigla": "FONET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ],
            "nome": "Fon\u00e9tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fon\u00e9tica",
                    "sigla": "FONET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Fon\u00e9tica",
                    "sigla": "FONET",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ]
        },
        "GHP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "HTGM_LPSM_TMVSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "HTGM_LPSM_TMVSM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "HTGM_LPSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "HTGM_LPSM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "HTGM_TMVSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Geoografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "HTGM_TMVSM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ELING": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica e Linguagem",
                    "sigla": "ELING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "MLMRB",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica e Linguagem"
        },
        "INTLIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL03",
                    "turmac": "1LCL03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL04",
                    "turmac": "1LCL04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL03",
                    "turmac": "1LCL03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL04",
                    "turmac": "1LCL04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL03",
                    "turmac": "1LCL03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL04",
                    "turmac": "1LCL04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "EFMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas Fonol\u00f3gicas e Morfol\u00f3gicas do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "EFMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Fonol\u00f3gicas e Morfol\u00f3gicas do Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas Fonol\u00f3gicas e Morfol\u00f3gicas do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "EFMP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ]
        },
        "LINROM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica",
                    "sigla": "LINROM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica",
                    "sigla": "LINROM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica",
                    "sigla": "LINROM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ]
        },
        "SEMFRA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica",
                    "sigla": "SEMFRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MFFPO",
                    "prof": "Maria F\u00e1tima Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica",
                    "sigla": "SEMFRA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MFFPO",
                    "prof": "Maria F\u00e1tima Oliveira"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica",
                    "sigla": "SEMFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "MFFPO",
                    "prof": "Maria F\u00e1tima Oliveira"
                }
            ]
        },
        "AQUL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem",
                    "sigla": "AQUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem",
                    "sigla": "AQUL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem",
                    "sigla": "AQUL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ]
        },
        "SINT2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sintaxe II",
                    "sigla": "SINT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ],
            "nome": "Sintaxe II",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sintaxe II",
                    "sigla": "SINT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sintaxe II",
                    "sigla": "SINT2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ]
        },
        "ESSP2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "ESSP2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "ESSP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "ESSP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "VPORT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Variedades do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "VPORT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "AMBB_MCFABG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Variedades do Portugu\u00eas"
        },
        "LINTEX": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica de Texto",
                    "sigla": "LINTEX",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica de Texto"
        },
        "ADIS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise do Discurso",
                    "sigla": "ADIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise do Discurso",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise do Discurso",
                    "sigla": "ADIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise do Discurso",
                    "sigla": "ADIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ]
        },
        "PRJ_CL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "PRJ_CL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "PRJ_CL_DOCENTES",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "PRJ_CL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "PRJ_CL_DOCENTES",
                    "prof": null
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Projeto",
                    "sigla": "PRJ_CL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "SALA",
                    "profsig": "PRJ_CL_DOCENTES",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}