{
    "1\u00ba Ano": {
        "HACMAN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo",
                    "sigla": "HACMAN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo",
                    "sigla": "HACMAN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ]
        },
        "IP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Iconografia Profana",
                    "sigla": "IP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Iconografia Profana",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Iconografia Profana",
                    "sigla": "IP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ]
        },
        "HACLA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "HACLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "HACLA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        },
        "HACCLA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas",
                    "sigla": "HACCLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas",
                    "sigla": "HACCLA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HAEMO1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I",
                    "sigla": "HAEMO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I",
                    "sigla": "HAEMO1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ]
        },
        "HACEM1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I",
                    "sigla": "HACEM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I",
                    "sigla": "HACEM1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ]
        },
        "HACEM2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II",
                    "sigla": "HACEM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II",
                    "sigla": "HACEM2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ]
        },
        "HAEMO2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II",
                    "sigla": "HAEMO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II",
                    "sigla": "HAEMO2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AMSC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "AMSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "AMSC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        },
        "HACEC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III",
                    "sigla": "HACEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III",
                    "sigla": "HACEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ]
        },
        "HURB2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Urbana II",
                    "sigla": "HURB2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Urbana II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Urbana II",
                    "sigla": "HURB2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ]
        },
        "HACEC4": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV",
                    "sigla": "HACEC4",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV",
                    "sigla": "HACEC4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ]
        }
    }
}