{
    "1\u00ba Ano": {
        "TSOC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas I",
                    "sigla": "TSOC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "CCRP",
                    "prof": "Cristina Parente"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas I",
                    "sigla": "TSOC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "CCRP",
                    "prof": "Cristina Parente"
                }
            ],
            "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas I",
                    "sigla": "TSOC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "CCRP",
                    "prof": "Cristina Parente"
                }
            ]
        },
        "PSISOC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PSISOC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PSISOC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Social",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PSISOC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                }
            ]
        },
        "SGER1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia Geral I",
                    "sigla": "SGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia Geral I",
                    "sigla": "SGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia Geral I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociologia Geral I",
                    "sigla": "SGER1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ]
        },
        "EMCS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Epistemologia e Metodologia das Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "EMCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NMAC_JMTVTL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Epistemologia e Metodologia das Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "EMCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NMAC_JMTVTL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Epistemologia e Metodologia das Ci\u00eancias Sociais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Epistemologia e Metodologia das Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "EMCS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NMAC_JMTVTL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECON": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "ECON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "ECON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "ECON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ADQ2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "ADQ2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI02",
                    "turmac": "ADQ2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI02",
                    "turmac": "2LSOCI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "JMPA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "ADQ2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos II",
                    "sigla": "ADQ2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI02",
                    "turmac": "ADQ2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MTIS1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica I",
                    "sigla": "MTIS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NMAC_CCRP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica I",
                    "sigla": "MTIS1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NMAC_CCRP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica I",
                    "sigla": "MTIS1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NMAC_CCRP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CASOC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia I",
                    "sigla": "CASOC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JMTVTL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia I",
                    "sigla": "CASOC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JMTVTL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Correntes Atuais da Sociologia I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia I",
                    "sigla": "CASOC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "JMTVTL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes"
                }
            ]
        },
        "DEMMIG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Demografia e Migra\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "DEMMIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Demografia e Migra\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "DEMMIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Demografia e Migra\u00e7\u00f5es",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Demografia e Migra\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "DEMMIG",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SCMOB1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade I",
                    "sigla": "SCMOB1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade I",
                    "sigla": "SCMOB1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade I",
                    "sigla": "SCMOB1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DIPP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desigualdades, Institui\u00e7\u00f5es e Pol\u00edticas P\u00fablicas",
                    "sigla": "DIPP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Desigualdades, Institui\u00e7\u00f5es e Pol\u00edticas P\u00fablicas",
                    "sigla": "DIPP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Desigualdades, Institui\u00e7\u00f5es e Pol\u00edticas P\u00fablicas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Desigualdades, Institui\u00e7\u00f5es e Pol\u00edticas P\u00fablicas",
                    "sigla": "DIPP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ]
        },
        "SREL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociologia das Religi\u00f5es",
                    "sigla": "SREL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia das Religi\u00f5es",
                    "sigla": "SREL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia das Religi\u00f5es",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociologia das Religi\u00f5es",
                    "sigla": "SREL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI_OP01",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "SDES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sociologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "SDES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "SDES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sociologia do Desenvolvimento",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sociologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "SDES",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SEDU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEDU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "NMAC",
                    "prof": "Nat\u00e1lia Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SEDU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "NMAC",
                    "prof": "Nat\u00e1lia Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o"
        },
        "SFGEN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e do G\u00e9nero",
                    "sigla": "SFGEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MICD",
                    "prof": "Maria Isabel Dias"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e do G\u00e9nero",
                    "sigla": "SFGEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MICD",
                    "prof": "Maria Isabel Dias"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e do G\u00e9nero",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e do G\u00e9nero",
                    "sigla": "SFGEN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MICD",
                    "prof": "Maria Isabel Dias"
                }
            ]
        }
    }
}