{
    "1\u00ba Ano": {
        "LAT1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Latim I",
                    "sigla": "LAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Latim I",
                    "sigla": "LAT1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ],
            "nome": "Latim I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Latim I",
                    "sigla": "LAT1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JPND",
                    "prof": "Jorge Deserto"
                }
            ]
        },
        "MTP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa",
                    "sigla": "MTP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ]
        },
        "LOGLIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "L\u00f3gica e Linguagem",
                    "sigla": "LOGLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica e Linguagem",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "L\u00f3gica e Linguagem",
                    "sigla": "LOGLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "L\u00f3gica e Linguagem",
                    "sigla": "LOGLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ]
        },
        "BAGR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "BAGR_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "BAGR_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "1LCL02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "BAGR_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Bases de An\u00e1lise Gramatical",
                    "sigla": "BAGR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL02",
                    "turmac": "BAGR_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ]
        },
        "HISPOR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Portugal",
                    "sigla": "HISPOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "PCVBT",
                    "prof": "Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Portugal",
                    "sigla": "HISPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCL01",
                    "turmac": "1LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "PCVBT",
                    "prof": "Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "SEMLEX": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Lexical",
                    "sigla": "SEMLEX",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Sem\u00e2ntica Lexical",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Lexical",
                    "sigla": "SEMLEX",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sem\u00e2ntica Lexical",
                    "sigla": "SEMLEX",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ]
        },
        "TCOE2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II",
                    "sigla": "TCOE2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II",
                    "sigla": "TCOE2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II",
                    "sigla": "TCOE2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PSILIN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Psicolingu\u00edstica",
                    "sigla": "PSILIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Psicolingu\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Psicolingu\u00edstica",
                    "sigla": "PSILIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Psicolingu\u00edstica",
                    "sigla": "PSILIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "MGLCP",
                    "prof": "Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"
                }
            ]
        },
        "SINT1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sintaxe I",
                    "sigla": "SINT1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ],
            "nome": "Sintaxe I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sintaxe I",
                    "sigla": "SINT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sintaxe I",
                    "sigla": "SINT1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "AMBB",
                    "prof": "Ana Maria Brito"
                }
            ]
        },
        "FONMOR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fonologia e Morfologia",
                    "sigla": "FONMOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ],
            "nome": "Fonologia e Morfologia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Fonologia e Morfologia",
                    "sigla": "FONMOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JMPSAV",
                    "prof": "Jo\u00e3o Veloso"
                }
            ]
        },
        "ESSP1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "ESSP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "ESSP1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I",
                    "sigla": "ESSP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ]
        },
        "ELP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "ELP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "ELP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas",
                    "sigla": "ELP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCL01",
                    "turmac": "2LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MFHS",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "HLPOR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa",
                    "sigla": "HLPOR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa",
                    "sigla": "HLPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa",
                    "sigla": "HLPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MCFABG",
                    "prof": "Maria Clara Barros"
                }
            ]
        },
        "SOCLIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sociolingu\u00edstica",
                    "sigla": "SOCLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Sociolingu\u00edstica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociolingu\u00edstica",
                    "sigla": "SOCLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociolingu\u00edstica",
                    "sigla": "SOCLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ]
        },
        "PRAG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pragm\u00e1tica",
                    "sigla": "PRAG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "IMROD",
                    "prof": "Isabel Margarida Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Pragm\u00e1tica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pragm\u00e1tica",
                    "sigla": "PRAG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "IMROD",
                    "prof": "Isabel Margarida Duarte"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Pragm\u00e1tica",
                    "sigla": "PRAG",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "IMROD",
                    "prof": "Isabel Margarida Duarte"
                }
            ]
        },
        "SPCONT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "SPCONT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G306.A\/B",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ],
            "nome": "Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "SPCONT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G306.A\/B",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "SPCONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCL01",
                    "turmac": "3LCL01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ]
        }
    }
}