{
    "1\u00ba Ano": {
        "CECON": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CECON",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CECON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CECON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CICON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CICON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "JMPBS",
                    "prof": "Jorge Bastos da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea",
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CICON",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G106A\/B",
                    "profsig": "JMPBS",
                    "prof": "Jorge Bastos da Silva"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CICON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "JMPBS",
                    "prof": "Jorge Bastos da Silva"
                }
            ]
        },
        "CJC": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cultura Japonesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CJC",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Japonesa Contempor\u00e2nea",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cultura Japonesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CJC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Cultura Japonesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CJC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ]
        },
        "CFCON": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cultura Francesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CFCON",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "MFCO",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Outeirinho"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Francesa Contempor\u00e2nea",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cultura Francesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CFCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MFCO",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Outeirinho"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Cultura Francesa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CFCON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MFCO",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Outeirinho"
                }
            ]
        },
        "CACON": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CACON",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CACON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "CACON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA_OP01",
                    "turmac": "1LLA_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ]
        },
        "RIMEST": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ],
            "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo",
                    "sigla": "RIMEST",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA02",
                    "turmac": "1LLA02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G206A\/B",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ]
        },
        "JA1.1": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.1",
                    "sigla": "JA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.1",
                    "sigla": "JA1.1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A1.1",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.1",
                    "sigla": "JA1.1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLA01",
                    "turmac": "1LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "LINFRA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Francesa",
                    "sigla": "LINFRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica Francesa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Francesa",
                    "sigla": "LINFRA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Francesa",
                    "sigla": "LINFRA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ]
        },
        "LINESP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Espanhola",
                    "sigla": "LINESP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica Espanhola",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Espanhola",
                    "sigla": "LINESP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Espanhola",
                    "sigla": "LINESP",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LINGA1": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I",
                    "sigla": "LINGA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "IMGR",
                    "prof": "Isabel Maria Galhano Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I"
        },
        "LINING": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Inglesa",
                    "sigla": "LINING",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica Inglesa",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Inglesa",
                    "sigla": "LINING",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica Inglesa",
                    "sigla": "LINING",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA_op01",
                    "turmac": "2LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ]
        },
        "JA1.3": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.3",
                    "sigla": "JA1.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.3",
                    "sigla": "JA1.3",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A1.3",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A1.3",
                    "sigla": "JA1.3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLA01",
                    "turmac": "2LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "KA",
                    "prof": "Keiko Amakasu"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TGEP2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGEP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RPLR",
                    "prof": "Rog\u00e9lio Ponce de Le\u00f3n Romeo"
                }
            ]
        },
        "TGIP2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGIP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MFV",
                    "prof": "F\u00e1tima Vieira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGIP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MFV",
                    "prof": "F\u00e1tima Vieira"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGIP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MFV",
                    "prof": "F\u00e1tima Vieira"
                }
            ]
        },
        "TGAP2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGAP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "MJSPG",
                    "prof": "Joana Guimar\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "TGFP2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas",
                    "sigla": "TGFP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA_op01",
                    "turmac": "3LLA_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ]
        },
        "MRK_LA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MRK_LA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "JORNALISMO",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Marketing",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MRK_LA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "JORNALISMO",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "RPUBL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "sigla": "RPUBL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "sigla": "RPUBL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ]
        },
        "JA2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.2",
                    "sigla": "JA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.2",
                    "sigla": "JA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ],
            "nome": "Japon\u00eas A2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Japon\u00eas A2.2",
                    "sigla": "JA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLA01",
                    "turmac": "3LLA01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G205",
                    "profsig": "RK",
                    "prof": "Reiko Kikuchi"
                }
            ]
        }
    }
}