{
    "1\u00ba Ano": {
        "ARQPHE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "TMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologia dos Materiais",
                    "sigla": "TMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU_OP01 ",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia dos Materiais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Tecnologia dos Materiais",
                    "sigla": "TMAT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU_OP01 ",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ]
        },
        "APRE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "APRE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU_OP01 ",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                }
            ],
            "nome": "Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria"
        },
        "ARQME1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Medieval I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ]
        },
        "ARQC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ]
        },
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01 ",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "HMOD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ]
        },
        "ARQMC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ]
        },
        "HCP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ]
        }
    }
}