{
    "1\u00ba Ano": {
        "HCPORT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCPORT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MVSLL",
                    "prof": "Manuel Loff"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCPORT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MVSLL",
                    "prof": "Manuel Loff"
                }
            ]
        },
        "DCVIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "EDC",
                    "prof": "Em\u00edlia Dias Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "BSG",
                    "prof": "Bruno Giesteira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual",
                    "sigla": "DCVIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                }
            ]
        },
        "TEJ_A": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "AICMR_HLDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "HLDL",
                    "prof": "Helena Lima"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR_HLDL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "AICMR_HLDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AICMR_HLDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "AICMR_HLDL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IECON": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
                    "sigla": "IECON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Clementina Santos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia",
                    "sigla": "IECON",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Clementina Santos"
                }
            ]
        },
        "CE_CC": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_CC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_CC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "CE_CC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "AMPCB",
                    "prof": "Am\u00e9lia Brand\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "TEJ_O": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC01",
                    "turmac": "1LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC02",
                    "turmac": "1LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Online",
                    "sigla": "TEJ_O",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC05",
                    "turmac": "1LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FADZS",
                    "prof": "Fernando Zamith"
                }
            ]
        },
        "TEJ_I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Imprensa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC03",
                    "turmac": "1LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I- Imprensa",
                    "sigla": "TEJ_I",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCC04",
                    "turmac": "1LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "HMFB",
                    "prof": "Helder Bastos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "PSICOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PSICOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PSICOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ]
        },
        "RELINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "RELINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G402",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "RELINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G402",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ]
        },
        "PUBAUD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "P\u00fablicos e Audi\u00eancias",
                    "sigla": "PUBAUD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G402",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "P\u00fablicos e Audi\u00eancias",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "P\u00fablicos e Audi\u00eancias",
                    "sigla": "PUBAUD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G402",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ]
        },
        "TIMA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Imagem",
                    "sigla": "TIMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "JAFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rangel"
                }
            ],
            "nome": "Teoria da Imagem",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Teoria da Imagem",
                    "sigla": "TIMA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC_OP01",
                    "turmac": "2LCC_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "JAFR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rangel"
                }
            ]
        },
        "TEJ_A_II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "SMCSC",
                    "prof": "Sandra S\u00e1 Couto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "SMCSC",
                    "prof": "Sandra S\u00e1 Couto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "SMCSC",
                    "prof": "Sandra S\u00e1 Couto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "SMCSC",
                    "prof": "Sandra S\u00e1 Couto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR",
                    "prof": "Ana Isabel Reis"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR_SMCSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_105",
                    "profsig": "AICMR_SMCSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR_SMCSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Audiovisual",
                    "sigla": "TEJ_A_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_204",
                    "profsig": "AICMR_SMCSC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "A_M": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Pedro Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "DOCENTE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_206",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "sala_205",
                    "profsig": "CMSPFF",
                    "prof": "Cristina Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "A_M_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "A_M_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "A_M_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "A_M_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "A_M_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "Anf_1",
                    "profsig": "AVC",
                    "prof": "Alexandre Valle de Carvalho"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC03",
                    "turmac": "2LCC03",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC04",
                    "turmac": "2LCC04",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19.5,
                    "nome": "Atelier Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "A_M",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC05",
                    "turmac": "2LCC05",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "sala_313",
                    "profsig": "JARCMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Alberto Pinto"
                }
            ]
        },
        "EDPROF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia Profissional",
                    "sigla": "EDPROF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "SMDSC",
                    "prof": "Suzana Cavaco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia Profissional",
                    "sigla": "EDPROF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "SMDSC",
                    "prof": "Suzana Cavaco"
                }
            ],
            "nome": "\u00c9tica e Deontologia Profissional",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia Profissional",
                    "sigla": "EDPROF",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "SMDSC",
                    "prof": "Suzana Cavaco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia Profissional",
                    "sigla": "EDPROF",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "SMDSC",
                    "prof": "Suzana Cavaco"
                }
            ]
        },
        "RELPUB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "sigla": "RELPUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC01",
                    "turmac": "2LCC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "FVMR",
                    "prof": "Vasco Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "sigla": "RELPUB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jorge Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                    "sigla": "RELPUB",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCC02",
                    "turmac": "2LCC02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "FVMR",
                    "prof": "Vasco Ribeiro"
                }
            ]
        }
    }
}