{
    "1\u00ba Ano": {
        "CPOA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo",
                    "sigla": "CPOA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo",
                    "sigla": "CPOA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ],
            "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo",
                    "sigla": "CPOA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ]
        },
        "ARQPHE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia",
                    "sigla": "ARQPHE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ]
        },
        "HGA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga",
                    "sigla": "HGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga",
                    "sigla": "HGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga",
                    "sigla": "HGA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ]
        },
        "MINVCP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "MINVCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH_NR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "MINVCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "PCMDH_NR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "MINVCP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH_NR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PHIS_I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria I",
                    "sigla": "PHIS_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria I",
                    "sigla": "PHIS_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria I",
                    "sigla": "PHIS_I",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "NUMA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Antiga",
                    "sigla": "NUMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ],
            "nome": "Numism\u00e1tica Antiga",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Antiga",
                    "sigla": "NUMA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Antiga",
                    "sigla": "NUMA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ]
        },
        "TMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologia dos Materiais",
                    "sigla": "TMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia dos Materiais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Tecnologia dos Materiais",
                    "sigla": "TMAT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ]
        },
        "ARQME1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Medieval I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval I",
                    "sigla": "ARQME1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ]
        },
        "ARQC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica I",
                    "sigla": "ARQC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ]
        },
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Materiais I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "HMOD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal",
                    "sigla": "HMOD",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ]
        },
        "ARQMC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "ARQMC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ]
        },
        "HCP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ]
        }
    }
}