{
    "1\u00ba Ano": {
        "FILPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal no S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "FILPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal no S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "FILPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia em Portugal no S\u00e9culo XX",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Filosofia em Portugal no S\u00e9culo XX",
                    "sigla": "FILPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MCLNAS",
                    "prof": "Maria Celeste Nat\u00e1rio"
                }
            ]
        },
        "ONT1": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ontologia I",
                    "sigla": "ONT1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO_OP01 ",
                    "turmac": "1LFILO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ],
            "nome": "Ontologia I"
        },
        "FILCP1": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I",
                    "sigla": "FILCP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I",
                    "sigla": "FILCP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I",
                    "sigla": "FILCP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "LMCP",
                    "prof": "L\u00eddia Pires"
                }
            ]
        },
        "FILA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga I",
                    "sigla": "FILA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga I",
                    "sigla": "FILA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Antiga I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia Antiga I",
                    "sigla": "FILA1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JFPM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Meirinhos"
                }
            ]
        },
        "FILCO1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento I",
                    "sigla": "FILCO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento I",
                    "sigla": "FILCO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia do Conhecimento I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Filosofia do Conhecimento I",
                    "sigla": "FILCO1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "SGAMM",
                    "prof": "Sofia Miguens"
                }
            ]
        },
        "LOG1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "L\u00f3gica I",
                    "sigla": "LOG1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "L\u00f3gica I",
                    "sigla": "LOG1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                }
            ],
            "nome": "L\u00f3gica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "L\u00f3gica I",
                    "sigla": "LOG1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LFILO01 ",
                    "turmac": "1LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Alberto Pinto"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "EST1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica I",
                    "sigla": "EST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MEMV",
                    "prof": "Eugenia Vilela"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica I",
                    "sigla": "EST1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "MEMV",
                    "prof": "Eugenia Vilela"
                }
            ],
            "nome": "Est\u00e9tica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Est\u00e9tica I",
                    "sigla": "EST1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MEMV",
                    "prof": "Eugenia Vilela"
                }
            ]
        },
        "FMED1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval I",
                    "sigla": "FMED1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval I",
                    "sigla": "FMED1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Medieval I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Filosofia Medieval I",
                    "sigla": "FMED1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ]
        },
        "FC_I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias I",
                    "sigla": "FC_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias I",
                    "sigla": "FC_I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Filosofia das Ci\u00eancias I",
                    "sigla": "FC_I",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "AFIL1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica I",
                    "sigla": "AFIL1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica I",
                    "sigla": "AFIL1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Antropologia Filos\u00f3fica I",
                    "sigla": "AFIL1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LFILO01 ",
                    "turmac": "2LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "PCMSP",
                    "prof": "Paula Pereira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "ETI1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c9tica I",
                    "sigla": "ETI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c9tica I",
                    "sigla": "ETI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                }
            ],
            "nome": "\u00c9tica I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c9tica I",
                    "sigla": "ETI1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MJC",
                    "prof": "Maria Couto"
                }
            ]
        },
        "FMOD1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna I",
                    "sigla": "FMOD1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna I",
                    "sigla": "FMOD1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Moderna I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Filosofia Moderna I",
                    "sigla": "FMOD1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "PJDPT",
                    "prof": "Paulo Tunhas"
                }
            ]
        },
        "FILC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "FILC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "FILC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Filosofia Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "FILC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RBBR",
                    "prof": "Rui Rom\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "FILLIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Filosofia da Linguagem",
                    "sigla": "FILLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "SGAMM_JAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Filosofia da Linguagem",
                    "sigla": "FILLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "SGAMM_JAP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Filosofia da Linguagem",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Filosofia da Linguagem",
                    "sigla": "FILLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "SGAMM_JAP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ONT1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ontologia I",
                    "sigla": "ONT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ontologia I",
                    "sigla": "ONT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LFILO01 ",
                    "turmac": "3LFILO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PIVOS",
                    "prof": "Paula Silva"
                }
            ],
            "nome": "Ontologia I"
        }
    }
}