{
    "1\u00ba Ano": {
        "INTRI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "INTRI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106A.\/B",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "INTRI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106A.\/B",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "INTRI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LRI01",
                    "turmac": "1LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106A.\/B",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ORGINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "ORGINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "ORGINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais",
                    "sigla": "ORGINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "TMRCG",
                    "prof": "Teresa Gomes"
                }
            ]
        },
        "ECOINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Economia Internacional",
                    "sigla": "ECOINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAPCS",
                    "prof": "Jorge Cerdeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Economia Internacional",
                    "sigla": "ECOINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JAPCS",
                    "prof": "Jorge Cerdeira"
                }
            ],
            "nome": "Economia Internacional",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Economia Internacional",
                    "sigla": "ECOINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LRI01",
                    "turmac": "2LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAPCS",
                    "prof": "Jorge Cerdeira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "SCGMS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social",
                    "sigla": "SCGMS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JRP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social",
                    "sigla": "SCGMS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JRP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"
                }
            ],
            "nome": "Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social",
                    "sigla": "SCGMS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JRP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"
                }
            ]
        },
        "POLINT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Internacional",
                    "sigla": "POLINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MVSLL",
                    "prof": "Manuel Loff"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Internacional",
                    "sigla": "POLINT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MVSLL",
                    "prof": "Manuel Loff"
                }
            ],
            "nome": "Pol\u00edtica Internacional",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Pol\u00edtica Internacional",
                    "sigla": "POLINT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LRI01",
                    "turmac": "3LRI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MVSLL",
                    "prof": "Manuel Loff"
                }
            ]
        }
    }
}