{
    "1\u00ba Ano": {
        "CANT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas",
                    "sigla": "CANT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas",
                    "sigla": "CANT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ],
            "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas",
                    "sigla": "CANT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ]
        },
        "HROM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ]
        },
        "HPEMED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HPEMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto Sotto Mayor Pizarro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HPEMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HPEMED",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JAPSMP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Augusto Sotto Mayor Pizarro"
                }
            ]
        },
        "MTIHIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO02",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO02",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO03",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO03",
                    "turmac": "MTIHIS_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO02",
                    "turmac": "1LHISTO02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica",
                    "sigla": "MTIHIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO03",
                    "turmac": "1LHISTO03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MHCO",
                    "prof": "Helena Osswald"
                }
            ]
        },
        "PREHIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "PREHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "PREHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "PREHIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHISTO01",
                    "turmac": "1LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HCPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cidade do Porto",
                    "sigla": "HCPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cidade do Porto",
                    "sigla": "HCPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Cidade do Porto",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Cidade do Porto",
                    "sigla": "HCPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ]
        },
        "HAIMP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal",
                    "sigla": "HAIMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal",
                    "sigla": "HAIMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal",
                    "sigla": "HAIMP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ]
        },
        "HIPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal",
                    "sigla": "HIPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal",
                    "sigla": "HIPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "LCCFA",
                    "prof": "Lu\u00eds Amaral"
                }
            ]
        },
        "HECONT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HECONT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HECONT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "JMMR",
                    "prof": "Jorge Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "HCMUN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo",
                    "sigla": "HCMUN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo",
                    "sigla": "HCMUN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo",
                    "sigla": "HCMUN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "PMCPC",
                    "prof": "Paula Pinto Costa"
                }
            ]
        },
        "HBRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Brasil",
                    "sigla": "HBRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Brasil",
                    "sigla": "HBRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria do Brasil",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria do Brasil",
                    "sigla": "HBRA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO_OP01",
                    "turmac": "2LHISTO_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ]
        },
        "TTFHIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "TTFHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "TTFHIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria",
                    "sigla": "TTFHIS",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "LMROD",
                    "prof": "Lu\u00eds Miguel Duarte"
                }
            ]
        },
        "HMODP1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I",
                    "sigla": "HMODP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I",
                    "sigla": "HMODP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I",
                    "sigla": "HMODP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "AMBC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Barros Cardoso"
                }
            ]
        },
        "HESEMO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HESEMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HESEMO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna",
                    "sigla": "HESEMO",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHISTO01",
                    "turmac": "2LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "SHMO_I": {
            "S": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I",
                    "sigla": "SHMO_I",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "AMPS",
                    "prof": "Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I",
                    "sigla": "SHMO_I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "AMPS",
                    "prof": "Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"
                }
            ]
        },
        "HCONP1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I",
                    "sigla": "HCONP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I",
                    "sigla": "HCONP1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I",
                    "sigla": "HCONP1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "JFA",
                    "prof": "Jorge Alves"
                }
            ]
        },
        "HESEC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHISTO01 ",
                    "turmac": "3LHISTO01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                }
            ]
        },
        "SHC_I": {
            "S": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "SHC_I",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LHISTO02",
                    "turmac": "SHC_I",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "GMMP_MCCMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "SHC_I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LHISTO02",
                    "turmac": "3LHISTO02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                }
            ]
        }
    }
}