{
    "1\u00ba Ano": {
        "LME": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia e Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LME",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "E1A",
                    "turmac": "E1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE101",
                    "profsig": "CM;JM;DS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia e Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LME",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "E1B",
                    "turmac": "E1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE101",
                    "profsig": "CM;JM;DS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia e Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "LME",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "E1C",
                    "turmac": "E1C",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE101",
                    "profsig": "CM;JM;DS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia e Educa\u00e7\u00e3o"
        },
        "SIMF1": {
            "S": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "SIMF: Contextos de Trabalho em Educa\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF1",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "E1A",
                    "turmac": "E1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE251",
                    "profsig": "HV",
                    "prof": "Henrique Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "SIMF: Contextos de Trabalho em Educa\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF1",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "E1B",
                    "turmac": "E1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE251",
                    "profsig": "HV",
                    "prof": "Henrique Vaz"
                }
            ],
            "nome": "SIMF: Contextos de Trabalho em Educa\u00e7\u00e3o e Media\u00e7\u00e3o"
        },
        "ICS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1A",
                    "turmac": "E1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuela Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1B",
                    "turmac": "E1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Manuela Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais"
        },
        "PDES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "PDES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1A",
                    "turmac": "E1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "PNALS",
                    "prof": "Pedro Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "PDES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1B",
                    "turmac": "E1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "PNALS",
                    "prof": "Pedro Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento",
                    "sigla": "PDES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1C",
                    "turmac": "E1C",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "PNALS",
                    "prof": "Pedro Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia do Desenvolvimento"
        },
        "ICE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ICE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1A",
                    "turmac": "E1A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "Ariana Cosme"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ICE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1B",
                    "turmac": "E1B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "Ariana Cosme"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ICE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E1C",
                    "turmac": "E1C",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "Ariana Cosme"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MILMQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o: Laborat\u00f3rio de Metodologias Qualitativas",
                    "sigla": "MILMQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2A",
                    "turmac": "E2A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "SMS",
                    "prof": "Sofia Marques Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o: Laborat\u00f3rio de Metodologias Qualitativas",
                    "sigla": "MILMQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2B",
                    "turmac": "E2B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "SMS",
                    "prof": "Sofia Marques Silva"
                }
            ],
            "nome": "Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o: Laborat\u00f3rio de Metodologias Qualitativas"
        },
        "MSTE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Media\u00e7\u00e3o Social e Trabalho Educativo",
                    "sigla": "MSTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2A",
                    "turmac": "E2A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "FP",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Media\u00e7\u00e3o Social e Trabalho Educativo",
                    "sigla": "MSTE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2B",
                    "turmac": "E2B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "FP",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Media\u00e7\u00e3o Social e Trabalho Educativo"
        },
        "SE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2A",
                    "turmac": "E2A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "SMS",
                    "prof": "Sofia Marques Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2B",
                    "turmac": "E2B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "HCGA",
                    "prof": "Helena Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Educa\u00e7\u00e3o"
        },
        "PFA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicossociologia da Forma\u00e7\u00e3o de Adultos",
                    "sigla": "PFA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2A",
                    "turmac": "E2A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MTGM",
                    "prof": "Teresa Medina"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicossociologia da Forma\u00e7\u00e3o de Adultos",
                    "sigla": "PFA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2B",
                    "turmac": "E2B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MTGM",
                    "prof": "Teresa Medina"
                }
            ],
            "nome": "Psicossociologia da Forma\u00e7\u00e3o de Adultos"
        },
        "TDC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria e Desenvolvimento do Curr\u00edculo",
                    "sigla": "TDC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2A",
                    "turmac": "E2A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "PTF",
                    "prof": "Preciosa Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria e Desenvolvimento do Curr\u00edculo",
                    "sigla": "TDC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E2B",
                    "turmac": "E2B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "PTF",
                    "prof": "Preciosa Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Teoria e Desenvolvimento do Curr\u00edculo"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "ICDL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria e Desenvolvimento Local",
                    "sigla": "ICDL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3A",
                    "turmac": "E3A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "JCPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Caramelo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria e Desenvolvimento Local",
                    "sigla": "ICDL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3B",
                    "turmac": "E3B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "JCPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Caramelo"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria e Desenvolvimento Local"
        },
        "APSE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise de Pol\u00edticas Sociais e Educativas",
                    "sigla": "APSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3A",
                    "turmac": "E3A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "MASDC",
                    "prof": "Alexandra Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise de Pol\u00edticas Sociais e Educativas",
                    "sigla": "APSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3B",
                    "turmac": "E3B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "MASDC",
                    "prof": "Alexandra Costa"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Pol\u00edticas Sociais e Educativas"
        },
        "SIMF2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "SIMF: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de profissionaliza\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o\/Forma\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "E3A",
                    "turmac": "E3A",
                    "duracao": "9",
                    "sala": "FPCE241",
                    "profsig": "AC",
                    "prof": "Ariana Cosme"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "SIMF: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de profissionaliza\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o\/Forma\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "E3B",
                    "turmac": "E3B",
                    "duracao": "9",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cristina Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "SIMF: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de profissionaliza\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o\/Forma\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "E3C",
                    "turmac": "E3C",
                    "duracao": "9",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "MMPSLF",
                    "prof": "Margarida Felgueiras"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "SIMF: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de profissionaliza\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o\/Forma\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SIMF2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "E3D",
                    "turmac": "E3D",
                    "duracao": "9",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "MTGM",
                    "prof": "Teresa Medina"
                }
            ],
            "nome": "SIMF: Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de profissionaliza\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o\/Forma\u00e7\u00e3o"
        },
        "SFEF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e da Educa\u00e7\u00e3o Familiar",
                    "sigla": "SFEF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3A",
                    "turmac": "E3A",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cristina Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e da Educa\u00e7\u00e3o Familiar",
                    "sigla": "SFEF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "E3B",
                    "turmac": "E3B",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cristina Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Fam\u00edlia e da Educa\u00e7\u00e3o Familiar"
        },
        "VE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Videojogos e Educa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "VE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OP1",
                    "turmac": "OP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "244;101",
                    "profsig": "PDTF",
                    "prof": "Pedro Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Videojogos e Educa\u00e7\u00e3o"
        },
        "ESG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Educa\u00e7\u00e3o, Sexualidades e G\u00e9nero",
                    "sigla": "ESG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OP2",
                    "turmac": "OP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "SRAS",
                    "prof": "Sofia Santos"
                }
            ],
            "nome": "Educa\u00e7\u00e3o, Sexualidades e G\u00e9nero"
        },
        "DEMM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo",
                    "sigla": "DEMM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OP3",
                    "turmac": "OP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "HA;CN",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo"
        }
    }
}