{
    "1\u00ba Ano": {
        "ESC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Escrita e Ci\u00eancia",
                    "sigla": "ESC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL1",
                    "turmac": "OL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "247, 2C",
                    "profsig": "JLLF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Escrita e Ci\u00eancia",
                    "sigla": "ESC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL2",
                    "turmac": "OL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "256, 2C",
                    "profsig": "RAA",
                    "prof": "Rui Alexandre Alves"
                }
            ],
            "nome": "Escrita e Ci\u00eancia"
        },
        "ISRBC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o aos Sistemas de Regula\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica do Comportamento",
                    "sigla": "ISRBC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL2",
                    "turmac": "OL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "JEMT",
                    "prof": "Jo\u00e3o Marques Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o aos Sistemas de Regula\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica do Comportamento"
        },
        "ESTI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Filipa Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1B",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "LMFQL",
                    "prof": "Leonor Lencastre"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1C",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "LMFQL",
                    "prof": "Leonor Lencastre"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1D",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Filipa Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1E",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "PRSC",
                    "prof": "Patr\u00edcio Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "ESTI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1F",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Filipa Vieira"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica I"
        },
        "PA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1A-P1C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia da Aprendizagem",
                    "sigla": "PA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1D-P1F",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "ACP",
                    "prof": "Am\u00e2ncio Pinto"
                }
            ]
        },
        "MIP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "SBL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "SBL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "SBL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o em Psicologia",
                    "sigla": "MIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1F",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ]
        },
        "EDP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia",
                    "sigla": "EDP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1A-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "IMGN",
                    "prof": "In\u00eas Nascimento"
                }
            ],
            "nome": "\u00c9tica e Deontologia em Psicologia"
        },
        "EHP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia",
                    "sigla": "EHP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                }
            ],
            "nome": "Epistemologia e Hist\u00f3ria da Psicologia"
        },
        "ICS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1A",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1B",
                    "turmac": "P1A-P1B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1C",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1D",
                    "turmac": "P1C-P1D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1E",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias Sociais",
                    "sigla": "ICS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P1F",
                    "turmac": "P1E-P1F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "AJMC",
                    "prof": "Miguel Cameira"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "DD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Dislexia e Discalculia",
                    "sigla": "DD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL3",
                    "turmac": "OL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "SLC;RA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Dislexia e Discalculia"
        },
        "PE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Psicologia e Emo\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL3",
                    "turmac": "OL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia e Emo\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL4",
                    "turmac": "OL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "CMLQ",
                    "prof": "Cristina Queir\u00f3s"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia e Emo\u00e7\u00f5es"
        },
        "PDSC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Psicologia e Diversidade Socio-cultural",
                    "sigla": "PDSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL3",
                    "turmac": "OL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Psicologia e Diversidade Socio-cultural",
                    "sigla": "PDSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL4",
                    "turmac": "OL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia e Diversidade Socio-cultural"
        },
        "DPMC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Desenvolvimento do Pensamento Matem\u00e1tico em Crian\u00e7as",
                    "sigla": "DPMC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL4",
                    "turmac": "OL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "IMSMPAL",
                    "prof": "Isabel Macedo Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Desenvolvimento do Pensamento Matem\u00e1tico em Crian\u00e7as"
        },
        "MPH": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "CG;EL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "NNN",
                    "prof": "Nuno Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "NNN",
                    "prof": "Nuno Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "NNN",
                    "prof": "Nuno Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "NNN",
                    "prof": "Nuno Nunes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Modelos Psicanal\u00edticos e Humanistas",
                    "sigla": "MPH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2F",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "NNN",
                    "prof": "Nuno Nunes"
                }
            ]
        },
        "PDA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE256",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2B",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE256",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "TMBL",
                    "prof": "Teresa Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "TMBL",
                    "prof": "Teresa Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "TMBL",
                    "prof": "Teresa Leal"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Desenvolvimento do Adolescente",
                    "sigla": "PDA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MAAFBD",
                    "prof": "Maria Adelina Acciaiuoli Barbosa Ducharne"
                }
            ]
        },
        "PP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia do Pensamento",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Pensamento",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "SLC",
                    "prof": "S\u00e3o Lu\u00eds Castro"
                }
            ]
        },
        "PSICOF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicofisiologia",
                    "sigla": "PSICOF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2A-P2F",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "JMT;FB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Psicofisiologia"
        },
        "ESTIII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica III",
                    "sigla": "ESTIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "RGS",
                    "prof": "Rui Ser\u00f4dio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica III",
                    "sigla": "ESTIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2B",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "RGS",
                    "prof": "Rui Ser\u00f4dio"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica III",
                    "sigla": "ESTIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2C",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "RGS",
                    "prof": "Rui Ser\u00f4dio"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica III",
                    "sigla": "ESTIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2D",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE103",
                    "profsig": "RGS",
                    "prof": "Rui Ser\u00f4dio"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica III"
        },
        "PS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2C-P2D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2C-P2D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2E-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2E-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Social",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2A",
                    "turmac": "P2A-P2B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2B",
                    "turmac": "P2A-P2B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2C",
                    "turmac": "P2C-P2D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2D",
                    "turmac": "P2C-P2D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2E",
                    "turmac": "P2E-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Psicologia Social",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P2F",
                    "turmac": "P2E-P2F",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2C",
                    "profsig": "FN",
                    "prof": "F\u00e9lix Neto"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "PL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas Laboratoriais de Neuropsicofisiologia",
                    "sigla": "PL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "OL5",
                    "turmac": "OL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE016",
                    "profsig": "MFSB",
                    "prof": "Fernando Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas Laboratoriais de Neuropsicofisiologia"
        },
        "IS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sexologia",
                    "sigla": "IS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL5",
                    "turmac": "OL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "PJSCN",
                    "prof": "Pedro Nobre"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sexologia",
                    "sigla": "IS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL6",
                    "turmac": "OL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "PJSCN",
                    "prof": "Pedro Nobre"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sexologia"
        },
        "PBDH": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Perspectiva Biopsicossocial em Desenvolvimento Humano",
                    "sigla": "PBDH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL5",
                    "turmac": "OL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Perspectiva Biopsicossocial em Desenvolvimento Humano"
        },
        "RSI 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Rorschach Sistema Integrativo I",
                    "sigla": "RSI 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL6",
                    "turmac": "OL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                }
            ],
            "nome": "Rorschach Sistema Integrativo I"
        },
        "PES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Psicologia e Espa\u00e7o(s)",
                    "sigla": "PES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL6",
                    "turmac": "OL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "CMND",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia e Espa\u00e7o(s)"
        },
        "PCA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                }
            ],
            "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3B",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Psicopatologia da Crian\u00e7a e do Adolescente",
                    "sigla": "PCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                }
            ]
        },
        "AP 1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "FFS",
                    "prof": "Fernando Ferreira Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3B",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "FFS",
                    "prof": "Fernando Ferreira Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "FFS",
                    "prof": "Fernando Ferreira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3D",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "FFS",
                    "prof": "Fernando Ferreira Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "FFS",
                    "prof": "Fernando Ferreira Santos"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica I",
                    "sigla": "AP 1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCEAUD 2A",
                    "profsig": "AAP",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Abel Pires"
                }
            ]
        },
        "TPIQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3A-P3E",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MCLRG",
                    "prof": "Catarina Grande"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE244",
                    "profsig": "AIMCP",
                    "prof": "Ana Isabel Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3D",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MCLRG",
                    "prof": "Catarina Grande"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Trabalhos Pr\u00e1ticos de Investiga\u00e7\u00e3o Qualitativa",
                    "sigla": "TPIQ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3E",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MCLRG",
                    "prof": "Catarina Grande"
                }
            ]
        },
        "PT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Psicologia do Trabalho",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Psicologia do Trabalho",
                    "sigla": "PT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PSA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Social Aplicada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Psicologia Social Aplicada",
                    "sigla": "PSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCEAUD 2B",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ]
        },
        "MCS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3E",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                }
            ],
            "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3A",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3B",
                    "turmac": "P3A-P3B",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3C",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3D",
                    "turmac": "P3C-P3D",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Modelos Construtivistas e Sist\u00e9micos",
                    "sigla": "MCS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P3E",
                    "turmac": "P3E",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MCOCN",
                    "prof": "Concei\u00e7\u00e3o Nogueira"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "FTIP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Forma\u00e7\u00e3o e Treino em Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica (individual e grupal)",
                    "sigla": "FTIP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL7",
                    "turmac": "OL7",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "JEMT",
                    "prof": "Jo\u00e3o Marques Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Forma\u00e7\u00e3o e Treino em Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica (individual e grupal)"
        },
        "TS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Terapia Sexual",
                    "sigla": "TS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL8",
                    "turmac": "OL8",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE114",
                    "profsig": "PJSCN",
                    "prof": "Pedro Nobre"
                }
            ],
            "nome": "Terapia Sexual"
        },
        "PPEP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Psicologia Pol\u00edtica e Educa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica",
                    "sigla": "PPEP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "OL8",
                    "turmac": "OL8",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "IM;PF;PC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Pol\u00edtica e Educa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica"
        },
        "DA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Dificuldades de Aprendizagem",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "TMBL",
                    "prof": "Teresa Leal"
                }
            ],
            "nome": "Dificuldades de Aprendizagem",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Dificuldades de Aprendizagem",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                }
            ]
        },
        "ADCE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento em Contextos Educativos",
                    "sigla": "ADCE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "PNALS",
                    "prof": "Pedro Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento em Contextos Educativos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o do Desenvolvimento em Contextos Educativos",
                    "sigla": "ADCE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "PNALS",
                    "prof": "Pedro Lopes dos Santos"
                }
            ]
        },
        "CPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Consulta Psicol\u00f3gica Educacional",
                    "sigla": "CPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                }
            ],
            "nome": "Consulta Psicol\u00f3gica Educacional",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Consulta Psicol\u00f3gica Educacional",
                    "sigla": "CPE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                }
            ]
        },
        "IPCE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica em Contextos Educativos",
                    "sigla": "IPCE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE256",
                    "profsig": "IMSMPAL",
                    "prof": "Isabel Macedo Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica em Contextos Educativos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica em Contextos Educativos",
                    "sigla": "IPCE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-IPEDH",
                    "turmac": "P4A-IPEDH",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE256",
                    "profsig": "IMSMPAL",
                    "prof": "Isabel Macedo Pinto"
                }
            ]
        },
        "NCD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Neuroci\u00eancias e Comportamento Desviante",
                    "sigla": "NCD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "JMT;FB;FS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Neuroci\u00eancias e Comportamento Desviante",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Neuroci\u00eancias e Comportamento Desviante",
                    "sigla": "NCD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE252",
                    "profsig": "JMT;FB;FS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QAPCD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Quest\u00f5es Aprofundadas de Psicologia do Comportamento Desviante",
                    "sigla": "QAPCD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "JN;AO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Quest\u00f5es Aprofundadas de Psicologia do Comportamento Desviante",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Quest\u00f5es Aprofundadas de Psicologia do Comportamento Desviante",
                    "sigla": "QAPCD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "JN;AO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ICA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Adictivos",
                    "sigla": "ICA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "JNNC",
                    "prof": "Jorge Negreiros"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Adictivos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Comportamentos Adictivos",
                    "sigla": "ICA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE245",
                    "profsig": "JNNC",
                    "prof": "Jorge Negreiros"
                }
            ]
        },
        "ISRR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Social e Redu\u00e7\u00e3o de Riscos",
                    "sigla": "ISRR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "AMSO",
                    "prof": "Alexandra Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Social e Redu\u00e7\u00e3o de Riscos"
        },
        "IV": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o em V\u00edtimas",
                    "sigla": "IV",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "CPMS",
                    "prof": "Celina Manita"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o em V\u00edtimas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o em V\u00edtimas",
                    "sigla": "IV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCDJ",
                    "turmac": "P4A-PCDJ",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "CPMS",
                    "prof": "Celina Manita"
                }
            ]
        },
        "ITPD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4C_PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4C_PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4C-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4C_PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4B-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nas Transi\u00e7\u00f5es e Perturba\u00e7\u00f5es do Desenvolvimento",
                    "sigla": "ITPD",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4C-PCS",
                    "turmac": "P4C-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MPPRMMH",
                    "prof": "Maria Paula Mena de Matos"
                }
            ]
        },
        "PP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Psicologia Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE114",
                    "profsig": "MGSL",
                    "prof": "Marina Lemos"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Pedi\u00e1trica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Psicologia Pedi\u00e1trica",
                    "sigla": "PP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE114",
                    "profsig": "MCLRG",
                    "prof": "Catarina Grande"
                }
            ]
        },
        "ANP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Neuropsicol\u00f3gica",
                    "sigla": "ANP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "MSHGV",
                    "prof": "Selene Vicente"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Neuropsicol\u00f3gica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Neuropsicol\u00f3gica",
                    "sigla": "ANP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE246",
                    "profsig": "FB;SV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PS": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Psicologia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "SCSRT",
                    "prof": "Sandra Torres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4B-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "SCSRT",
                    "prof": "Sandra Torres"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia da Sa\u00fade",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4B_PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MNRPG",
                    "prof": "Marina Guerra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Psicologia da Sa\u00fade",
                    "sigla": "PS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4B_PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE249",
                    "profsig": "MNRPG",
                    "prof": "Marina Guerra"
                }
            ]
        },
        "ISF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Sistemas Familiares",
                    "sigla": "ISF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4B_PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "METC",
                    "prof": "Maria Emilia Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Sistemas Familiares",
                    "sigla": "ISF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4A-P4B_PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "METC",
                    "prof": "Maria Emilia Costa"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Sistemas Familiares",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Sistemas Familiares",
                    "sigla": "ISF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MEC;MM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o nos Sistemas Familiares",
                    "sigla": "ISF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4B-PCS",
                    "turmac": "P4B-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MEC;MM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ACCA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica de Crian\u00e7as e Adolescentes",
                    "sigla": "ACCA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica de Crian\u00e7as e Adolescentes",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica de Crian\u00e7as e Adolescentes",
                    "sigla": "ACCA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-PCS",
                    "turmac": "P4A-PCS",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "DRPA",
                    "prof": "Diana Alves"
                }
            ]
        },
        "TEPS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Temas Especiais em Psicologia Social",
                    "sigla": "TEPS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "SBL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Temas Especiais em Psicologia Social",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Temas Especiais em Psicologia Social",
                    "sigla": "TEPS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE253",
                    "profsig": "SBL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ATFP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise do Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
                    "sigla": "ATFP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "MS",
                    "prof": "Marta Santos"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise do Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise do Trabalho e Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
                    "sigla": "ATFP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE248",
                    "profsig": "MS",
                    "prof": "Marta Santos"
                }
            ]
        },
        "IPTT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Transforma\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                    "sigla": "IPTT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-P4B_POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Transforma\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                    "sigla": "IPTT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4B-POST",
                    "turmac": "P4A-P4B_POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE254",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Transforma\u00e7\u00e3o do Trabalho",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Transforma\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                    "sigla": "IPTT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica e Transforma\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                    "sigla": "IPTT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4B-POST",
                    "turmac": "P4B-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MS;LC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IAPDRH": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica no Desenvolvimento dos Recursos Humanos",
                    "sigla": "IAPDRH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-P4B_POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MFJM",
                    "prof": "Filomena Jord\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica no Desenvolvimento dos Recursos Humanos",
                    "sigla": "IAPDRH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "P4B-POST",
                    "turmac": "P4A-P4B_POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MFJM",
                    "prof": "Filomena Jord\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica no Desenvolvimento dos Recursos Humanos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica no Desenvolvimento dos Recursos Humanos",
                    "sigla": "IAPDRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE256",
                    "profsig": "MFJM",
                    "prof": "Filomena Jord\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Interven\u00e7\u00e3o e Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica no Desenvolvimento dos Recursos Humanos",
                    "sigla": "IAPDRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4B-POST",
                    "turmac": "P4B-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE247",
                    "profsig": "MFJM",
                    "prof": "Filomena Jord\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "PSG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Psicologia Social dos Grupos",
                    "sigla": "PSG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Psicologia Social dos Grupos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Psicologia Social dos Grupos",
                    "sigla": "PSG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "P4A-POST",
                    "turmac": "P4A-POST",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FPCE117",
                    "profsig": "IMRP",
                    "prof": "Isabel Rocha Pinto"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "D": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5A-POST",
                    "turmac": "P5A-POST",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE112",
                    "profsig": "JM;MC;IRP;CB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5B-POST",
                    "turmac": "P5B-POST",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE113",
                    "profsig": "ML;MS;LC;FJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5D-PCS",
                    "turmac": "P5D-PCS",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE113",
                    "profsig": "PMM e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5E-PCS",
                    "turmac": "P5E-PCS",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE237",
                    "profsig": "JMT e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5F-PCS",
                    "turmac": "P5F-PCS",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE112",
                    "profsig": "MPG e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5G-PCS",
                    "turmac": "P5G-PCS",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE113",
                    "profsig": "AB e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5I-PCDJ",
                    "turmac": "P5I-PCDJ",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE237",
                    "profsig": "FB e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5J-PCDJ",
                    "turmac": "P5J-PCDJ",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE112",
                    "profsig": "CN e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5L-IPEDH",
                    "turmac": "P5L-IPEDH",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE113",
                    "profsig": "CG e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5M-IPEDH",
                    "turmac": "P5M-IPEDH",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE237",
                    "profsig": "TL e outros",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "D",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "P5N-IPEDH",
                    "turmac": "P5N-IPEDH",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FPCE113",
                    "profsig": "LF e outros",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Disserta\u00e7\u00e3o"
        }
    }
}